# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Robin, 2022
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-31 14:32-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-01 11:01+0000\n"
"Last-Translator: Robin, 2022\n"
"Language-Team: Chinese (https://www.transifex.com/antix-linux-community-contributions/teams/120110/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# +++Please, pay attention to the comments/notes made to the strings,
# which are ment to help users of the file or platform, namely translators.
#: ../data/zzzfm-folder-handler.desktop.in.h:1
msgid "zzzFM Open Folder"
msgstr "zzzFM 打開文件夾"

#: ../data/zzzfm-folder-handler.desktop.in.h:2
msgid "Open folder"
msgstr "打開文件夾"

#: ../data/zzzfm-find.desktop.in.h:1
msgid "zzzFM File Search"
msgstr "zzzFM 文件搜索"

#: ../data/zzzfm-find.desktop.in.h:2
msgid "Search for files and folders"
msgstr "搜索文件和文件夾"

#. Please, pay attention to the comments/notes made to the strings, which are
#. ment to help users of the file or platform, namely translators.+++
#: ../data/zzzfm.desktop.in.h:1
msgid "zzzFM"
msgstr "zzzFM"

#: ../data/zzzfm.desktop.in.h:2
msgid "File Manager"
msgstr "文件管理器"

#: ../data/zzzfm.desktop.in.h:3
msgid "Browse the file system"
msgstr "瀏覽文件系統"

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:1
msgid "Choose Application"
msgstr "選擇應用"

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:2
msgid "Please choose an application or enter a command:"
msgstr "請選擇一個應用程序或輸入一個命令："

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:3
msgid "File Type:"
msgstr "文件類型："

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:4
msgid "_Associated Apps"
msgstr "_相關應用"

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:5
msgid "A_ll Apps"
msgstr "A_ll 應用"

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:6
msgid "_Command:"
msgstr "_命令："

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:7 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2028
#: ../src/item-prop.c:1468
msgid "_Browse"
msgstr "瀏覽(_B)"

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:8
msgid "Opened in Terminal"
msgstr "在終端機中開啟"

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:9
msgid "_Set as default application for this file type"
msgstr "_設置為此文件類型的默認應用程序"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:1
msgid "File Properties"
msgstr "檔案屬性"

#. Line on "File Properties" (check for context). Repeating "File" may become
#. redundant.
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:2
msgid "<b>File Name:</b>"
msgstr "<b>文件名：</b>"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:3
msgid "<b>Location:</b>"
msgstr "<b>地點：</b>"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:4
msgid "<b>Link Target:</b>"
msgstr "<b>鏈接目標：</b>"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:5 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2074
msgid "<b>Type:</b>"
msgstr "<b>類型：</b>"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:6
msgid "<b>Opens _With:</b>"
msgstr "<b>打開 _和：</b>"

#. Try to keep size similar to the Size On Disk line
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:7
msgid "<b>Total Size:</b>"
msgstr "<b>總尺寸：</b>"

#. Try to keep size similar to the Total Size line
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:8
msgid "<b>Size On Disk:</b>"
msgstr "<b>磁盤大小：</b>"

#.  Shows how many elements are / have been processed
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:9
msgid "<b>Count:</b>"
msgstr "<b>數數：</b>"

#. May need a preposition added.
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:10
msgid "<b>Modified:</b>"
msgstr "<b>修改的：</b>"

#. May need a preposition added.
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:11
msgid "<b>Accessed:</b>"
msgstr "<b>訪問：</b>"

#. Menu entry for the actual Properties. Couples with Permissions.
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:12
msgid "_Info"
msgstr "_信息"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:13
msgid "<b>_Owner:</b>"
msgstr "<b>擁有者(_O)：</b>"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:14
msgid "<b>_Group:</b>"
msgstr "<b>群組(_G)：</b>"

#. Owner or holder
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:15
msgid "<b>Owner:</b>"
msgstr "<b>擁有者：</b>"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:16
msgid "<b>Group:</b>"
msgstr "<b>群組：</b>"

#. Plural form (other having permissions).
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:17
msgid "<b>Other:</b>"
msgstr "<b>其他：</b>"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:18
msgid "Read"
msgstr "讀取"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:19
msgid "Write"
msgstr "寫入"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:20
msgid "Execute"
msgstr "執行"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:21
msgid "Set UID"
msgstr "Set UID"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:22
msgid "Set GID"
msgstr "Set GID"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:23
msgid "Sticky"
msgstr "Sticky"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:24
msgid "Recursive (apply changes to folders and their contents)"
msgstr "遞歸（將更改應用於文件夾及其內容）"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:25
msgid "_Permissions"
msgstr "權限(_P)"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:1 ../data/ui/find-files2.ui.h:1
msgid "Bytes"
msgstr "位元組"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:2 ../data/ui/find-files2.ui.h:2
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:23 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:23
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:3 ../data/ui/find-files2.ui.h:3
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:4 ../data/ui/find-files2.ui.h:4
msgid "GB"
msgstr "GB"

#. Any date. Find files modified on any date.
#: ../data/ui/find-files.ui.h:5 ../data/ui/find-files2.ui.h:5
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:6 ../data/ui/find-files2.ui.h:6
msgid "Within One Day"
msgstr "一天以內"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:7 ../data/ui/find-files2.ui.h:7
msgid "Within One Week"
msgstr "一週以內"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:8 ../data/ui/find-files2.ui.h:8
msgid "Within One Month"
msgstr "一個月以內"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:9 ../data/ui/find-files2.ui.h:9
msgid "Within One Year"
msgstr "一年以內"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:10 ../data/ui/find-files2.ui.h:10
msgid "Within Selected Date Range"
msgstr "在選擇的日期範圍內"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:11 ../data/ui/find-files2.ui.h:11
msgid "Find Files"
msgstr "尋找檔案"

#. Filename may be shortened to just Name if space advises.
#: ../data/ui/find-files.ui.h:12 ../data/ui/find-files2.ui.h:12
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2141
msgid "<b>Filename:</b>"
msgstr "<b>文件名：</b>"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:13 ../data/ui/find-files2.ui.h:13
#: ../src/settings.c:9373
msgid "Case Sensitive"
msgstr "大小寫有別"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:14 ../data/ui/find-files2.ui.h:14
msgid "Video Files (avi, mpg,...)"
msgstr "影像檔(avi, mpg,...等)"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:15 ../data/ui/find-files2.ui.h:15
msgid "Audio Files (mp3, ogg,...)"
msgstr "音樂檔(mp3, ogg,...等)"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:16 ../data/ui/find-files2.ui.h:16
msgid "Image Files (jpg, png,...)"
msgstr "圖片檔(jpg, png,...等)"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:17 ../data/ui/find-files2.ui.h:17
msgid "Plain Text Files"
msgstr "純文字檔"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:18 ../data/ui/find-files2.ui.h:18
msgid "All Files and Folders"
msgstr "所有檔案和資料夾"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:19 ../data/ui/find-files2.ui.h:19
msgid "<b>File Types to Search</b>"
msgstr "<b>要搜尋的檔案類型</b>"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:20 ../data/ui/find-files2.ui.h:20
msgid "Search in subfolders"
msgstr "在子文件夾中搜索"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:21 ../data/ui/find-files2.ui.h:21
msgid "Search hidden files"
msgstr "搜索隱藏文件"

#. Could be «Search in»:
#: ../data/ui/find-files.ui.h:22 ../data/ui/find-files2.ui.h:22
msgid "<b>Places to Search</b>"
msgstr "<b>搜尋的位置</b>"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:23 ../data/ui/find-files2.ui.h:23
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:24 ../data/ui/find-files2.ui.h:24
msgid "File Contains:"
msgstr "檔案內包含："

#. "Regular Expression" is a technical term.
#: ../data/ui/find-files.ui.h:25 ../data/ui/find-files2.ui.h:25
msgid "Use Regular Expression"
msgstr "使用正規表示式"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:26 ../data/ui/find-files2.ui.h:26
msgid "<b>File Content</b>"
msgstr "<b>檔案內容</b>"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:27 ../data/ui/find-files2.ui.h:27
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:28 ../data/ui/find-files2.ui.h:28
msgid "Greater Than:"
msgstr "大於："

#: ../data/ui/find-files.ui.h:29 ../data/ui/find-files2.ui.h:29
msgid "Smaller Than:"
msgstr "小於："

#: ../data/ui/find-files.ui.h:30 ../data/ui/find-files2.ui.h:30
msgid "<b>File Size</b>"
msgstr "<b>檔案大小</b>"

#. Last Modified or Last Modification (it shows date-time).
#: ../data/ui/find-files.ui.h:31 ../data/ui/find-files2.ui.h:31
msgid "<b>Last Modified</b>"
msgstr "<b>最後修改</b>"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:32 ../data/ui/find-files2.ui.h:32
msgid "Size & Date"
msgstr "大小及日期"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:33 ../data/ui/find-files2.ui.h:33
msgid "<b>Search Result:</b>"
msgstr "<b>搜尋結果：</b>"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:34 ../data/ui/find-files2.ui.h:34
msgid "Search Again"
msgstr "再次搜尋"

#: ../data/ui/godlg.ui.h:1
msgid "Go to folder"
msgstr "轉到文件夾"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:1 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:1
msgid "Open In Current Tab"
msgstr "在當前選項卡中打開"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:2 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:2
msgid "Open In New Tab"
msgstr "在新標籤中打開"

#. Stretch to fill the entire space (screen).
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:3 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:3
msgid "Stretch"
msgstr "拉緊"

#. Fit to a certain space/area
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:4 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:4
msgid "Fit"
msgstr "合身"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:5 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:5
msgid "Center"
msgstr "中心"

#. Take just part of the screen (like tiles on a roof).
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:6 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:6
msgid "Tile"
msgstr "瓦"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:7 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:7
msgid "Zoom"
msgstr "飛漲"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:8 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:8
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:9 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:9
msgid "Automatic"
msgstr "自動的"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:10 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:10
msgid "Copy (Ctrl+Drag)"
msgstr "複製 (Ctrl+拖)"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:11 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:11
msgid "Move (Shift+Drag)"
msgstr "移動 (Shift+拖)"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:12 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:12
msgid "Link (Ctrl+Shift+Drag)"
msgstr "關聯 (Ctrl+Shift+拖)"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:13 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:13
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:14 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:14
msgid "Small Icons:"
msgstr "小圖標："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:15 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:15
msgid "Large Icons:"
msgstr "大圖標："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:16 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:16
msgid "Toolbar Icons:"
msgstr "工具欄圖標："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:17 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:17
msgid "<b>Icons</b>"
msgstr "<b>圖標</b>"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:18 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:18
msgid "Single click opens files"
msgstr "單擊打開文件"

#. Pointing (with the mouse on the element) selects.
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:19 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:19
msgid "Hover selects"
msgstr "懸停選擇"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:20 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:20
msgid "Bookmarks:"
msgstr "書籤："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:21 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:21
#: ../src/settings.c:180
msgid "Show Thumbnails"
msgstr "顯示縮略圖"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:22 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:22
msgid "Max Pic Size To Thumbnail:"
msgstr "縮略圖的最大圖片大小："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:24 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:24
msgid "<b>File List</b>"
msgstr "<b>文件列表</b>"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:25 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:25
msgid "_General"
msgstr "一般(_G)"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:26 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:26
msgid "Always show the tab bar"
msgstr "永遠秀出分頁條"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:27 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:27
msgid "Hide 'Close Tab' buttons"
msgstr "隱藏 '關閉標籤' 鈕扣"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:28 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:28
msgid "Confirm delete/remove"
msgstr "確認刪除/移除"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:29 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:29
msgid "Click runs executables  ( caution! )"
msgstr "單擊運行可執行文件（注意！）"

#. SI = Système International for the International System of Units.
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:30 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:30
msgid "SI File Sizes (1K = 1000) (requires restart)"
msgstr "SI 文件大小 (1K = 1000) (需要重啟)"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:31 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:31
msgid "Show root user indicator color"
msgstr "顯示根用戶指示器顏色"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:32 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:32
msgid "Default Drag Action:"
msgstr "默認拖動動作："

#. Using the "_" symbol serves to highlight the letter after the symbol
#. (it also makes it selectable with ALt+letter)
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:33 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:33
msgid "I_nterface"
msgstr "介面"

#. Background image.
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:34 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:34
msgid "Wallpaper:"
msgstr "桌布："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:35 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:35
msgid "Please select an image file"
msgstr "請選擇一個圖檔"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:36 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:36
msgid "Mode:"
msgstr "模式："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:37 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:37
msgid "Background:"
msgstr "背景："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:38 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:38
msgid "Text:"
msgstr "文字："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:39 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:39
msgid "Shadow:"
msgstr "陰影："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:40 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:40
msgid "Font:"
msgstr "字體："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:41 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:41
msgid "Top:"
msgstr "最佳："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:42 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:42
msgid "Left:"
msgstr "剩下："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:43 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:43
msgid "Right:"
msgstr "正確的："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:44 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:44
msgid "Bottom:"
msgstr "底部："

#. Space between the actual content of an element and the border (a line)
#. surrounding it, which is put on the margin (the limit of the element).
#. margin>border>pad>content
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:45 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:45
msgid "Pad:"
msgstr "軟墊："

#. Space separating different elements (can be the window border
#. and the actual content inside of the window).
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:46 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:46
msgid "<b>Margins</b>"
msgstr "<b>邊距</b>"

#. The WM menu is the main menu used by the window manager.
#. Lets the user use this menu when right-clicking on the desktop
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:47 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:47
msgid "Right click shows WM menu"
msgstr "右鍵單擊顯示 WM 菜單"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:48 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:48
msgid "Open folders using associated MIME application"
msgstr "使用關聯的 MIME 應用程序打開文件夾"

#. The visible area with a background when no windows are open.
#. What you see when all windows are minimized (iconified)
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:49 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:49
msgid "_Desktop"
msgstr "桌面(_D)"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:50 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:50
msgid "_Volume Management"
msgstr "磁碟管理(_V)"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:51 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:51
msgid "Terminal:"
msgstr "終端機："

#. Option to choose the program used to give the user Super User powers when
#. using a terminal.
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:52 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:52
msgid "Terminal SU:"
msgstr "終端SU："

#. Option to choose the program used to give the user Super User powers when
#. using a graphical interface.
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:53 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:53
msgid "Graphical SU:"
msgstr "圖形蘇："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:54 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:54
msgid "Filename Encoding:"
msgstr "文件名編碼："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:55 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:55
msgid "Editor:"
msgstr "編輯："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:56 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:56
msgid "Run editor in terminal"
msgstr "在終端中運行編輯器"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:57 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:57
msgid "Root's Editor:"
msgstr "Root的編輯："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:58 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:58
msgid "Run root's editor in terminal"
msgstr "在終端中運行 root 的編輯器"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:59 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:59
msgid "Date Format:"
msgstr "日期格式："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:60 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:60
msgid "(requires reload)"
msgstr "(需要重新加載)"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:61 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:61
msgid "Date Display"
msgstr "日期顯示"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:62 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:62
msgid "_Advanced"
msgstr "進階(_A)"

#: ../src/cust-dialog.c:359
#, c-format
msgid "Too many columns (>%d) in %s"
msgstr "列太多 (>%d) 在 %s"

#: ../src/cust-dialog.c:581 ../src/cust-dialog.c:1500
#: ../src/cust-dialog.c:1511 ../src/cust-dialog.c:1708 ../src/item-prop.c:748
#, c-format
msgid "error reading file %s: %s"
msgstr "讀取文件錯誤 %s: %s"

#. modified = TRUE;
#: ../src/cust-dialog.c:588 ../src/cust-dialog.c:1530
#: ../src/cust-dialog.c:1721 ../src/ptk/ptk-handler.c:690
#: ../src/item-prop.c:759
#, c-format
msgid "file '%s' contents are not valid UTF-8"
msgstr "文件 '%s' 內容無效 UTF-8"

#: ../src/cust-dialog.c:639
#, c-format
msgid "Cannot set missing element '%s'"
msgstr "無法設置缺失元素 '%s'"

#: ../src/cust-dialog.c:756 ../src/cust-dialog.c:835
#, c-format
msgid "file '%s' is not a regular file"
msgstr "文件 '%s' 不是常規文件"

#: ../src/cust-dialog.c:906 ../src/cust-dialog.c:1204
#: ../src/cust-dialog.c:3113
msgid "Dynamic resize requires width and height > 0"
msgstr "動態調整大小需要寬度和高度 > 0"

#: ../src/cust-dialog.c:1179
#, c-format
msgid "internal command %s requires an argument"
msgstr "內部命令 %s 需要論證"

#: ../src/cust-dialog.c:1223
#, c-format
msgid "element '%s' does not exist"
msgstr "元素 '%s' 不存在"

#: ../src/cust-dialog.c:1267
#, c-format
msgid "internal command press is invalid for non-button %s"
msgstr "內部命令按下對非按鈕無效 %s"

#. Normally, internal commands should not be translated.
#: ../src/cust-dialog.c:1295
#, c-format
msgid "internal command un/select is invalid for %s"
msgstr "內部命令 un/select 對 %s"

#: ../src/cust-dialog.c:1328 ../src/cust-dialog.c:1465
#: ../src/cust-dialog.c:1471
#, c-format
msgid "error writing file %s: %s"
msgstr "寫入文件出錯 %s: %s"

#: ../src/cust-dialog.c:1448
#, c-format
msgid "'%s' is not an internal command"
msgstr "'%s' 不是內部命令"

#: ../src/cust-dialog.c:1488
#, c-format
msgid "error creating file %s: %s"
msgstr "創建文件時出錯 %s: %s"

#: ../src/cust-dialog.c:1597
#, c-format
msgid "pipe '%s' data is not valid UTF-8"
msgstr "管道 '%s' 數據無效 UTF-8"

#. SNIP = FRAGMENT
#: ../src/cust-dialog.c:1625 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1585
msgid "[ SNIP - additional output above has been trimmed from this log ]\n"
msgstr "[ SNIP - 上面的附加輸出已從此日誌中刪除 ]\n"

#: ../src/cust-dialog.c:1718
msgid "( file contents are not valid UTF-8 )"
msgstr "( 文件內容無效 UTF-8 )"

#: ../src/cust-dialog.c:1829
#, c-format
msgid "prefix '%s' is not a valid variable name"
msgstr "字首 '%s' 不是有效的變量名"

#. Pause = Suspend a process
#. pack timeout button first
#: ../src/cust-dialog.c:2062 ../src/cust-dialog.c:3262
#: ../src/cust-dialog.c:3315
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: ../src/cust-dialog.c:2712
#, c-format
msgid "file '%s' is not a regular file or a pipe"
msgstr "文件 '%s' 不是常規文件或管道"

#: ../src/cust-dialog.c:3369
#, c-format
msgid ""
"zzzFM Dialog creates a custom GTK dialog based on the GUI elements you\n"
"specify on the command line, features run-time internal/external commands which\n"
"can modify elements, and outputs evaluatable/parsable results.\n"
msgstr ""
"zzzFM對話框根據您的 GUI 元素創建自定義 GTK 對話框\n"
"在命令行上指定，具有運行時內部/外部命令，其中\n"
"可以修改元素，並輸出可評估/可解析的結果。\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3370
#, c-format
msgid "Usage:\n"
msgstr "用法：\n"

#. «zzzfm --dialog|-g»  is a command, hence it must not be translated.
#. «ELEMENT [OPTIONS] [ARGUMENTS...]» are information for the user to know
#. what to add to the command, hence these terms can be translated.
#: ../src/cust-dialog.c:3371
#, c-format
msgid "    zzzfm --dialog|-g {ELEMENT [OPTIONS] [ARGUMENTS...]} ...\n"
msgstr "    zzzfm --dialog|-g {元素 [選項] [論據...]} ...\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3372
#, c-format
msgid "Example:\n"
msgstr "例子：\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3373
#, c-format
msgid "    zzzfm -g --label \"A message\" --button ok\n"
msgstr "    zzzfm -g --label \"一個消息\" --button ok\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3374
#, c-format
msgid ""
"\n"
"ELEMENT:       OPTIONS & ARGUMENTS:\n"
msgstr ""
"\n"
"元素：       選項和參數:\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3375
#, c-format
msgid "--------       --------------------\n"
msgstr "--------       --------------------\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3386
#, c-format
msgid ""
"\n"
"The following arguments may be used as shown above:\n"
msgstr ""
"\n"
"如上所示，可以使用以下參數：\n"

#. (in this context) STOCK = generic, standard
#: ../src/cust-dialog.c:3387
#, c-format
msgid "    STOCK    %s\n"
msgstr "    股票    %s\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3388
#, c-format
msgid "    ICON     An icon name, eg:  gtk-open\n"
msgstr "    圖標     一個圖標名稱，例如：gtk-open\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3389
#, c-format
msgid ""
"    @FILE    A text file from which to read a value.  In some cases this file\n"
"             is monitored, so writing a new value to the file will update the\n"
"             element.  In other cases, the file specifies an initial value.\n"
msgstr ""
"    @FILE    從中讀取值的文本文件。在某些情況下，此文件\n"
"             被監視，因此將新值寫入文件將更新\n"
"             元素。在其他情況下，該文件指定一個初始值。\n"

#. SAVEFILES are specific files (using specific extentions) used by the system
#. to save certain types of information. One of the extentions used is .save
#. The term can be translated but maybe it is wise to acompaign the
#. translation with the original between brackets «(SAVEFILE)», for clarity.
#: ../src/cust-dialog.c:3390
#, c-format
msgid "    SAVEFILE A viewer's or editor's contents are saved to this file.\n"
msgstr "    SAVEFILE 查看者或編輯者的內容保存到此文件中。\n"

#. «stdout» is an internal command, should not be translated. Can be put in
#. the form of «output/results of stdout».
#: ../src/cust-dialog.c:3391
#, c-format
msgid ""
"    COMMAND  An internal command or executable followed by arguments. Separate\n"
"             multiple commands with a -- argument.\n"
"             The following substitutions may be used in COMMANDs:\n"
"                 %%n           Name of the current element\n"
"                 %%v           Value of the current element\n"
"                 %%NAME        Value of element named NAME (eg: %%input1)\n"
"                 %%(command)   stdout from a bash command line\n"
"                 %%%%           %%\n"
msgstr ""
"    COMMAND  內部命令或可執行文件，後跟參數。分離\n"
"             多個命令 -- 爭論。\n"
"             在命令中可以使用以下替換：\n"
"                 %%n           當前元素的名稱\n"
"                 %%v           當前元素的值\n"
"                 %%NAME        命名元素的值 NAME (例如： %%input1)\n"
"                 %%(command)   stdout從 bash 命令行\n"
"                 %%%%           %%\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3392
#, c-format
msgid ""
"    LABEL    The following escape sequences in LABEL are unescaped:\n"
"                 \\n   newline\n"
"                 \\t   tab\n"
"                 \\\"   \"\n"
"                 \\\\   \\\n"
"             In --label elements only, if the first character in LABEL is a\n"
"             tilde (~), pango markup may be used.  For example:\n"
"                 --label '~This is plain. <b>This is bold.</b>'\n"
msgstr ""
"    LABEL    以下轉義序列在 LABEL 未轉義：\n"
"                 \\n   新隊\n"
"                 \\t   標籤\n"
"                 \\\"   \"\n"
"                 \\\\   \\\n"
"             在 --label 僅元素，如果第一個字符LABEL 是一個\n"
"             波浪號 (~), 可以使用 pango 標記。例如：\n"
"                 --label '~這很簡單。 <b>這是大膽的。</b>'\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3394
#, c-format
msgid ""
"\n"
"In addition to the OPTIONS listed above, --compact or --expand options may be\n"
"added to any element.  Also, a --font option may be used with most element\n"
"types to change the element's font and font size.  For example:\n"
"    --input --font \"Times New Roman 16\" \"Default Text\"\n"
msgstr ""
"\n"
"除了上面列出的選項之外， --compact 要么 --expand 選項可能是\n"
"添加到任何元素。也--font 選項可與大多數元素一起使用\n"
"類型以更改元素的字體和字體大小。例如：\n"
"    --input --font \"Times New Roman 16\" \"默認文本\"\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3396
#, c-format
msgid ""
"\n"
"INTERNAL COMMANDS:\n"
msgstr ""
"\n"
"內部命令：\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3407
#, c-format
msgid ""
"\n"
"EXAMPLE WITH COMMANDS:\n"
msgstr ""
"\n"
"命令示例：\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3408
#, c-format
msgid ""
"    zzzfm -g --label \"Enter some text and press Enter:\" \\\n"
"               --input \"\" set label2 %%v -- echo '# %%n = %%v' \\\n"
"               --label \\\n"
"               --button ok\n"
msgstr ""
"    zzzfm -g --label \"輸入一些文本並按 Enter：\" \\\n"
"               --input \"\" set label2 %%v -- echo '# %%n = %%v' \\\n"
"               --label \\\n"
"               --button ok\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3410
#, c-format
msgid ""
"\n"
"EXAMPLE SCRIPT:\n"
msgstr ""
"\n"
"示例腳本：\n"

#. Here QUOTED means between ` ` - like `QUOTED`
#: ../src/cust-dialog.c:3411
#, c-format
msgid ""
"    #!%s\n"
"    # This script shows a Yes/No dialog\n"
"    # Use QUOTED eval to read variables output by zzzFM Dialog:\n"
"    eval \"`zzzfm -g --label \"Are you sure?\" --button yes --button no`\"\n"
"    if [[ \"$dialog_pressed\" == \"button1\" ]]; then\n"
"        echo \"User pressed Yes - take some action\"\n"
"    else\n"
"        echo \"User did NOT press Yes - abort\"\n"
"    fi\n"
msgstr ""
"    #!%s\n"
"    # 此腳本顯示是/否對話框\n"
"    # 使用 QUOTED eval 讀取變量輸出 zzzFM 對話：\n"
"    eval \"`zzzfm -g --label \"你確定嗎？\" --button 是的 --button 不`\"\n"
"    if [[ \"$dialog_pressed\" == \"button1\" ]]; then\n"
"        echo \"用戶按下是 - 採取一些行動\"\n"
"    else\n"
"        echo \"用戶沒有按是 - 中止\"\n"
"    fi\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3412
#, c-format
msgid ""
"\n"
"For full documentation and examples see the zzzFM User's Manual:\n"
msgstr ""
"\n"
"有關完整的文檔和示例，請參閱 zzzFM 用戶手冊:\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3437
#, c-format
msgid "zzzfm: argument is not valid UTF-8\n"
msgstr "zzzfm: 參數無效 UTF-8\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3483
msgid "invalid dialog option"
msgstr "無效的對話框選項"

#: ../src/cust-dialog.h:12
msgid "Set window title"
msgstr "設置窗口標題"

#: ../src/cust-dialog.h:14
msgid "Set window icon"
msgstr "設置窗口圖標"

#: ../src/cust-dialog.h:16
msgid "Add a text label"
msgstr "添加文本標籤"

#. LABEL button is a button that works also as a lable or vice-versa.
#: ../src/cust-dialog.h:18
msgid "Add STOCK dialog button, or LABEL button with ICON"
msgstr "添加 STOCK 對話框按鈕，或帶有 ICON 的 LABEL 按鈕"

#. LABEL button is a button that works also as a lable or vice-versa.
#: ../src/cust-dialog.h:20
msgid "Add STOCK button, or LABEL button with ICON anywhere"
msgstr "在任何地方添加 STOCK 按鈕或帶有 ICON 的 LABEL 按鈕"

#. Here entry = field
#: ../src/cust-dialog.h:22
msgid "Add a text entry"
msgstr "添加文本條目"

#. Here entry = field
#: ../src/cust-dialog.h:24
msgid "Add a large text entry"
msgstr "添加大文本條目"

#. Here entry = field
#: ../src/cust-dialog.h:26
msgid "Add a password entry"
msgstr "添加密碼條目"

#: ../src/cust-dialog.h:28
msgid "Add a file or pipe viewer"
msgstr "添加文件或管道查看器"

#: ../src/cust-dialog.h:30
msgid "Add multi-line text editor"
msgstr "添加多行文本編輯器"

#: ../src/cust-dialog.h:32
msgid "Add a checkbox option"
msgstr "添加複選框選項"

#. A radio option (also radio button) is a configuration widget by which one
#. choses one option, and only one, from two or more options available.
#: ../src/cust-dialog.h:34
msgid "Add a radio option"
msgstr "添加單選選項"

#: ../src/cust-dialog.h:36
msgid "Add an icon"
msgstr "添加圖標"

#: ../src/cust-dialog.h:38
msgid "Add an image"
msgstr "添加圖像"

#: ../src/cust-dialog.h:44
msgid "Add a progress bar"
msgstr "添加進度條"

#: ../src/cust-dialog.h:46
msgid "Add a horizontal line separator"
msgstr "添加水平線分隔符"

#: ../src/cust-dialog.h:48
msgid "Add a vertical line separator"
msgstr "添加垂直線分隔符"

#: ../src/cust-dialog.h:50
msgid "Automatically close window after DELAY seconds"
msgstr "DELAY 秒後自動關閉窗口"

#: ../src/cust-dialog.h:52
msgid "Add a drop-down list.  COMMAND run when clicked."
msgstr "添加一個下拉列表。單擊時運行命令。"

#: ../src/cust-dialog.h:54
msgid "Add a combo list.  COMMAND run when Enter pressed."
msgstr "添加組合列表。按下 Enter 時運行命令。"

#. ^HIDE   hidden column (must be first) for data return  (int or double or
#. string no progress)
#. use --colwidth=W inside column list
#: ../src/cust-dialog.h:58
msgid "Add a list box.  COMMAND run when double-clicked."
msgstr "添加一個列錶框。 COMMAND 雙擊時運行。"

#: ../src/cust-dialog.h:60
msgid "Add a list box with multiple selections"
msgstr "添加具有多個選擇的列錶框"

#: ../src/cust-dialog.h:62
msgid "Options: [--save] [--dir] [--multi] [--filter F[:F...]]"
msgstr "選項： [--save] [--dir] [--multi] [--filter F[:F...]]"

#: ../src/cust-dialog.h:64
msgid "Set base variable name  (Default: \"dialog\")"
msgstr "設置基礎變量名  (默認： \"dialog\")"

#. Padding (or pad) is the space between the actual content of an element and
#. the border (a line) surrounding it, which is put on the margin (the limit
#. of the element).
#. margin>border>pad>content
#: ../src/cust-dialog.h:66
msgid "Set minimum width, height, padding (-1 = don't change)"
msgstr "設置最小寬度、高度、填充 (-1 = 不要改變)"

#. widget = accessory
#: ../src/cust-dialog.h:68
msgid "Add following widgets to a horizontal box"
msgstr "將以下小部件添加到水平框中"

#. widget = accessory
#: ../src/cust-dialog.h:70
msgid "Add following widgets to a vertical box"
msgstr "將以下小部件添加到垂直框中"

#. widget = accessory
#: ../src/cust-dialog.h:72
msgid "Close the current box of widgets"
msgstr "關閉當前的小部件框"

#: ../src/cust-dialog.h:74
msgid "Run COMMAND when a key combination is pressed"
msgstr "按下組合鍵時運行 COMMAND"

#: ../src/cust-dialog.h:76
msgid "Run COMMAND when an element is clicked or focused"
msgstr "單擊或聚焦元素時運行 COMMAND"

#: ../src/cust-dialog.h:78
msgid "Run COMMAND on window close attempt"
msgstr "嘗試關閉窗口時運行 COMMAND"

#. PIPE is a technical term for a chain of processing elements.
#: ../src/cust-dialog.h:80
msgid "Read commands from FILE or PIPE.  COMMAND for init."
msgstr "從 FILE 或 PIPE 讀取命令。初始化命令。"

#: ../src/cust-dialog.h:144
msgid "No operation - does nothing but evaluate arguments"
msgstr "無操作 - 除了評估參數什麼都不做"

#. exit status ?
#: ../src/cust-dialog.h:146
msgid "Close the dialog"
msgstr "關閉對話框"

#. The actual name of the button in the place of BUTTON-NAME.
#: ../src/cust-dialog.h:148
msgid "Press button named BUTTON-NAME"
msgstr "按下名為 BUTTON-NAME 的按鈕"

#: ../src/cust-dialog.h:150
msgid "Set element NAME to VALUE"
msgstr "將元素 NAME 設置為 VALUE"

#. also do for inputs?
#: ../src/cust-dialog.h:152
msgid "Select item VALUE (or first/all) in element NAME"
msgstr "在元素 NAME 中選擇項目 VALUE（或第一個/全部）"

#: ../src/cust-dialog.h:154
msgid "Unselect item VALUE (or all) in element NAME"
msgstr "在元素 NAME 中取消選擇項目 VALUE（或全部）"

#: ../src/cust-dialog.h:156
msgid "Focus element NAME, or raise dialog window"
msgstr "焦點元素 NAME，或引發對話窗口"

#: ../src/cust-dialog.h:158
msgid "Hide element NAME"
msgstr "隱藏元素名稱"

#: ../src/cust-dialog.h:160
msgid "Show element NAME if previously hidden"
msgstr "如果以前隱藏，則顯示元素 NAME"

#: ../src/cust-dialog.h:162
msgid "Disable element NAME"
msgstr "禁用元素名稱"

#: ../src/cust-dialog.h:164
msgid "Enable element NAME if previously disabled"
msgstr "如果之前禁用，則啟用元素 NAME"

#. «source» is an internal command, should not be translated
#: ../src/cust-dialog.h:166
msgid "Save files and write source output to FILE"
msgstr "保存文件並將源輸出寫入 FILE"

#: ../src/main.c:123
msgid "Open folders in new tab of last window (default)"
msgstr "在最後一個窗口的新選項卡中打開文件夾（默認）"

#: ../src/main.c:124
msgid "Open folder in current tab of last used window"
msgstr "在上次使用的窗口的當前選項卡中打開文件夾"

#: ../src/main.c:125
msgid "Don't load saved tabs"
msgstr "不要加載保存的標籤"

#: ../src/main.c:126
msgid "Open folders in new window"
msgstr "在新窗口中打開文件夾"

#: ../src/main.c:127
msgid "Open folders in panel 'P' (1-4)"
msgstr "在面板中打開文件夾 'P' (1-4)"

#: ../src/main.c:128
msgid "Launch desktop manager daemon"
msgstr "啟動桌面管理器守護程序"

#: ../src/main.c:129
msgid "Show desktop settings"
msgstr "顯示桌面設置"

#: ../src/main.c:130
msgid "Show Preferences ('N' is the Pref tab number)"
msgstr "顯示首選項 ('N' 是 Pref 選項卡編號)"

#: ../src/main.c:131
msgid "Run as a daemon"
msgstr "作為守護進程運行"

#: ../src/main.c:132
msgid "Use DIR as configuration directory"
msgstr "使用 DIR 作為配置目錄"

#: ../src/main.c:133
msgid "Show File Search"
msgstr "顯示文件搜索"

#: ../src/main.c:140
msgid "Set desktop wallpaper to FILE"
msgstr "將桌面壁紙設置為 FILE"

#: ../src/main.c:142
msgid "Show a custom dialog (See -g help)"
msgstr "顯示自定義對話框 (看 -g help)"

#: ../src/main.c:143
msgid "Send a socket command (See -s help)"
msgstr "發送套接字命令 (看 -s help)"

#: ../src/main.c:144 ../src/main.c:145
msgid "No function - for compatibility only"
msgstr "無功能 - 僅用於兼容性"

#: ../src/main.c:146
msgid "Show version information"
msgstr "顯示版本信息"

#: ../src/main.c:150
msgid "[DIR | FILE | URL]..."
msgstr "[DIR | FILE | URL]..."

#: ../src/main.c:440
msgid "Option --config-dir ignored - an instance is already running"
msgstr "選項 --config-dir 忽略 - 實例已在運行"

#: ../src/main.c:452
msgid "Option --config-dir contains invalid chars - cannot start"
msgstr "選項 --config-dir 包含無效字符 - 無法啟動"

#: ../src/main.c:570
#, c-format
msgid "zzzfm: --socket-cmd requires an argument\n"
msgstr "zzzfm: --socket-cmd 需要論證\n"

#: ../src/main.c:577
#, c-format
msgid "zzzfm: could not create socket\n"
msgstr "zzzfm: 無法創建套接字\n"

#: ../src/main.c:592
#, c-format
msgid "zzzfm: could not connect to socket (not running? or DISPLAY not set?)\n"
msgstr "zzzfm: 無法連接到套接字（未運行？或未設置顯示？）\n"

#: ../src/main.c:633
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid response from socket\n"
msgstr "zzzfm: 來自套接字的無效響應\n"

#. TRANSLATOR:  These four lines should be limited to 80 chars each
#: ../src/main.c:642
msgid "zzzFM socket commands permit external processes"
msgstr "zzzFM 套接字命令允許外部進程"

#: ../src/main.c:643
msgid "(such as command scripts) to read and set GUI property values"
msgstr "（例如命令腳本）來讀取和設置 GUI 屬性值"

#: ../src/main.c:644
msgid ""
"and execute methods inside running zzzFM\n"
"windows."
msgstr ""
"並在運行中執行方法 zzzFM\n"
"視窗。"

#: ../src/main.c:645
msgid "To handle events, see View|Events in the main menu bar."
msgstr "要處理事件，請參閱查看|主菜單欄中的事件。"

#: ../src/main.c:648
msgid "Usage:"
msgstr "用法："

#: ../src/main.c:650
msgid "Example:"
msgstr "例子："

#: ../src/main.c:653
msgid ""
"METHODS\n"
"-------"
msgstr ""
"方法\n"
"-------"

#: ../src/main.c:655
msgid "Sets a property"
msgstr "設置一個屬性"

#: ../src/main.c:658
msgid "Gets a property"
msgstr "獲取一個屬性"

#: ../src/main.c:661
msgid "Sets a task property"
msgstr "設置任務屬性"

#: ../src/main.c:664
msgid "Gets a task property"
msgstr "獲取任務屬性"

#: ../src/main.c:667
msgid "Starts a new task"
msgstr "開始新任務"

#: ../src/main.c:670
msgid "Activates a menu item by emitting its shortcut key"
msgstr "通過發出快捷鍵激活菜單項"

#: ../src/main.c:673
msgid "Runs custom command or shows submenu named NAME"
msgstr "運行自定義命令或顯示名為的子菜單 NAME"

#: ../src/main.c:676
msgid "Add asynchronous handler COMMAND to EVENT"
msgstr "將異步處理程序 COMMAND 添加到 EVENT"

#: ../src/main.c:679
msgid "Add synchronous handler COMMAND to EVENT, replacing default handler"
msgstr "將同步處理程序 COMMAND 添加到 EVENT，替換默認處理程序"

#: ../src/main.c:682
msgid "Remove handler COMMAND from EVENT"
msgstr "從 EVENT 中刪除處理程序 COMMAND"

#: ../src/main.c:685
msgid "Shows this help reference.  (Also see manual link below.)"
msgstr "顯示此幫助參考。 （另請參閱下面的手動鏈接。）"

#: ../src/main.c:687
msgid ""
"OPTIONS\n"
"-------"
msgstr ""
"選項\n"
"-------"

#: ../src/main.c:688
msgid ""
"Add options after METHOD to specify a specific window, panel, and/or tab."
msgstr "在 METHOD 之後添加選項以指定特定的窗口、面板和/或選項卡。"

#: ../src/main.c:689
msgid ""
"Otherwise the current tab of the current panel in the last window is used."
msgstr "否則，使用最後一個窗口中當前面板的當前選項卡。"

#: ../src/main.c:692
msgid "Specify window.  eg:"
msgstr "指定窗口。例如："

#: ../src/main.c:694
msgid "Specify panel 1-4.  eg:"
msgstr "指定面板 1-4。例如："

#: ../src/main.c:696
msgid "Specify tab 1-...  eg:"
msgstr "指定選項卡 1-... 例如："

#: ../src/main.c:698
msgid ""
"PROPERTIES\n"
"----------"
msgstr ""
"特性\n"
"----------"

#: ../src/main.c:699
msgid "Set properties with METHOD 'set', or get the value with 'get'."
msgstr "使用 METHOD 設置屬性 'set', 或獲得價值 'get'."

#: ../src/main.c:701
msgid "eg '800x600'"
msgstr "eg '800x600'"

#: ../src/main.c:702
msgid "eg '100x50'"
msgstr "eg '100x50'"

#: ../src/main.c:705
msgid "eg '1024x768'  (read-only)"
msgstr "eg '1024x768'  (只讀)"

#: ../src/main.c:706 ../src/main.c:707 ../src/main.c:708 ../src/main.c:709
#: ../src/main.c:725 ../src/main.c:726 ../src/main.c:727
msgid "eg '100'"
msgstr "eg '100'"

#: ../src/main.c:714
msgid "Open DIR or default in a new tab"
msgstr "在新選項卡中打開 DIR 或默認值"

#: ../src/main.c:737
msgid "eg 'Current Status: Example'"
msgstr "例如“當前狀態：示例”"

#: ../src/main.c:739
msgid "DIR            eg '/etc'"
msgstr "DIR            eg '/etc'"

#: ../src/main.c:740
msgid "[FILENAME...]"
msgstr "[文件名...]"

#. PATTERN means here a set of chracters. Synonym of Criterion.
#: ../src/main.c:741
msgid "[PATTERN]      eg '*.jpg'"
msgstr "[圖案]      eg '*.jpg'"

#: ../src/main.c:742 ../src/main.c:743
msgid "eg 'Some\\nlines\\nof text'"
msgstr "eg '一些\\n線條\\n文本'"

#: ../src/main.c:744 ../src/main.c:745
msgid "eg '~/copy-file-contents-to-clipboard.txt'"
msgstr "eg '~/複製-文件-內容-到-剪貼板.txt'"

#: ../src/main.c:746
msgid "FILE...  Files copied to clipboard"
msgstr "FILE...  文件複製到剪貼板"

#: ../src/main.c:747
msgid "FILE...  Files cut to clipboard"
msgstr "FILE...  剪切到剪貼板的文件"

#: ../src/main.c:749
msgid ""
"TASK PROPERTIES\n"
"---------------"
msgstr ""
"任務屬性\n"
"---------------"

#. "task column" or just "column". The "Status" is the action being carried
#. out.So it could be Action column.
#: ../src/main.c:744
msgid "contents of Status task column  (read-only)"
msgstr "狀態任務欄的內容（只讀）"

#: ../src/main.c:751
msgid "eg 'gtk-open'"
msgstr "eg 'gtk-open'"

#. The Count task column shows the item number in sequence
#: ../src/main.c:752
msgid "text to show in Count task column"
msgstr "要在計數任務列中顯示的文本"

#. The Folder task column shows the folder From which the action is carried
#. out
#: ../src/main.c:753
msgid "text to show in Folder task column"
msgstr "在文件夾任務欄中顯示的文本"

#. The Item task column shows the item name.
#: ../src/main.c:754
msgid "text to show in Item task column"
msgstr "要在項目任務列中顯示的文本"

#. The To task column shows the folder to which the action is carried out.
#: ../src/main.c:755
msgid "text to show in To task column"
msgstr "要在任務欄中顯示的文本"

#: ../src/main.c:756
msgid "progress percent (1..100) or '' to pulse"
msgstr "進度百分比 (1..100) 或 '' 脈動"

#. The Total task column shows the Partial and the Total (Partial/Total)
#. amounts of data being processed.
#: ../src/main.c:757
msgid "text to show in Total task column"
msgstr "總任務列中顯示的文本"

#. The Current task column shows the current speed.
#: ../src/main.c:758
msgid "text to show in Current task column"
msgstr "當前任務列中顯示的文本"

#. The CRemain task column shows the remaing time at current speed.
#: ../src/main.c:759
msgid "text to show in CRemain task column"
msgstr "在 CRemain 任務欄中顯示的文本"

#. The Average task column shows the average speed.
#: ../src/main.c:760
msgid "text to show in Average task column"
msgstr "顯示在平均任務列中的文本"

#. The Remain task column shows the remaing time at average speed.
#: ../src/main.c:761
msgid "text to show in Remain task column"
msgstr "在剩餘任務欄中顯示的文本"

#: ../src/main.c:762
msgid "contents of Elapsed task column (read-only)"
msgstr "Elapsed task 列的內容（只讀）"

#: ../src/main.c:763
msgid "contents of Started task column (read-only)"
msgstr "已開始任務欄的內容（只讀）"

#: ../src/main.c:765
msgid "COMMAND  command to show a custom task dialog\n"
msgstr "COMMAND 命令顯示自定義任務對話框\n"

#: ../src/main.c:767
msgid ""
"TASK TYPES\n"
"----------"
msgstr ""
"任務類型\n"
"----------"

#: ../src/main.c:769
msgid "Run COMMAND in DIR"
msgstr "在 DIR 中運行 COMMAND"

#: ../src/main.c:771
msgid "Copy|Move|Link FILE(s) or DIR(s) to TARGET dir"
msgstr "複製|移動|將文件或目錄鏈接到目標目錄"

#: ../src/main.c:772
msgid "Recursively delete FILE(s) or DIR(s)"
msgstr "遞歸刪除 FILE(s) 或 DIR(s)"

#: ../src/main.c:773
msgid "Open FILE in user's or root's text editor"
msgstr "在用戶或 root 的文本編輯器中打開 FILE"

#. howdy bub   why???
#. printf( "web URL                         %s\n", _("Open URL in user's web
#. browser") );    // howdy bub    why-oh-why use Filemanager to open?!?
#: ../src/main.c:775
msgid "Mount DEVICE or URL"
msgstr "掛載 DEVICE 或 URL"

#: ../src/main.c:776
msgid "Unmount DEVICE or mount point DIR"
msgstr "卸載 DEVICE 或掛載點 DIR"

#: ../src/main.c:778
msgid ""
"EVENTS\n"
"------"
msgstr ""
"活動\n"
"------"

#: ../src/main.c:779
#, c-format
msgid "Instance start        %e"
msgstr "實例啟動        %e"

#: ../src/main.c:780
#, c-format
msgid "Instance exit         %e"
msgstr "實例退出         %e"

#: ../src/main.c:781
msgid "Window new            %e %w %p %t"
msgstr "新窗口            %e %w %p %t"

#: ../src/main.c:782
msgid "Window focus          %e %w %p %t"
msgstr "窗口焦點          %e %w %p %t"

#: ../src/main.c:783
msgid "Window move/resize    %e %w %p %t"
msgstr "窗口移動/調整大小    %e %w %p %t"

#: ../src/main.c:784
msgid "Mouse click           %e %w %p %t %b %m %f"
msgstr "鼠標點擊           %e %w %p %t %b %m %f"

#. Use of a shortcut key in the window
#: ../src/main.c:785
msgid "Window keypress       %e %w %p %t %k %m"
msgstr "窗口按鍵       %e %w %p %t %k %m"

#: ../src/main.c:786
msgid "Window close          %e %w %p %t"
msgstr "窗口關閉          %e %w %p %t"

#: ../src/main.c:787
msgid "Panel focus           %e %w %p %t"
msgstr "面板焦點           %e %w %p %t"

#: ../src/main.c:788
msgid "Panel show/hide       %e %w %p %t %f %v"
msgstr "面板顯示/隱藏       %e %w %p %t %f %v"

#: ../src/main.c:789
msgid "Selection changed     %e %w %p %t"
msgstr "選擇已更改     %e %w %p %t"

#: ../src/main.c:790
msgid "Tab new               %e %w %p %t"
msgstr "新標籤               %e %w %p %t"

#: ../src/main.c:791
msgid "Tab change dir        %e %w %p %t %d"
msgstr "標籤更改目錄        %e %w %p %t %d"

#: ../src/main.c:792
msgid "Tab focus             %e %w %p %t"
msgstr "選項卡焦點             %e %w %p %t"

#: ../src/main.c:793
msgid "Tab close             %e %w %p %t"
msgstr "標籤關閉             %e %w %p %t"

#. Change in device status
#: ../src/main.c:794
msgid "Device change         %e %f %v"
msgstr "設備變更         %e %f %v"

#: ../src/main.c:796
msgid "Event COMMAND Substitution Variables:"
msgstr "事件命令替換變量："

#: ../src/main.c:797
msgid "event type (evt_start|evt_exit|...)"
msgstr "事件類型 (evt_start|evt_exit|...)"

#: ../src/main.c:798
msgid "window ID"
msgstr "窗口編號"

#: ../src/main.c:799
msgid "panel number (1-4)"
msgstr "面板編號 (1-4)"

#: ../src/main.c:800
msgid "tab number (1-...)"
msgstr "標籤號 (1-...)"

#: ../src/main.c:801
msgid "quoted directory ('/etc')"
msgstr "引用目錄 ('/etc')"

#: ../src/main.c:802
msgid "mouse button (0=double 1=left 2=middle 3=right ...)"
msgstr "鼠標按鈕 (0=雙倍的 1=剩下 2=中間 3=正確的 ...)"

#: ../src/main.c:803
msgid "key code  (eg 0x63)"
msgstr "關鍵代碼  (eg 0x63)"

#: ../src/main.c:804
msgid "modifier key (eg 0x4  used with clicks and keypresses)"
msgstr "修飾鍵 (eg 0x4  與點擊和按鍵一起使用)"

#: ../src/main.c:805
msgid "focus element (panelN|filelist|devices|bookmarks|dirtree|pathbar)"
msgstr "焦點元素 (panelN|filelist|devices|bookmarks|dirtree|pathbar)"

#: ../src/main.c:806
msgid "focus element is visible (0 or 1, or device state change)"
msgstr "焦點元素可見（0 或 1，或設備狀態更改）"

#: ../src/main.c:808
msgid "Examples"
msgstr "例子"

#: ../src/main.c:824
msgid "These files have been copied to the clipboard"
msgstr "這些文件已復製到剪貼板"

#: ../src/main.c:835
msgid "For full documentation and examples see the zzzFM User's Manual:"
msgstr "有關完整的文檔和示例，請參閱 zzzFM 用戶手冊："

#: ../src/main.c:1045 ../src/main.c:1306
msgid "This build of zzzFM has desktop integration disabled"
msgstr "此版本的 zzzFM 已禁用桌面集成"

#: ../src/main.c:1086
#, c-format
msgid ""
"zzzfm: Error: Unable to save session\n"
"       %s\n"
msgstr ""
"zzzfm: 錯誤：無法保存會話\n"
"       %s\n"

#: ../src/main.c:1152
msgid "File doesn't exist"
msgstr "檔案不存在!"

#. do not use xset_msg_dialog if non-main thread
#. vfs_file_task_exec_error( task, 0, str );
#: ../src/main.c:1153 ../src/main.c:1230 ../src/main.c:1232 ../src/main.c:1340
#: ../src/main.c:1363 ../src/main.c:1365 ../src/main.c:1499
#: ../src/settings.c:3840 ../src/settings.c:6541
#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:1856 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:1869
#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4568 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4574
#: ../src/ptk/ptk-console-output.c:230 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2514
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3090 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3319
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3410 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3588
#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:808 ../src/ptk/ptk-file-properties.c:819
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1418 ../src/item-prop.c:895
#, c-format
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../src/main.c:1230 ../src/main.c:1363
msgid ""
"Error: Unable to initialize inotify file change monitor.\n"
"\n"
"Do you have an inotify-capable kernel?"
msgstr ""
"錯誤：無法初始化 inotify 文件更改監視器。\n"
"\n"
"你有支持 inotify 的內核嗎？"

#: ../src/main.c:1232 ../src/main.c:1365
msgid ""
"Error: Unable to establish connection with FAM.\n"
"\n"
"Do you have \"FAM\" or \"Gamin\" installed and running?"
msgstr ""
"錯誤：無法和 FAM (檔案變更監控) 服務建立連線\n"
"\n"
"你是否有安裝 \"FAM\" 或 \"Gamin\"，並且正確執行？"

#: ../src/main.c:1291
msgid "--dialog must be first option"
msgstr "--dialog 必須是第一選擇"

#: ../src/main.c:1298
msgid "--socket-cmd must be first option"
msgstr "--socket-cmd 必須是第一選擇"

#: ../src/main.c:1338
#, c-format
msgid ""
"zzzFM requires bash to be installed.  Other shells are NOT equivalent as zzzFM uses features only found in genuine bash (v4+).\n"
"\n"
"The program %s was not found.  Install bash or use configure option --with-bash-path to specify a custom location at build time."
msgstr ""
"zzzFM 需要 bash 要安裝。其他 shell 不等效，因為 zzzFM 使用僅在正版 bash 中發現的功能 (v4+).\n"
"\n"
"該程序 %s 沒有找到。安裝bash或使用配置選項 --with-bash-path 在構建時指定自定義位置。"

#: ../src/main.c:1495
msgid "Don't know how to open the file"
msgstr "不知道如何開啟這個檔案"

#: ../src/main.c:1497
#, c-format
msgid ""
"Unable to open file:\n"
"\"%s\"\n"
"%s"
msgstr ""
"無法開啟檔案：\n"
"\"%s\"\n"
"%s"

#. root task
#: ../src/main-window.c:281
msgid "Open Root Window"
msgstr "打開根窗口"

#. do not use xset_msg_dialog if non-main thread
#. vfs_file_task_exec_error( task, 0, str );
#: ../src/main-window.c:306 ../src/vfs/vfs-file-task.c:1449
msgid "Terminal Not Available"
msgstr "終端不可用"

#: ../src/main-window.c:307
msgid "Please set your terminal program in View|Preferences|Advanced"
msgstr "請在視圖|首選項|高級中設置您的終端程序"

#: ../src/main-window.c:318
msgid "Open Terminal"
msgstr "打開終端"

#: ../src/main-window.c:607
msgid "Design Mode Help"
msgstr "設計模式幫助"

#: ../src/main-window.c:607
msgid ""
"Design Mode allows you to change the name, shortcut key and icon of menu, toolbar and bookmark items, show help for an item, and add your own custom commands and applications.\n"
"\n"
"To open the Design Menu, simply right-click on a menu item, bookmark, or toolbar item.  To open the Design Menu for a submenu, first close the submenu (by clicking on it).\n"
"\n"
"For more information, click the Help button below."
msgstr ""
"設計模式允許您更改菜單、工具欄和書籤項目的名稱、快捷鍵和圖標，顯示項目幫助，以及添加您自己的自定義命令和應用程序。\n"
"\n"
"要打開設計菜單，只需右鍵單擊菜單項、書籤或工具欄項。要打開子菜單的設計菜單，首先關閉子菜單（通過單擊它）。\n"
"\n"
"有關詳細信息，請單擊下面的幫助按鈕。"

#: ../src/main-window.c:1344
msgid "Panel"
msgstr "控制板"

#: ../src/main-window.c:1381 ../src/settings.c:3740 ../src/settings.c:4028
#: ../src/settings.c:4870 ../src/settings.c:4971
#, c-format
msgid "New _Command"
msgstr "新的 _命令"

#: ../src/main-window.c:1485
#, c-format
msgid "Show Panel %d"
msgstr "顯示面板 %d"

#: ../src/main-window.c:1515 ../src/settings.c:9236
msgid "_File"
msgstr "檔案(_F)"

#: ../src/main-window.c:1518 ../src/settings.c:9325
msgid "_View"
msgstr "檢視(_V)"

#: ../src/main-window.c:1521 ../src/settings.c:9671
msgid "_Devices"
msgstr "_設備"

#: ../src/main-window.c:1525 ../src/settings.c:8371 ../src/settings.c:9069
#: ../src/settings.c:9301 ../src/settings.c:9683
msgid "_Bookmarks"
msgstr "_書籤"

#: ../src/main-window.c:1529
msgid "_Tools"
msgstr "_工具"

#. Help
#: ../src/main-window.c:1532 ../src/settings.c:5728 ../src/settings.c:6216
#: ../src/settings.c:6485 ../src/settings.c:8431
msgid "_Help"
msgstr "說明(_H)"

#: ../src/main-window.c:1789
#, c-format
msgid ""
"Error: Unable to save session file.  Do you want to exit without saving?\n"
"\n"
"( %s )"
msgstr ""
"錯誤：無法保存會話文件。你想退出而不保存嗎？\n"
"\n"
"( %s )"

#: ../src/main-window.c:1795
msgid "zzzFM Error"
msgstr "zzzFM 錯誤"

#: ../src/main-window.c:1808
msgid "Stop all tasks running in this window?"
msgstr "停止在此窗口中運行的所有任務？"

#: ../src/main-window.c:1813
msgid "Aborting tasks..."
msgstr "中止任務..."

#: ../src/main-window.c:2800
#, c-format
msgid "  %s free / %s    "
msgstr "  %s 自由 / %s    "

#: ../src/main-window.c:2807
#, c-format
msgid "%sReading %s ..."
msgstr "%s讀 %s ..."

#: ../src/main-window.c:2861
#, c-format
msgid "   Link → %s"
msgstr "   關聯 → %s"

#: ../src/main-window.c:2863
#, c-format
msgid "   Link → %s/"
msgstr "   關聯 → %s/"

#: ../src/main-window.c:2866
#, c-format
msgid "   !Link → %s/ (missing)"
msgstr "   !關聯 → %s/ (失踪)"

#: ../src/main-window.c:2872
#, c-format
msgid "   Link → %s (%s)"
msgstr "   關聯 → %s (%s)"

#: ../src/main-window.c:2875
#, c-format
msgid "   !Link → %s (missing)"
msgstr "   !關聯 → %s (missing)"

#: ../src/main-window.c:2882
#, c-format
msgid "   !Link → ( error reading target )"
msgstr "   !關聯 → ( 錯誤讀取目標 )"

#: ../src/main-window.c:2924
msgid "hidden"
msgid_plural "hidden"
msgstr[0] "隱"

#: ../src/main-window.c:2926
#, c-format
msgid "%s%d visible (%s)     %s"
msgid_plural "%s%d visible (%s)     %s"
msgstr[0] "%s%d 可見的 (%s)     %s"

#: ../src/main-window.c:2929
#, c-format
msgid "%s%d item     %s"
msgid_plural "%s%d items     %s"
msgstr[0] "%s%d 物品     %s"

#. Column header. Column shows the action taking place
#. If you change "Status", also change it in on_task_button_press_event
#: ../src/main-window.c:3344 ../src/main-window.c:4651
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#. Column header. Column shows numbers. In the US and other countries # is
#. used for «number» (in the case the number of the ITEM shown, in sequence).
#. It's referred to as Count in another string. If replaced with a term, it
#. should preferably be short.
#: ../src/main-window.c:3344
msgid "#"
msgstr "#"

#. Column header. Column shows folders. Folder from which the action is
#. carried out; can be «From Folder» or just «From». As the folder names are
#. normally long, the column name doesn't need to be too short.
#: ../src/main-window.c:3344 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1987
#: ../src/find-files.c:891 ../src/exo/exo-thumbnail-preview.c:262
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#. Column header. Column shows names of items. As the items names are normally
#. long, the column name doesn't need to be too short.
#: ../src/main-window.c:3344
msgid "Item"
msgstr "物品"

#. Column header. Column shows destination folders. Folder to which the action
#. is carried out; can be «To Folder». As the folders names are normally long,
#. the column name doesn't need to be too short.
#: ../src/main-window.c:3345
msgid "To"
msgstr "到"

#: ../src/main-window.c:3345
msgid "Progress"
msgstr "進步"

#. Column header. Column shows the Partial and the Total (Partial/Total)
#. amouts of data being processed.
#: ../src/main-window.c:3345
msgid "Total"
msgstr "全部的"

#: ../src/main-window.c:3346
msgid "Started"
msgstr "開始"

#: ../src/main-window.c:3346
msgid "Elapsed"
msgstr "過去"

#. Column header. Column shows the current speed. Preferably use it short.
#: ../src/main-window.c:3346
msgid "Current"
msgstr "當前的"

#. Column header. Column shows the time remaing at current speed. Preferably
#. use it short.
#: ../src/main-window.c:3346
msgid "CRemain"
msgstr "C保持"

#. Column header. Column shows the average speed. Preferably use it short.
#: ../src/main-window.c:3347
msgid "Average"
msgstr "平均的"

#. Column header. Column shows the time remaing at average speed. Preferably
#. use it short.
#: ../src/main-window.c:3347
msgid "Remain"
msgstr "保持"

#. The title for the Help Dialog/mesage
#: ../src/main-window.c:3359
msgid "Reorder Columns Help"
msgstr "重新排序列幫助"

#: ../src/main-window.c:3359
msgid ""
"To change the order of the columns, drag the column header to the desired "
"location."
msgstr "要更改列的順序，請將列標題拖到所需位置。"

#: ../src/main-window.c:4756
msgid "moving"
msgstr "移動"

#: ../src/main-window.c:4757
msgid "copying"
msgstr "複製"

#: ../src/main-window.c:4758
msgid "deleting"
msgstr "刪除"

#: ../src/main-window.c:4759
msgid "linking"
msgstr "鏈接"

#: ../src/main-window.c:4760
msgid "changing"
msgstr "改變"

#: ../src/main-window.c:4761
msgid "running"
msgstr "跑步"

#: ../src/main-window.c:4833
#, c-format
msgid "%d error %s"
msgstr "%d 錯誤 %s"

#: ../src/main-window.c:4833
#, c-format
msgid "%d errors %s"
msgstr "%d 錯誤 %s"

#. Synonym of suspended (a process is waiting to continue).
#: ../src/main-window.c:4845 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1484
#, c-format
msgid "paused"
msgstr "暫停"

#: ../src/main-window.c:4847 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1486
#, c-format
msgid "queued"
msgstr "排隊"

#: ../src/main-window.c:5158 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:206
#: ../src/find-files.c:876
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../src/main-window.c:5158 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:206
#: ../src/find-files.c:897
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../src/main-window.c:5158 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:206
#: ../src/find-files.c:901
msgid "Type"
msgstr "型態"

#: ../src/main-window.c:5158 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:206
msgid "Permission"
msgstr "權限"

#: ../src/main-window.c:5158 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:206
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: ../src/main-window.c:5158 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:206
msgid "Modified"
msgstr "修改的"

#: ../src/main-window.c:5158 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:206
msgid "Created"
msgstr "已創建"

#: ../src/main-window.c:5169
msgid "zzzfm: invalid socket command\n"
msgstr "zzzfm: 無效的套接字命令\n"

#: ../src/main-window.c:5198
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid option '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 無效選項 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:5201
#, c-format
msgid "zzzfm: option %s requires an argument\n"
msgstr "zzzfm: 選項 %s 需要論證\n"

#: ../src/main-window.c:5210
msgid "zzzfm: invalid window\n"
msgstr "zzzfm: 無效窗口\n"

#: ../src/main-window.c:5228
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid window %s\n"
msgstr "zzzfm: 無效窗口 %s\n"

#: ../src/main-window.c:5238
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid panel %d\n"
msgstr "zzzfm: 無效面板 %d\n"

#: ../src/main-window.c:5243
#, c-format
msgid "zzzfm: panel %d is not visible\n"
msgstr "zzzfm: 控制板 %d 不可見\n"

#: ../src/main-window.c:5254
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid tab %d\n"
msgstr "zzzfm: 無效標籤 %d\n"

#: ../src/main-window.c:5264
msgid "zzzfm: command set requires an argument\n"
msgstr "zzzfm: 命令集需要一個參數\n"

#: ../src/main-window.c:5288 ../src/main-window.c:5579
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid %s value\n"
msgstr "zzzfm: 無效的 %s 價值\n"

#: ../src/main-window.c:5321 ../src/main-window.c:5466
msgid "zzzfm: invalid slider value\n"
msgstr "zzzfm: 無效的滑塊值\n"

#: ../src/main-window.c:5350
msgid "zzzfm: invalid panel number\n"
msgstr "zzzfm: 無效的面板編號\n"

#: ../src/main-window.c:5390
msgid "zzzfm: invalid tab number\n"
msgstr "zzzfm: 無效的標籤號\n"

#: ../src/main-window.c:5442 ../src/main-window.c:5726
#: ../src/main-window.c:5840 ../src/main-window.c:6083
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid property %s\n"
msgstr "zzzfm: 無效屬性 %s\n"

#: ../src/main-window.c:5486
msgid "zzzfm: invalid column width\n"
msgstr "zzzfm: 無效的列寬\n"

#: ../src/main-window.c:5516 ../src/main-window.c:5542
#: ../src/main-window.c:5895
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid column name '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 無效的列名 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:5635
msgid "zzzfm: text is not valid UTF-8\n"
msgstr "zzzfm: 文本無效 UTF-8\n"

#: ../src/main-window.c:5647
#, c-format
msgid "zzzfm: %s requires a file path\n"
msgstr "zzzfm: %s 需要文件路徑\n"

#: ../src/main-window.c:5652
#, c-format
msgid "zzzfm: error reading file '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 讀取文件錯誤 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:5657
#, c-format
msgid "zzzfm: file '%s' does not contain valid UTF-8 text\n"
msgstr "zzzfm: 文件 '%s' 不包含有效的 UTF-8 文本\n"

#: ../src/main-window.c:5690
#, c-format
msgid "zzzfm: %s requires a directory path\n"
msgstr "zzzfm: %s 需要目錄路徑\n"

#: ../src/main-window.c:5695
#, c-format
msgid "zzzfm: directory '%s' does not exist\n"
msgstr "zzzfm: 目錄 '%s' 不存在\n"

#: ../src/main-window.c:5735 ../src/main-window.c:6633
#: ../src/main-window.c:6656
#, c-format
msgid "zzzfm: command %s requires an argument\n"
msgstr "zzzfm: 命令 %s 需要論證\n"

#: ../src/main-window.c:6091 ../src/main-window.c:6212
#: ../src/main-window.c:6311 ../src/main-window.c:6362
#: ../src/main-window.c:6409 ../src/main-window.c:6697
#, c-format
msgid "zzzfm: %s requires two arguments\n"
msgstr "zzzfm: %s 需要兩個參數\n"

#: ../src/main-window.c:6117 ../src/main-window.c:6238
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid task '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 無效任務 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6122
#, c-format
msgid "zzzfm: internal task %s is read-only\n"
msgstr "zzzfm: 內部任務 %s 是只讀的\n"

#: ../src/main-window.c:6173
#, c-format
msgid "zzzfm: task property '%s' is read-only\n"
msgstr "zzzfm: 任務屬性 '%s' 是只讀的\n"

#: ../src/main-window.c:6188
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid queue_state '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 無效的隊列狀態 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6203 ../src/main-window.c:6299
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid task property '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 無效的任務屬性 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6352 ../src/main-window.c:6550
#: ../src/main-window.c:6567
#, c-format
msgid "zzzfm: no such directory '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 沒有這樣的目錄 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6356 ../src/main-window.c:6403
#: ../src/main-window.c:6432 ../src/main-window.c:6554
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid %s task option '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 無效的 %s 任務選項 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6416
#, c-format
msgid "zzzfm: no such file '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 沒有這樣的文件 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6437
#, c-format
msgid "zzzfm: task type %s requires TARGET argument\n"
msgstr "zzzfm: 任務類型 %s 需要目標參數\n"

#. not a valid url
#: ../src/main-window.c:6457 ../src/main-window.c:6477
#: ../src/main-window.c:6517
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid TARGET '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 無效的目標 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6583
#, c-format
msgid "zzzfm: relative path '%s' requires %s option --dir DIR\n"
msgstr "zzzfm: 相對路徑 '%s' 需要 %s 選項 --dir DIR\n"

#: ../src/main-window.c:6605
#, c-format
msgid "zzzfm: task type %s requires FILE argument(s)\n"
msgstr "zzzfm: 任務類型 %s 需要 FILE 參數\n"

#: ../src/main-window.c:6625
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid task type '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 無效的任務類型 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6645
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid keycode '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 無效的鍵碼 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6662
#, c-format
msgid "zzzfm: custom command or submenu '%s' not found\n"
msgstr "zzzfm: 自定義命令或子菜單 '%s' 未找到\n"

#: ../src/main-window.c:6671
#, c-format
msgid "zzzfm: item '%s' context hidden or disabled\n"
msgstr "zzzfm: 物品 '%s' 上下文隱藏或禁用\n"

#: ../src/main-window.c:6702
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid event type '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 無效的事件類型 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6725
#, c-format
msgid "zzzfm: event handler not found\n"
msgstr "zzzfm: 未找到事件處理程序\n"

#: ../src/main-window.c:6734
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid socket method '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 無效的套接字方法 '%s'\n"

#: ../src/pref-dialog.c:160 ../src/pref-dialog.c:170 ../src/settings.c:170
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: ../src/pref-dialog.c:186
msgid "Choose Desktop Font"
msgstr "選擇桌面字體"

#: ../src/pref-dialog.c:186
msgid "Example Item 0123456789"
msgstr "示例項目 0123456789"

#: ../src/pref-dialog.c:411
msgid "Transparency Requirements"
msgstr "透明度要求"

#: ../src/pref-dialog.c:412
msgid ""
"General Note: For desktop transparency to work, you need to be running a compositing window manager or separate compositor like compton or xcompmgr. You can then use use nitrogen or xwinwrap to set wallpaper on the background.\n"
"\n"
"This message will not repeat."
msgstr ""
"一般注意事項：要使桌面透明工作，您需要運行合成窗口管理器或單獨的合成器，如 compton 或 xcompmgr。然後，您可以使用氮氣或 xwinwrap 在背景上設置壁紙。\n"
"\n"
"此消息不會重複。"

#: ../src/pref-dialog.c:691
#, c-format
msgid ""
"Use of some terminals (%s) with zzzFM may prevent the Run As Task and Run In"
" Terminal options being used together to run commands, due to limitations in"
" these terminals.  For example, this may cause protocols mounted in a "
"terminal to fail to automatically open after being mounted.  For full use of"
" zzzFM's features, selecting another terminal is recommended."
msgstr ""
"一些終端的使用 (%s) 由於這些終端的限制，使用 zzzFM 可能會阻止將 Run As Task 和 Run In Terminal "
"選項一起用於運行命令。例如，這可能會導致掛載在終端中的協議在掛載後無法自動打開。為了充分利用 zzzFM 的功能，建議選擇另一個終端。"

#: ../src/pref-dialog.c:693
msgid "Limited Terminal Emulator Selected"
msgstr "選擇有限的終端仿真器"

#. task
#: ../src/pref-dialog.c:742
#, c-format
msgid ""
"You will now be asked for your root password to save the root settings for "
"this user to a file in %s/zzzfm/  Supplying the password in the next window "
"is recommended.  Because zzzFM runs some commands as root via su, these "
"settings are best protected by root."
msgstr ""
"現在將要求您輸入 root 密碼以保存root 此用戶的設置到文件中 %s/zzzfm/  建議在下一個窗口中提供密碼。因為 zzzFM 通過 su 以"
" root 身份運行一些命令，所以這些設置最好通過 root."

#: ../src/pref-dialog.c:743 ../src/pref-dialog.c:745
msgid "Save Root Settings"
msgstr "保存 Root 設置"

#. howdy
#: ../src/settings.c:156
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%F\tselected files  or  %%f first selected file\n"
"\t%%N\tselected filenames  or  %%n first selected filename\n"
"\t%%d\tcurrent directory\n"
"\t%%v\tselected device (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%m\tdevice mount point (eg /media/dvd);  %%l device label\n"
"\t%%b\tselected bookmark\n"
"\t%%t\tselected task directory;  %%p task pid\n"
"\t%%a\tmenu item value\n"
"\t$fm_panel, $fm_tab, $fm_command, etc"
msgstr ""
"輸入程序或 bash 命令行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%F\t選定的文件或  %%f 第一個選擇的文件\n"
"\t%%N\t選定的文件名或  %%n 第一個選擇的文件名\n"
"\t%%d\t當前目錄\n"
"\t%%v\t所選設備 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%m\t設備掛載點 (eg /media/dvd);  %%l 設備標籤\n"
"\t%%b\t選定的書籤\n"
"\t%%t\t選定的任務目錄;  %%p 任務 pid\n"
"\t%%a\t菜單項值\n"
"\t$fm_panel, $fm_tab, $fm_command, etc"

#: ../src/settings.c:158
msgid ""
"Enter an icon name, icon file path, or stock item name:\n"
"\n"
"Or click Choose to select an icon.  Not all icons may work properly due to various issues."
msgstr ""
"輸入圖標名稱、圖標文件路徑或庫存項目名稱：\n"
"\n"
"或單擊選擇以選擇一個圖標。由於各種問題，並非所有圖標都可以正常工作。"

#: ../src/settings.c:160
msgid ""
"Enter item name:\n"
"\n"
"Precede a character with an underscore (_) to underline that character as a shortcut key if desired."
msgstr ""
"輸入項目名稱：\n"
"\n"
"如果需要，可以在字符前加上下劃線 (_) 以將該字符下劃線作為快捷鍵。"

#: ../src/settings.c:161
msgid ""
"Enter new item name:\n"
"\n"
"Precede a character with an underscore (_) to underline that character as a shortcut key if desired.\n"
"\n"
"TIP: To change this item later, right-click on the item to open the Design Menu."
msgstr ""
"輸入新項目名稱：\n"
"\n"
"如果需要，可以在字符前加上下劃線 (_) 以將該字符下劃線作為快捷鍵。\n"
"\n"
"提示：要稍後更改此項目，請右鍵單擊該項目以打開設計菜單。"

#: ../src/settings.c:166
msgid "Show Devices"
msgstr "顯示設備"

#: ../src/settings.c:167
msgid "Show Bookmarks"
msgstr "顯示書籤"

#: ../src/settings.c:168
msgid "Show Tree"
msgstr "顯示樹"

#: ../src/settings.c:169 ../src/ptk/ptk-location-view.c:3779
#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:4213
#, c-format
msgid "Home"
msgstr "家"

#. To the above/superior/parent directory.
#: ../src/settings.c:171
msgid "Up"
msgstr "向上"

#. To the previous seen directory.
#: ../src/settings.c:172
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#: ../src/settings.c:173
msgid "Back History"
msgstr "返回曆史"

#. To the next seen directory (after having gone back on the seen
#. directories).
#: ../src/settings.c:174
msgid "Forward"
msgstr "下一頁"

#: ../src/settings.c:175
msgid "Forward History"
msgstr "前進歷史"

#: ../src/settings.c:176
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: ../src/settings.c:177
msgid "New Tab"
msgstr "新分頁"

#: ../src/settings.c:178
msgid "New Tab Here"
msgstr "新標籤在這裡"

#: ../src/settings.c:179
msgid "Show Hidden"
msgstr "顯示隱藏"

#: ../src/settings.c:181
msgid "Large Icons"
msgstr "大圖標"

#: ../src/settings.c:447
#, c-format
msgid "%s: %s contains invalid characters - ignored"
msgstr "%s: %s 包含無效字符 - 忽略"

#: ../src/settings.c:451
#, c-format
msgid "%s: tmp_dir '%s' does not exist - reverting to %s"
msgstr "%s: tmp_dir '%s' 不存在 - 恢復到 %s"

#: ../src/settings.c:461
msgid "file not found"
msgstr "文件未找到"

#. General
#: ../src/settings.c:972
msgid ""
"# zzzFM Session File\n"
"\n"
"# THIS FILE IS NOT DESIGNED TO BE EDITED - it will be read and OVERWRITTEN\n"
"\n"
"# If you delete all session* files, zzzFM will be reset to factory defaults.\n"
"\n"
msgstr ""
"# zzzFM 會話文件\n"
"\n"
"# 此文件不是為編輯而設計的 - 它將被讀取和覆蓋\n"
"\n"
"# 如果您刪除所有 session* 文件，zzzFM 將被重置為出廠默認設置。\n"
"\n"

#: ../src/settings.c:1133
#, c-format
msgid "Error saving file"
msgstr "保存文件時出錯"

#: ../src/settings.c:1205
#, c-format
msgid "zzzFM Error: Unable to autosave session file ( %s )\n"
msgstr "zzzFM錯誤：無法自動保存會話文件 ( %s )\n"

#: ../src/settings.c:2472
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Selected Menu Item '%s' As Handler\n"
msgstr ""
"\n"
"選定的菜單項 '%s' 作為處理程序\n"

#. A README file is a file with information useful for the user.
#. howdy bub   fantastic !
#: ../src/settings.c:3353
msgid "Create README"
msgstr "創建自述文件"

#. A README file is a file with information useful for the user.
#: ../src/settings.c:3354
msgid ""
"No README file exists for this command.\n"
"\n"
"Create a default README file for you to fill in?"
msgstr ""
"此命令不存在 README 文件。\n"
"\n"
"創建一個默認的 README 文件供您填寫？"

#: ../src/settings.c:3377
msgid "Creation Failed"
msgstr "創建失敗"

#: ../src/settings.c:3377
msgid "An error occurred creating a README file for this command."
msgstr "為此命令創建 README 文件時出錯。"

#: ../src/settings.c:3504
#, c-format
msgid ""
"An error occurred copying command files\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"複製命令文件時出錯\n"
"\n"
"%s"

#: ../src/settings.c:3505 ../src/settings.c:3536
msgid "Copy Command Error"
msgstr "複製命令錯誤"

#: ../src/settings.c:3535
#, c-format
msgid ""
"An error occurred copying command data files\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"複製命令數據文件時出錯\n"
"\n"
"%s"

#: ../src/settings.c:3694
#, c-format
msgid "Bookmark target '%s' is missing or invalid."
msgstr "書籤目標“%s”丟失或無效。"

#: ../src/settings.c:3695
msgid "Invalid Bookmark Target"
msgstr "無效的書籤目標"

#: ../src/settings.c:3742
msgid "Change Item Name"
msgstr "更改項目名稱"

#: ../src/settings.c:4218
msgid "Editor Not Set"
msgstr "未設置編輯器"

#: ../src/settings.c:4218
msgid "Please set your editor in View|Preferences|Advanced"
msgstr "請在視圖|首選項|高級中設置您的編輯器"

#: ../src/settings.c:4226
msgid "Root Editor Not Set"
msgstr "未設置根編輯器"

#: ../src/settings.c:4226
msgid "Please set root's editor in View|Preferences|Advanced"
msgstr "請在 View|Preferences|Advanced 中設置 root 的編輯器"

#. task
#: ../src/settings.c:4247
#, c-format
msgid "Edit %s"
msgstr "編輯 %s"

#: ../src/settings.c:4433
msgid "User's Manual Not Found"
msgstr "未找到用戶手冊"

#: ../src/settings.c:4434
msgid ""
"The local copy of the zzzFM user's manual was not found. Please set the "
"correct location in Help|Options|Manual Location."
msgstr "未找到 zzzFM 用戶手冊的本地副本。請在幫助|選項|手動位置中設置正確的位置。"

#: ../src/settings.c:4478
msgid "Manual Opened ?"
msgstr "手動打開？"

#: ../src/settings.c:4478
msgid ""
"The zzzFM user's manual should have opened in your browser.  If it didn't open, or if you would like to use a different browser, set your browser in Help|Options|Browser.\n"
"\n"
"This message will not repeat."
msgstr ""
"zzzFM 用戶手冊應該已經在您的瀏覽器中打開。如果它沒有打開，或者如果您想使用其他瀏覽器，請在幫助|選項|瀏覽器中設置您的瀏覽器。\n"
"\n"
"此消息不會重複。"

#: ../src/settings.c:4495
msgid "( none )"
msgstr "( 沒有 )"

#: ../src/settings.c:4614
#, c-format
msgid ""
"\t%s\n"
"\tKeycode: %#4x  Modifier: %#x\n"
"\n"
"%s is already assigned to '%s'.\n"
"\n"
"Press a different key or click Set to replace the current key assignment."
msgstr ""
"\t%s\n"
"\t關鍵代碼： %#4x  修飾符： %#x\n"
"\n"
"%s 已分配給 '%s'.\n"
"\n"
"按其他鍵或單擊設置以替換當前鍵分配。"

#: ../src/settings.c:4617
#, c-format
msgid ""
"\t%s\n"
"\tKeycode: %#4x [%#4x]  Modifier: %#x\n"
"\n"
"%s is already assigned to '%s'.\n"
"\n"
"Press a different key or click Set to replace the current key assignment."
msgstr ""
"\t%s\n"
"\t關鍵代碼： %#4x [%#4x]  修飾符： %#x\n"
"\n"
"%s 已分配給 '%s'.\n"
"\n"
"按其他鍵或單擊設置以替換當前鍵分配。"

#: ../src/settings.c:4627
#, c-format
msgid ""
"\t%s\n"
"\tKeycode: %#4x  Modifier: %#x"
msgstr ""
"\t%s\n"
"\t關鍵代碼： %#4x  修飾符： %#x"

#: ../src/settings.c:4655
#, c-format
msgid ""
"Press your key combination for item '%s' then click Set.  To remove the "
"current key assignment, click Unset."
msgstr "按下項目的組合鍵 '%s' 然後單擊設置。要刪除當前的鍵分配，請單擊取消設置。"

#: ../src/settings.c:4664
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/settings.c:4669
msgid "Unset"
msgstr "未設置"

#: ../src/settings.c:4681
msgid "Set"
msgstr "放"

#: ../src/settings.c:4693
msgid "Set Key"
msgstr "設置密鑰"

#: ../src/settings.c:4820
msgid "Edit Command Line"
msgstr "編輯命令行"

#: ../src/settings.c:4842
msgid "Choose Custom Executable"
msgstr "選擇自定義可執行文件"

#: ../src/settings.c:4852
msgid "Run As User"
msgstr "以用戶身份運行"

#: ../src/settings.c:4852
msgid ""
"Run this command as username:\n"
"\n"
"( Leave blank for current user )"
msgstr ""
"以用戶名運行此命令：\n"
"\n"
"( 當前用戶留空 )"

#: ../src/settings.c:4860
#, c-format
msgid ""
"You are adding a custom command to the Default menu item.  This item will automatically have a pre-context - it will only appear when the MIME type of the first selected file matches the current type '%s'.\n"
"\n"
"Add commands or menus here which you only want to appear for this one MIME type."
msgstr ""
"您正在將自定義命令添加到默認菜單項。此項目將自動具有前置上下文 - 只有當第一個選定文件的 MIME 類型與當前類型匹配時才會出現 '%s'.\n"
"\n"
"在此處添加您只想為這一種 MIME 類型顯示的命令或菜單。"

#: ../src/settings.c:4861
msgid "New Context Command"
msgstr "新的上下文命令"

#: ../src/settings.c:4871
msgid "Set Item Name"
msgstr "設置項目名稱"

#. Bookmark Browse
#: ../src/settings.c:4899 ../src/item-prop.c:1074
msgid "Choose Folder"
msgstr "選擇文件夾"

#: ../src/settings.c:4939
#, c-format
msgid ""
"You are adding a custom submenu to the Default menu item.  This item will automatically have a pre-context - it will only appear when the MIME type of the first selected file matches the current type '%s'.\n"
"\n"
"Add commands or menus here which you only want to appear for this one MIME type."
msgstr ""
"您正在將自定義子菜單添加到默認菜單項。此項目將自動具有前置上下文 - 只有當第一個選定文件的 MIME 類型與當前類型匹配時才會出現 '%s'.\n"
"\n"
"在此處添加您只想為這一種 MIME 類型顯示的命令或菜單。"

#: ../src/settings.c:4939
msgid "(none)"
msgstr "(沒有)"

#: ../src/settings.c:4948
msgid "Set Submenu Name"
msgstr "設置子菜單名稱"

#: ../src/settings.c:4948
msgid ""
"Enter submenu name:\n"
"\n"
"Precede a character with an underscore (_) to underline that character as a shortcut key if desired."
msgstr ""
"輸入子菜單名稱:\n"
"\n"
"在字符前加下劃線 (_) 如果需要，將該字符下劃線作為快捷鍵。"

#: ../src/settings.c:4948
msgid "New _Submenu"
msgstr "新的 _子菜單"

#: ../src/settings.c:5051
msgid "( no name )"
msgstr "( 無名 )"

#: ../src/settings.c:5055
#, c-format
msgid ""
"Permanently remove the '%s' SUBMENU AND ALL ITEMS WITHIN IT?\n"
"\n"
"This action will delete all settings and files associated with these items."
msgstr ""
"永久刪除 '%s' 子菜單和其中的所有項目？\n"
"\n"
"此操作將刪除與這些項目關聯的所有設置和文件。"

#: ../src/settings.c:5058
#, c-format
msgid ""
"Permanently remove the '%s' item?\n"
"\n"
"This action will delete all settings and files associated with this item."
msgstr ""
"永久刪除“%s”項目？\n"
"\n"
"此操作將刪除與此項目關聯的所有設置和文件。"

#: ../src/settings.c:5070 ../src/ptk/ptk-handler.c:1640
msgid "Confirm Remove"
msgstr "確認刪除"

#: ../src/settings.c:5132 ../src/item-prop.c:657 ../src/item-prop.c:667
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#: ../src/settings.c:5133 ../src/settings.c:5137 ../src/settings.c:5141
msgid "Dialog Message"
msgstr "對話信息"

#: ../src/settings.c:5133 ../src/settings.c:5137 ../src/settings.c:5141
msgid ""
"Enter the message to be displayed in this dialog:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t\\n\tnewline\n"
"\t\\t\ttab"
msgstr ""
"輸入要在此對話框中顯示的消息：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t\\n\t新隊\n"
"\t\\t\t標籤"

#. Copy
#: ../src/settings.c:5651 ../src/settings.c:8407 ../src/settings.c:9402
msgid "_Copy"
msgstr "_複製"

#. Paste
#: ../src/settings.c:5657 ../src/settings.c:9405
msgid "_Paste"
msgstr "_粘貼"

#. Remove
#. gtk_widget_add_accelerator( newitem, "activate", accel_group, GDK_k,
#. GDK_CONTROL_MASK, GTK_ACCEL_VISIBLE);
#. Remove
#. menu is shown from right-click on list
#. Treeview widgets
#. list buttons
#: ../src/settings.c:5663 ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1951
#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2378 ../src/ptk/ptk-handler.c:2553
#: ../src/item-prop.c:1516
msgid "_Remove"
msgstr "_消除"

#. Cut
#: ../src/settings.c:5669
msgid "Cu_t"
msgstr "Cu_t"

#. //    howdy now    consider:   Ctrl+x  is too easily fat-fingered when
#. intending to use       Ctrl+c
#. // New submenu
#: ../src/settings.c:5678 ../src/settings.c:9231
msgid "_New"
msgstr "_新的"

#. New > Bookmark
#: ../src/settings.c:5688 ../src/settings.c:7863
msgid "_Bookmark"
msgstr "書籤(_B)"

#. New > Application
#: ../src/settings.c:5691
msgid "_Application"
msgstr "_應用"

#. New > Command
#: ../src/settings.c:5694
msgid "_Command"
msgstr "_命令"

#. New > Submenu
#: ../src/settings.c:5699
msgid "Sub_menu"
msgstr "子_菜單"

#. New > Separator
#: ../src/settings.c:5702
msgid "S_eparator"
msgstr "S_eparator"

#. "Add" submenu for builtin tool items
#: ../src/settings.c:5708 ../src/item-prop.c:1521
msgid "_Add"
msgstr "_添加"

#: ../src/settings.c:5736
msgid "T_ooltips"
msgstr "T_ool提示"

#. Key
#: ../src/settings.c:5742
msgid "_Key Shortcut"
msgstr "_快捷鍵"

#. edit as user
#: ../src/settings.c:5758
msgid "_Edit Script"
msgstr "_編輯腳本"

#. edit as root         howdy bub
#: ../src/settings.c:5763
msgid "E_dit As Root"
msgstr "E_dit 作為 Root"

#. edit command line
#: ../src/settings.c:5773
msgid "_Edit Command"
msgstr "_編輯命令"

#. Properties
#: ../src/settings.c:5780 ../src/settings.c:8049
msgid "_Properties"
msgstr "屬性(_P)"

#. Note: xset_text_dialog uses the title passed to know this is an
#. icon chooser, so it adds a Choose button.  If you change the title, change
#. xset_text_dialog.
#: ../src/settings.c:6158
msgid "Set Icon"
msgstr "設置圖標"

#: ../src/settings.c:6493
msgid "_Edit"
msgstr "編輯(_E)"

#: ../src/settings.c:6503 ../src/settings.c:6656 ../src/settings.c:9283
msgid "_Default"
msgstr "_默認"

#: ../src/settings.c:6541
msgid "Your input is invalid because it contains linefeeds"
msgstr "您的輸入無效，因為它包含換行符"

#: ../src/settings.c:6659
msgid "_OK"
msgstr "_好的"

#: ../src/settings.c:6788
msgid "_Unset"
msgstr "_未設置"

#: ../src/settings.c:7831
msgid "Remo_ve / Eject"
msgstr "Remo_ve / 噴射"

#: ../src/settings.c:7835 ../src/settings.c:7887
msgid "_Unmount"
msgstr "_卸載"

#: ../src/settings.c:7839
msgid "Re_load"
msgstr "Re_load"

#: ../src/settings.c:7843
msgid "_Sync"
msgstr "_同步"

#. Bookmark list
#. Removed items config version 30
#. set = xset_get( "sep_bk1" );
#. set->menu_style = XSET_MENU_SEP;
#. set = xset_get( "sep_bk2" );
#. set->menu_style = XSET_MENU_SEP;
#. set = xset_set( "book_new", "lbl", _("_New") );
#. xset_set_set( set, "icn", "gtk-new" );
#. set = xset_set( "book_rename", "lbl", _("_Rename") );
#. xset_set_set( set, "icn", "gtk-edit" );
#. set = xset_set( "book_edit", "lbl", _("_Edit") );
#. xset_set_set( set, "icn", "gtk-edit" );
#. set = xset_set( "book_remove", "lbl", _("Re_move") );
#. xset_set_set( set, "icn", "gtk-remove" );
#. set = xset_set( "book_tab", "lbl", C_("Bookmarks|Open|", "_Tab") );
#. xset_set_set( set, "icn", "gtk-add" );
#: ../src/settings.c:7847 ../src/settings.c:8343 ../src/settings.c:9115
#: ../src/find-files.c:271
msgid "_Open"
msgstr "開啟(_O)"

#: ../src/settings.c:7851
msgctxt "Devices|Open|"
msgid "Open In _Tab"
msgstr "打開 _標籤"

#: ../src/settings.c:7855 ../src/settings.c:7882
msgid "_Mount"
msgstr "_山"

#: ../src/settings.c:7859
msgid "Re_/mount"
msgstr "回覆_/山"

#: ../src/settings.c:7876 ../src/settings.c:9597
msgid "_Root"
msgstr "_根"

#: ../src/settings.c:7892
msgid "_Label"
msgstr "_標籤"

#: ../src/settings.c:7942
msgid "_Check"
msgstr "_查看"

#: ../src/settings.c:7946
msgid "_Edit fstab"
msgstr "_編輯 fstab"

#: ../src/settings.c:7950
msgid "Edit u_devil.conf"
msgstr "編輯 u_devil.conf"

#: ../src/settings.c:7954
msgid "_Format"
msgstr "_格式"

#: ../src/settings.c:8014
msgid "_Backup"
msgstr "_備份"

#: ../src/settings.c:8036
msgid "_Restore"
msgstr "_恢復"

#: ../src/settings.c:8041
msgid "_From File"
msgstr "_從文件"

#: ../src/settings.c:8046 ../src/settings.c:8462
msgid "File _Info"
msgstr "文件 _信息"

#: ../src/settings.c:8053
msgid "Setti_ngs"
msgstr "Setti_ngs"

#. dev settings
#: ../src/settings.c:8059
msgid "S_how"
msgstr "S_how"

#: ../src/settings.c:8064
msgid "_Internal Drives"
msgstr "_內部驅動器"

#: ../src/settings.c:8069
msgid "_Empty Drives"
msgstr "_空驅動器"

#: ../src/settings.c:8074
msgid "_Partition Tables"
msgstr "_分區表"

#: ../src/settings.c:8078
msgid "Mounted _Networks"
msgstr "已安裝 _網絡"

#: ../src/settings.c:8083
msgid "Mounted _Other"
msgstr "已安裝 _其他"

#: ../src/settings.c:8088
msgid "_Volumes..."
msgstr "_卷..."

#: ../src/settings.c:8089
msgid "Show/Hide Volumes"
msgstr "顯示/隱藏卷"

#: ../src/settings.c:8090
msgid ""
"To force showing or hiding of some volumes, overriding other settings, you can specify the devices, volume labels, or device IDs in the space-separated list below.\n"
"\n"
"Example:  +/dev/sdd1 -Label With Space +ata-OCZ-part4\n"
"This would cause /dev/sdd1 and the OCZ device to be shown, and the volume with label \"Label With Space\" to be hidden.\n"
"\n"
"There must be a space between entries and a plus or minus sign directly before each item.  This list is case-sensitive.\n"
"\n"
msgstr ""
"要強制顯示或隱藏某些卷，覆蓋其他設置，您可以在下面的空格分隔列表中指定設備、卷標或設備 ID。\n"
"\n"
"例子：  +/dev/sdd1 -帶空格的標籤 +ata-OCZ-part4\n"
"這會導致 /dev/sdd1 和要顯示的 OCZ 設備，以及帶有標籤的捲 \"帶空格的標籤\" 被隱藏。\n"
"\n"
"條目之間必須有一個空格，並且每個條目之前的正號或減號。此列表區分大小寫。\n"
"\n"

#: ../src/settings.c:8093
msgid "Ignore _Hide Policy"
msgstr "忽視 _隱藏政策"

#: ../src/settings.c:8097
msgid "_Display Name"
msgstr "_顯示名稱"

#: ../src/settings.c:8099
msgid "Set Display Name Format"
msgstr "設置顯示名稱格式"

#: ../src/settings.c:8100
#, c-format
msgid ""
"Enter device display name format:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%v\tdevice filename (eg sdd1)\n"
"\t%%s\ttotal size (eg 800G)\n"
"\t%%t\tfstype (eg ext4)\n"
"\t%%l\tvolume label (eg Label or [no media])\n"
"\t%%m\tmount point if mounted, or ---\n"
"\t%%i\tdevice ID\n"
"\t%%n\tmajor:minor device numbers (eg 15:3)\n"
msgstr ""
"輸入設備顯示名稱格式：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%v\t設備文件名 (eg sdd1)\n"
"\t%%s\t總大小 (eg 800G)\n"
"\t%%t\tfs類型 (eg ext4)\n"
"\t%%l\t體積標識 (例如標籤或 [沒有媒體])\n"
"\t%%m\t安裝點（如果已安裝），或 ---\n"
"\t%%i\t設備編號\n"
"\t%%n\tmajor:minor 設備編號 (eg 15:3)\n"

#: ../src/settings.c:8106
msgid "_Auto Mount"
msgstr "_自動安裝"

#: ../src/settings.c:8111
msgid "Mount _Optical"
msgstr "山 _光學的"

#: ../src/settings.c:8116
msgid "_Mount Removable"
msgstr "_安裝可拆卸"

#: ../src/settings.c:8121
msgid "Mount _Volumes..."
msgstr "山 _卷..."

#: ../src/settings.c:8122
msgid "Auto-Mount Volumes"
msgstr "自動掛載卷"

#: ../src/settings.c:8123
msgid ""
"To force or prevent automounting of some volumes, overriding other settings, you can specify the devices, volume labels, or device IDs in the space-separated list below.\n"
"\n"
"Example:  +/dev/sdd1 -Label With Space +ata-OCZ-part4\n"
"This would cause /dev/sdd1 and the OCZ device to be auto-mounted when detected, and the volume with label \"Label With Space\" to be ignored.\n"
"\n"
"There must be a space between entries and a plus or minus sign directly before each item.  This list is case-sensitive.\n"
"\n"
msgstr ""
"要強製或阻止自動掛載某些卷，覆蓋其他設置，您可以在下面的空格分隔列表中指定設備、卷標或設備 ID。\n"
"\n"
"例子：  +/dev/sdd1 -帶空格的標籤 +ata-OCZ-part4\n"
"這會導致 /dev/sdd1 以及檢測到時自動掛載的 OCZ 設備，以及帶有標籤的捲 \"帶空格的標籤\" 被忽略。\n"
"\n"
"條目之間必須有一個空格，並且每個條目之前的正號或減號。此列表區分大小寫。\n"
"\n"

#: ../src/settings.c:8126
msgid "Mount _Dirs..."
msgstr "山 _目錄..."

#: ../src/settings.c:8127
msgid "Automatic Mount Point Dirs"
msgstr "自動掛載點目錄"

#: ../src/settings.c:8129
#, c-format
msgid ""
"Enter the directory where zzzFM should automatically create mount point directories for fuse and similar filesystems (%%a in handler commands).  This directory must be user-writable (do NOT use /media), and empty subdirectories will be removed.  If left blank, ~/.cache/zzzfm/ (or $XDG_CACHE_HOME/zzzfm/) is used.  The following variables are recognized: $USER $UID $HOME $XDG_RUNTIME_DIR $XDG_CACHE_HOME\n"
"\n"
"Note that some handlers or mount programs may not obey this setting.\n"
msgstr ""
"輸入 zzzFM 應該自動為 fuse 和類似文件系統創建掛載點目錄的目錄 (%%a 在處理程序命令中).  此目錄必須是用戶可寫的 (不使用 /media), 並且空的子目錄將被刪除。如果留空， ~/.cache/zzzfm/ (要么 $XDG_CACHE_HOME/zzzfm/) 用來。識別以下變量： $USER $UID $HOME $XDG_RUNTIME_DIR $XDG_CACHE_HOME\n"
"\n"
"請注意，某些處理程序或掛載程序可能不遵守此設置。\n"

#: ../src/settings.c:8132
msgid "Open _Tab"
msgstr "打開 _標籤"

#: ../src/settings.c:8137
msgid "_Unmount On Exit"
msgstr "_退出時卸載"

#: ../src/settings.c:8145
msgid "Auto _Run"
msgstr "汽車 _跑步"

#: ../src/settings.c:8151
msgid "On _Mount"
msgstr "在 _山"

#: ../src/settings.c:8153
msgid "Auto Run On Mount"
msgstr "安裝時自動運行"

#: ../src/settings.c:8154
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically after a removable drive or data disc is auto-mounted:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%v\tdevice (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\tdevice label\n"
"\t%%m\tdevice mount point (eg /media/disk)"
msgstr ""
"自動掛載可移動驅動器或數據盤後，輸入要自動運行的程序或 bash 命令行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%v\t設備 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\t設備標籤\n"
"\t%%m\t設備掛載點 (eg /media/disk)"

#: ../src/settings.c:8157
msgid "On _Audio CD"
msgstr "在 _音頻光盤"

#: ../src/settings.c:8159
msgid "Auto Run On Audio CD"
msgstr "在音頻 CD 上自動運行"

#: ../src/settings.c:8160
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically when an audio CD is inserted in a qualified device:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%v\tdevice (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\tdevice label\n"
"\t%%m\tdevice mount point (eg /media/disk)"
msgstr ""
"在合格設備中插入音頻 CD 時，輸入要自動運行的程序或 bash 命令行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%v\t設備 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\t設備標籤\n"
"\t%%m\t設備掛載點 (eg /media/disk)"

#: ../src/settings.c:8163
msgid "On _Video DVD"
msgstr "在 _Video DVD 上"

#: ../src/settings.c:8165
msgid "Auto Run On Video DVD"
msgstr "在視頻 DVD 上自動運行"

#: ../src/settings.c:8166
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically when a video DVD is auto-mounted:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%v\tdevice (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\tdevice label\n"
"\t%%m\tdevice mount point (eg /media/disk)"
msgstr ""
"輸入程序或 bash 命令行以在自動掛載視頻 DVD 時自動運行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%v\t設備 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\t設備標籤\n"
"\t%%m\t設備掛載點 (eg /media/disk)"

#: ../src/settings.c:8169
msgid "On _Insert"
msgstr "在 _插入"

#: ../src/settings.c:8171
msgid "Auto Run On Insert"
msgstr "插入時自動運行"

#: ../src/settings.c:8172
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically when any device is inserted:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%v\tdevice added (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\tdevice label\n"
"\t%%m\tdevice mount point (eg /media/disk)"
msgstr ""
"插入任何設備時，輸入程序或 bash 命令行以自動運行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%v\t添加設備 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\t設備標籤\n"
"\t%%m\t設備掛載點 (eg /media/disk)"

#: ../src/settings.c:8175
msgid "On _Unmount"
msgstr "On _Unmount"

#: ../src/settings.c:8177
msgid "Auto Run On Unmount"
msgstr "卸載時自動運行"

#: ../src/settings.c:8178
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically when any device is unmounted by any means:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%v\tdevice unmounted (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\tdevice label\n"
"\t%%m\tdevice mount point (eg /media/disk)"
msgstr ""
"以任何方式卸載任何設備時，輸入程序或 bash 命令行以自動運行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%v\t設備已卸載 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\t設備標籤\n"
"\t%%m\t設備掛載點 (eg /media/disk)"

#: ../src/settings.c:8181
msgid "On _Remove"
msgstr "在 _消除"

#: ../src/settings.c:8183
msgid "Auto Run On Remove"
msgstr "刪除時自動運行"

#: ../src/settings.c:8184
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically when any device is removed (ejection of media does not qualify):\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%v\tdevice removed (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\tdevice label\n"
"\t%%m\tdevice mount point (eg /media/disk)"
msgstr ""
"輸入程序或 bash 命令行以在移除任何設備時自動運行（彈出媒體不符合條件）：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%v\t設備已移除 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\t設備標籤\n"
"\t%%m\t設備掛載點 (eg /media/disk)"

#. Interdiction policy (Somewhere else there is the "Hide Policy")
#: ../src/settings.c:8187
msgid "Ignore _No Policy"
msgstr "忽略_無政策"

#: ../src/settings.c:8191
msgid "_Mount Options"
msgstr "_安裝選項"

#: ../src/settings.c:8192
#, c-format
msgid ""
"Enter your comma- or space-separated list of default mount options below (%%o in handlers).\n"
"\n"
"In addition to regular options, you can also specify options to be added or removed for a specific filesystem type by using the form OPTION+FSTYPE or OPTION-FSTYPE.\n"
"\n"
"Example:  nosuid, sync+vfat, sync+ntfs, noatime, noatime-ext4\n"
"This will add nosuid and noatime for all filesystem types, add sync for vfat and ntfs only, and remove noatime for ext4.\n"
"\n"
"Note: Some options, such as nosuid, may be added by the mount program even if you don't include them.  Options in fstab take precedence.  pmount and some handlers may ignore options set here."
msgstr ""
"在下面輸入以逗號或空格分隔的默認掛載選項列表 (%%o 在處理程序中).\n"
"\n"
"除了常規選項之外，您還可以使用 OPTION+FSTYPE 或 OPTION-FSTYPE 形式為特定文件系統類型指定要添加或刪除的選項。\n"
"\n"
"例子：  nosuid, sync+vfat, sync+ntfs, noatime, noatime-ext4\n"
"這將添加 nosuid 和 noatime 對於所有文件系統類型，添加 sync 為了 vfat 和 ntfs 僅，並刪除 noatime for ext4.\n"
"\n"
"注意：某些選項（例如 nosuid）可能會由 mount 程序添加，即使您沒有包含它們。選項 fstab 取得優先權。  pmount一些處理程序可能會忽略此處設置的選項。"

#: ../src/settings.c:8194
msgid "Default Mount Options"
msgstr "默認安裝選項"

#: ../src/settings.c:8202
msgid "Re/mount With Options"
msgstr "使用選項重新/安裝"

#: ../src/settings.c:8203
msgid ""
"Device will be (re)mounted using the options below.\n"
"\n"
"In addition to regular options, you can also specify options to be added or removed for a specific filesystem type by using the form OPTION+FSTYPE or OPTION-FSTYPE.\n"
"\n"
"Example:  nosuid, sync+vfat, sync+ntfs, noatime, noatime-ext4\n"
"This will add nosuid and noatime for all filesystem types, add sync for vfat and ntfs only, and remove noatime for ext4.\n"
"\n"
"Note: Some options, such as nosuid, may be added by the mount program even if you don't include them.  Options in fstab take precedence.  pmount ignores options set here."
msgstr ""
"將使用以下選項（重新）安裝設備。\n"
"\n"
"除了常規選項之外，您還可以使用 OPTION+FSTYPE 或 OPTION-FSTYPE 形式為特定文件系統類型指定要添加或刪除的選項。\n"
"\n"
"例子：  nosuid, sync+vfat, sync+ntfs, noatime, noatime-ext4\n"
"這將添加 nosuid 和 noatime 對於所有文件系統類型，添加 sync 為了 vfat 和 ntfs 僅，並刪除 noatime 為了 ext4.\n"
"\n"
"注意：一些選項，例如 nosuid, 即使您不包含它們，安裝程序也可能會添加它們。選項 fstab 取得優先權。 pmount 忽略此處設置的選項。"

#: ../src/settings.c:8207
msgid "_Change Detection"
msgstr "_Change Detection"

#: ../src/settings.c:8208
msgid ""
"Enter your comma- or space-separated list of filesystems which should NOT be"
" monitored for file changes.  This setting only affects non-block devices "
"(such as nfs or fuse), and is usually used to prevent zzzFM becoming "
"unresponsive with network filesystems.  Loading of thumbnails and "
"subdirectory sizes will also be disabled."
msgstr ""
"輸入不應監視文件更改的文件系統的逗號或空格分隔列表。此設置僅影響非塊設備（例如 nfs 或 fuse），通常用於防止 zzzFM "
"對網絡文件系統無響應。縮略圖和子目錄大小的加載也將被禁用。"

#: ../src/settings.c:8210
msgid "Change Detection Blacklist"
msgstr "變更檢測黑名單"

#. Removed 0.9.4
#. //  set = xset_set( "dev_mount_cmd", "lbl", _("Mount _Command") );
#. //  set->menu_style = XSET_MENU_STRING;
#. //  xset_set_set( set, "desc", _("Enter the command to mount a
#. device:\n\nUse:\n\t%%v\tdevice file ( eg /dev/sda5 )\n\t%%o\tvolume-
#. specific mount options\n\nudevil:\t/usr/bin/udevil mount -o %%o
#. %%v\npmount:\t/usr/bin/pmount %%v\nUdisks2:\t/usr/bin/udisksctl mount -b
#. %%v -o %%o\nUdisks1:\t/usr/bin/udisks --mount %%v --mount-options
#. %%o\n\nLeave blank for auto-detection.") );
#. //  xset_set_set( set, "title", _("Mount Command") );
#. //  xset_set_set( set, "icn", "gtk-edit" );
#. //  set->line = g_strdup( "#devices-settings-mcmd" );
#. //  set = xset_set( "dev_unmount_cmd", "lbl", _("_Unmount Command") );
#. //  set->menu_style = XSET_MENU_STRING;
#. //  xset_set_set( set, "desc", _("Enter the command to unmount a
#. device:\n\nUse:\n\t%%v\tdevice file ( eg /dev/sda5
#. )\n\nudevil:\t/usr/bin/udevil umount %%v\npmount:\t/usr/bin/pumount
#. %%v\nUdisks1:\t/usr/bin/udisks --unmount %%v\nUdisks2:\t/usr/bin/udisksctl
#. unmount -b %%v\n\nLeave blank for auto-detection.") );
#. //  xset_set_set( set, "title", _("Unmount Command") );
#. //  xset_set_set( set, "icn", "gtk-edit" );
#. //  set->line = g_strdup( "#devices-settings-ucmd" );
#: ../src/settings.c:8232
msgid "_Device Handlers"
msgstr "_設備處理程序"

#: ../src/settings.c:8236 ../src/settings.c:9394
msgid "_Protocol Handlers"
msgstr "_協議處理程序"

#: ../src/settings.c:8253 ../src/settings.c:9749 ../src/settings.c:9761
msgid "_Icon"
msgstr "_圖標"

#: ../src/settings.c:8258
msgid "Audio CD"
msgstr "音頻光盤"

#: ../src/settings.c:8264
msgid "Optical Mounted"
msgstr "光學安裝"

#: ../src/settings.c:8269
msgid "Optical Has Media"
msgstr "光學有媒體"

#: ../src/settings.c:8274
msgid "Optical No Media"
msgstr "光學無介質"

#: ../src/settings.c:8279
msgid "Floppy Mounted"
msgstr "軟盤安裝"

#: ../src/settings.c:8284
msgid "Floppy Unmounted"
msgstr "軟盤卸載"

#: ../src/settings.c:8289
msgid "Removable Mounted"
msgstr "可拆卸安裝"

#: ../src/settings.c:8294
msgid "Removable Unmounted"
msgstr "可拆卸未安裝"

#: ../src/settings.c:8299
msgid "Internal Mounted"
msgstr "內部安裝"

#: ../src/settings.c:8304
msgid "Internal Unmounted"
msgstr "內部卸載"

#: ../src/settings.c:8309
msgid "Mounted Network"
msgstr "掛載網絡"

#: ../src/settings.c:8314
msgid "Mounted Other"
msgstr "安裝其他"

#: ../src/settings.c:8347
msgid "_Settings"
msgstr "_設置"

#: ../src/settings.c:8352
msgid "Bookmark _Icon"
msgstr "書籤 _圖標"

#: ../src/settings.c:8357
msgid "Sub_menu Icon"
msgstr "子_菜單圖標"

#: ../src/settings.c:8362
msgid "_Show Bookmarks"
msgstr "_顯示書籤"

#: ../src/settings.c:8367
msgid "New _Bookmark"
msgstr "新的 _書籤"

#. Rename/Move Dialog
#: ../src/settings.c:8377 ../src/settings.c:9354 ../src/settings.c:9767
msgid "_Name"
msgstr "_姓名"

#: ../src/settings.c:8380
msgid "F_ilename"
msgstr "F_ile姓名"

#: ../src/settings.c:8384
msgid "_Parent"
msgstr "_家長"

#: ../src/settings.c:8387 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1004
msgid "P_ath"
msgstr "P_ath"

#: ../src/settings.c:8391
msgid "Typ_e"
msgstr "Typ_e"

#: ../src/settings.c:8395
msgid "Ta_rget"
msgstr "Ta_rget"

#: ../src/settings.c:8399
msgid "Te_mplate"
msgstr "Te_mplate"

#: ../src/settings.c:8403
msgid "_Option"
msgstr "_選項"

#: ../src/settings.c:8411 ../src/settings.c:9244
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1169 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1180
msgid "_Link"
msgstr "_關聯"

#: ../src/settings.c:8415 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2321
msgid "Copy _Target"
msgstr "複製 _目標"

#: ../src/settings.c:8418
msgid "Lin_k Target"
msgstr "Lin_k 目標"

#: ../src/settings.c:8421
msgid "_As Root"
msgstr "_作為 Root"

#: ../src/settings.c:8425 ../src/settings.c:8930 ../src/settings.c:8982
#: ../src/settings.c:9080 ../src/settings.c:9109 ../src/settings.c:9716
#: ../src/settings.c:9722 ../src/settings.c:9729 ../src/settings.c:9736
#: ../src/settings.c:9743 ../src/settings.c:9753
msgid "_Font"
msgstr "_字體"

#: ../src/settings.c:8428
msgid "Move Dialog Font"
msgstr "移動對話框字體"

#: ../src/settings.c:8429
msgid "/home/user/Example Filename.ext"
msgstr "/home/user/示例文件名.ext"

#: ../src/settings.c:8434
msgid "_Confirm Create"
msgstr "_確認創建"

#: ../src/settings.c:8442
msgid "Highlight _Bar"
msgstr "強調 _酒吧"

#: ../src/settings.c:8443
msgid "Status Bar Highlight Color"
msgstr "狀態欄高亮顏色"

#: ../src/settings.c:8447
msgid "Highlight _Text"
msgstr "強調 _文本"

#: ../src/settings.c:8448
msgid "Status Bar Text Highlight Color"
msgstr "狀態欄文本突出顯示顏色"

#: ../src/settings.c:8452
msgid "_Middle Click"
msgstr "_中鍵單擊"

#: ../src/settings.c:8456 ../src/settings.c:9437
msgid "Copy _Name"
msgstr "複製 _姓名"

#: ../src/settings.c:8459 ../src/settings.c:9440
msgid "Copy _Path"
msgstr "複製 _小路"

#: ../src/settings.c:8466
msgid "_Hide Panel"
msgstr "_隱藏面板"

#: ../src/settings.c:8482
msgid "New _Window"
msgstr "新視窗(_W)"

#: ../src/settings.c:8485
msgid "R_oot Window"
msgstr "R_oot 窗戶"

#: ../src/settings.c:8488
msgid "_File Search"
msgstr "_文件搜索"

#: ../src/settings.c:8491
msgid "_Terminal"
msgstr "_終端"

#. discovery notification
#: ../src/settings.c:8494
msgid "_Root Terminal"
msgstr "_Root 終端"

#. was previously used for 'Save Session' < 0.9.4 as XSET_MENU_NORMAL    //
#. howdy bub          misleading varname and label, eh
#. set = xset_set( "main_save_session", "lbl", _("Open _URL") );
#: ../src/settings.c:8499
msgid "Open _URL"
msgstr "打開 _URL"

#: ../src/settings.c:8502
msgid "Open URL"
msgstr "打開網址"

#: ../src/settings.c:8503
msgid ""
"Enter URL in the format:\n"
"\tPROTOCOL://USERNAME:PASSWORD@HOST:PORT/SHARE\n"
"\n"
"Examples:\n"
"\tftp://mirrors.kernel.org\n"
"\tsmb://user:pass@10.0.0.1:50/docs\n"
"\tssh://user@sys.domain\n"
"\tmtp://\n"
"\n"
"Including a password is unsafe.  To bookmark a URL, right-click on the mounted network in Devices and select Bookmark.\n"
msgstr ""
"輸入格式的網址:\n"
"\t協議://用戶名:密碼@主持人:港口/分享\n"
"\n"
"例子:\n"
"\tftp://mirrors.kernel.org\n"
"\tsmb://user:pass@10.0.0.1:50/docs\n"
"\tssh://user@sys.domain\n"
"\tmtp://\n"
"\n"
"包含密碼是不安全的。要為 URL 添加書籤，請右鍵單擊設備中已安裝的網絡並選擇書籤。\n"

#: ../src/settings.c:8506
msgid "Save Ta_bs"
msgstr "保存 Ta_bs"

#: ../src/settings.c:8510
msgid "E_xit"
msgstr "E_xit"

#: ../src/settings.c:8541 ../src/settings.c:8579 ../src/settings.c:9161
#: ../src/settings.c:9489 ../src/settings.c:9527
msgid "Panel _1"
msgstr "面板_1"

#: ../src/settings.c:8546 ../src/settings.c:8581 ../src/settings.c:9162
#: ../src/settings.c:9490 ../src/settings.c:9528
msgid "Panel _2"
msgstr "面板_2"

#: ../src/settings.c:8550 ../src/settings.c:8582 ../src/settings.c:9163
#: ../src/settings.c:9491 ../src/settings.c:9529
msgid "Panel _3"
msgstr "面板_3"

#: ../src/settings.c:8554 ../src/settings.c:8583 ../src/settings.c:9164
#: ../src/settings.c:9492 ../src/settings.c:9530
msgid "Panel _4"
msgstr "面板_4"

#: ../src/settings.c:8558
msgid "Panel _Bar"
msgstr "面板_Bar"

#: ../src/settings.c:8563
msgid "F_ocus"
msgstr "F_ocus"

#: ../src/settings.c:8569 ../src/settings.c:9142 ../src/settings.c:9159
#: ../src/settings.c:9310 ../src/settings.c:9470 ../src/settings.c:9487
#: ../src/settings.c:9508 ../src/settings.c:9525
msgid "_Prev"
msgstr "_Prev"

#: ../src/settings.c:8571 ../src/settings.c:9143 ../src/settings.c:9160
#: ../src/settings.c:9311 ../src/settings.c:9471 ../src/settings.c:9488
#: ../src/settings.c:9509 ../src/settings.c:9526
msgid "_Next"
msgstr "_下一個"

#. xset_set( "panel_left", "lbl", _("_Left") );
#. xset_set( "panel_right", "lbl", _("_Right") );
#. xset_set( "panel_top", "lbl", _("_Top") );
#. xset_set( "panel_bottom", "lbl", _("_Bottom") );
#: ../src/settings.c:8578 ../src/settings.c:9532
msgid "_Hide"
msgstr "_隱藏"

#: ../src/settings.c:8585
msgid "_Event Manager"
msgstr "_事件管理器"

#: ../src/settings.c:8591
msgid "_Instance"
msgstr "_實例"

#: ../src/settings.c:8596
msgid "_Startup"
msgstr "_啟動"

#: ../src/settings.c:8598
msgid "Set Instance Startup Command"
msgstr "設置實例啟動命令"

#: ../src/settings.c:8599
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically when a zzzFM instance starts:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_start)\n"
msgstr ""
"輸入程序或 bash 命令行以在 zzzFM 實例啟動時自動運行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%e\t事件類型（evt_start）\n"

#: ../src/settings.c:8602
msgid "_Exit"
msgstr "_出口"

#: ../src/settings.c:8604
msgid "Set Instance Exit Command"
msgstr "設置實例退出命令"

#: ../src/settings.c:8605
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically when a zzzFM instance exits:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_exit)\n"
msgstr ""
"當 zzzFM 實例退出時，輸入程序或 bash 命令行以自動運行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%e\t事件類型（evt_exit）\n"

#: ../src/settings.c:8608
msgid "_Window"
msgstr "_窗戶"

#: ../src/settings.c:8613
msgctxt "View|Events|Window|"
msgid "_New"
msgstr "_新的"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8615
msgid "Set New Window Command"
msgstr "設置新窗口命令"

#: ../src/settings.c:8616
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a new zzzFM window is opened:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_win_new)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command."
msgstr ""
"每當打開新的 zzzFM 窗口時，輸入要自動運行的程序或 bash 命令行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%e\t事件類型  (evt_win_new)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（參見 zzzfm -s 幫助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t標籤\n"
"\n"
"導出的 bash 變量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在這個命令中使用。"

#: ../src/settings.c:8619
msgctxt "View|Events|Window|"
msgid "_Focus"
msgstr "_重點"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8621
msgid "Set Window Focus Command"
msgstr "設置窗口焦點命令"

#: ../src/settings.c:8622
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a zzzFM window gets focus:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_win_focus)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command."
msgstr ""
"輸入程序或 bash 命令行以在 zzzFM 窗口獲得焦點時自動運行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%e\t事件類型  (evt_win_focus)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（參見 zzzfm -s 幫助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t標籤\n"
"\n"
"導出的 bash 變量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在這個命令中使用。"

#: ../src/settings.c:8625
msgid "_Move/Resize"
msgstr "_移動/調整大小"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8627
msgid "Set Window Move/Resize Command"
msgstr "設置窗口移動/調整大小命令"

#: ../src/settings.c:8628
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a zzzFM window is moved or resized:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_win_move)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command.\n"
"\n"
"Note: This command may be run multiple times during resize."
msgstr ""
"每當 zzzFM 窗口移動或調整大小時，輸入程序或 bash 命令行以自動運行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%e\t事件類型  (evt_win_move)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（參見 zzzfm -s 幫助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t標籤\n"
"\n"
"導出的 bash 變量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在這個命令中使用。\n"
"\n"
"注意：在調整大小期間，此命令可能會運行多次。"

#: ../src/settings.c:8631
msgctxt "View|Events|Window|"
msgid "_Click"
msgstr "_點擊"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8633
msgid "Set Click Command"
msgstr "設置點擊命令"

#: ../src/settings.c:8634
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever the mouse is clicked:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_win_click)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\t%%b\tbutton  (mouse button pressed)\n"
"\t%%m\tmodifier  (modifier keys)\n"
"\t%%f\tfocus  (element which received the click)\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command when no asterisk prefix is used.\n"
"\n"
"Prefix your command with an asterisk (*) and conditionally return exit status 0 to inhibit the default handler.  For example:\n"
"*if [ \"%%b\" != \"2\" ]; then exit 1; fi; zzzfm -g --label \"\\nMiddle button was clicked in %%f\" --button ok &"
msgstr ""
"輸入程序或 bash 命令行以在單擊鼠標時自動運行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%e\t事件類型  (evt_win_click)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（參見 zzzfm -s 幫助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t標籤\n"
"\t%%b\t按鈕（按下鼠標按鈕）\n"
"\t%%m\t修飾符（修飾鍵）\n"
"\t%%f\t焦點（收到點擊的元素）\n"
"\n"
"導出的 bash 變量 (eg $fm_pwd, etc) 當沒有使用星號前綴時，可以在此命令中使用。\n"
"\n"
"使用星號 (*) 為您的命令添加前綴，並有條件地返回退出狀態 0 以禁止默認處理程序。例如：\n"
"*if [ \"%%b\" != \"2\" ]; then exit 1; fi; zzzfm -g --label \"\\n中間按鈕被點擊 %%f\" --button ok &"

#: ../src/settings.c:8637
msgid "_Keypress"
msgstr "_按鍵"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8639
msgid "Set Window Keypress Command"
msgstr "設置窗口按鍵命令"

#: ../src/settings.c:8640
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a key is pressed:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_win_key)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\t%%k\tkey code  (key pressed)\n"
"\t%%m\tmodifier  (modifier keys)\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command when no asterisk prefix is used.\n"
"\n"
"Prefix your command with an asterisk (*) and conditionally return exit status 0 to inhibit the default handler.  For example:\n"
"*if [ \"%%k\" != \"0xffc5\" ]; then exit 1; fi; zzzfm -g --label \"\\nKey F8 was pressed.\" --button ok &"
msgstr ""
"輸入程序或 bash 命令行以在按下鍵時自動運行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%e\t事件類型  (evt_win_key)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（參見 zzzfm -s 幫助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t標籤\n"
"\t%%k\t鍵碼（按下的鍵）\n"
"\t%%m\t修飾符（修飾鍵）\n"
"\n"
"導出的 bash 變量 (eg $fm_pwd, etc) 當沒有使用星號前綴時，可以在此命令中使用。\n"
"\n"
"使用星號 (*) 為您的命令添加前綴，並有條件地返回退出狀態 0 以禁止默認處理程序。例如：\n"
"*if [ \"%%k\" != \"0xffc5\" ]; then exit 1; fi; zzzfm -g --label \"\\n按下 F8 鍵.\" --button ok &"

#: ../src/settings.c:8643
msgctxt "View|Events|Window|"
msgid "Cl_ose"
msgstr "Cl_ose"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8645
msgid "Set Window Close Command"
msgstr "設置窗口關閉命令"

#: ../src/settings.c:8646
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a zzzFM window is closed:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_win_close)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command."
msgstr ""
"每當 zzzFM 窗口關閉時，輸入要自動運行的程序或 bash 命令行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%e\t事件類型  (evt_win_close)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（參見 zzzfm -s 幫助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t標籤\n"
"\n"
"導出的 bash 變量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在這個命令中使用。"

#: ../src/settings.c:8649
msgid "_Panel"
msgstr "_控制板"

#: ../src/settings.c:8654
msgctxt "View|Events|Panel|"
msgid "_Focus"
msgstr "_重點"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8656
msgid "Set Panel Focus Command"
msgstr "設置面板焦點命令"

#: ../src/settings.c:8657
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a panel gets focus:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_pnl_focus)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command."
msgstr ""
"輸入程序或 bash 命令行以在面板獲得焦點時自動運行：\n"
"\n"
"採用:\n"
"\t%%e\t事件類型  (evt_pnl_focus)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（參見 zzzfm -s 幫助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t標籤\n"
"\n"
"導出的 bash 變量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在這個命令中使用。"

#: ../src/settings.c:8660
msgctxt "View|Events|Panel|"
msgid "_Show"
msgstr "_顯示"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8662
msgid "Set Panel Show Command"
msgstr "設置面板顯示命令"

#: ../src/settings.c:8663
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a panel or panel element is shown or hidden:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_pnl_show)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\t%%f\tfocus  (element shown or hidden)\n"
"\t%%v\tvisible  (1 or 0)\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command."
msgstr ""
"每當顯示或隱藏面板或面板元素時，輸入要自動運行的程序或 bash 命令行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%e\t事件類型  (evt_pnl_show)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（參見 zzzfm -s 幫助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t標籤\n"
"\t%%f\t焦點（顯示或隱藏元素）\n"
"\t%%v\t可見的  (1 要么 0)\n"
"\n"
"導出的 bash 變量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在這個命令中使用。"

#: ../src/settings.c:8666
msgid "S_elect"
msgstr "S_elect"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8668
msgid "Set Panel Select Command"
msgstr "設置面板選擇命令"

#: ../src/settings.c:8669
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever the file selection changes:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_pnl_sel)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command.\n"
"\n"
"Prefix your command with an asterisk (*) and conditionally return exit status 0 to inhibit the default handler."
msgstr ""
"輸入程序或 bash 命令行以在文件選擇更改時自動運行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%e\t事件類型  (evt_pnl_sel)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（參見 zzzfm -s 幫助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t標籤\n"
"\n"
"導出的 bash 變量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在這個命令中使用。\n"
"\n"
"使用星號 (*) 為您的命令添加前綴，並有條件地返回退出狀態 0 以禁止默認處理程序。"

#: ../src/settings.c:8672
msgctxt "View|Events|"
msgid "_Tab"
msgstr "_標籤"

#: ../src/settings.c:8677
msgctxt "View|Events|Tab|"
msgid "_New"
msgstr "_新的"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8679
msgid "Set New Tab Command"
msgstr "設置新標籤命令"

#: ../src/settings.c:8680
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a new tab is opened:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_tab_new)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command."
msgstr ""
"輸入程序或 bash 命令行以在打開新選項卡時自動運行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%e\t事件類型  (evt_tab_new)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（參見 zzzfm -s 幫助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t標籤\n"
"\n"
"導出的 bash 變量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在這個命令中使用。"

#: ../src/settings.c:8683
msgid "_Change Dir"
msgstr "_更改目錄"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8685
msgid "Set Tab Change Dir Command"
msgstr "設置選項卡更改目錄命令"

#: ../src/settings.c:8686
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a tab changes to a different directory:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_tab_chdir)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\t%%d\tnew directory\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command."
msgstr ""
"輸入程序或 bash 命令行以在選項卡更改到不同目錄時自動運行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%e\t事件類型  (evt_tab_chdir)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（參見 zzzfm -s 幫助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t標籤\n"
"\t%%d\t新目錄\n"
"\n"
"導出的 bash 變量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在這個命令中使用。"

#: ../src/settings.c:8689
msgctxt "View|Events|Tab|"
msgid "_Focus"
msgstr "_重點"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8691
msgid "Set Tab Focus Command"
msgstr "設置選項卡焦點命令"

#: ../src/settings.c:8692
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a tab gets focus:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_tab_focus)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command."
msgstr ""
"輸入程序或 bash 命令行以在選項卡獲得焦點時自動運行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%e\t事件類型  (evt_tab_focus)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（參見 zzzfm -s 幫助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t標籤\n"
"\n"
"導出的 bash 變量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在這個命令中使用。"

#: ../src/settings.c:8695
msgctxt "View|Events|Tab|"
msgid "_Close"
msgstr "_關閉"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8697
msgid "Set Tab Close Command"
msgstr "設置標籤關閉命令"

#: ../src/settings.c:8698
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a tab is closed:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_tab_close)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\tclosed tab"
msgstr ""
"輸入程序或 bash 命令行以在關閉選項卡時自動運行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%e\t事件類型  (evt_tab_close)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（參見 zzzfm -s 幫助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t關閉標籤"

#: ../src/settings.c:8701
msgctxt "View|Events|"
msgid "_Device"
msgstr "_設備"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8703
msgid "Set Device Command"
msgstr "設置設備命令"

#: ../src/settings.c:8704
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a device state changes:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_device)\n"
"\t%%f\tdevice file\n"
"\t%%v\tchange  (added|removed|changed)\n"
msgstr ""
"輸入程序或 bash 命令行以在設備狀態更改時自動運行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%e\t事件類型  (evt_device)\n"
"\t%%f\t設備文件\n"
"\t%%v\t更改（添加|刪除|更改）\n"

#: ../src/settings.c:8707
msgid "Wi_ndow Title"
msgstr "Wi_ndow 標題"

#: ../src/settings.c:8709
msgid "Set Window Title Format"
msgstr "設置窗口標題格式"

#: ../src/settings.c:8710
#, c-format
msgid ""
"Set window title format:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%n\tcurrent folder name (eg bin)\n"
"\t%%d\tcurrent folder path (eg /usr/bin)\n"
"\t%%p\tcurrent panel number (1-4)\n"
"\t%%t\tcurrent tab number\n"
"\t%%P\ttotal number of panels visible\n"
"\t%%T\ttotal number of tabs in current panel\n"
"\t*\tasterisk shown if tasks running in window"
msgstr ""
"設置窗口標題格式：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%n\t當前文件夾名稱 (eg bin)\n"
"\t%%d\t當前文件夾路徑 (eg /usr/bin)\n"
"\t%%p\t當前面板編號 (1-4)\n"
"\t%%t\t當前標籤編號\n"
"\t%%P\t可見的面板總數\n"
"\t%%T\t當前面板中的標籤總數\n"
"\t*\t如果任務在窗口中運行，則顯示星號"

#: ../src/settings.c:8714
msgid "_Window Icon"
msgstr "_窗口圖標"

#. Note: xset_text_dialog uses the title passed to know this is an
#. icon chooser, so it adds a Choose button.  If you change the title, change
#. xset_text_dialog.
#: ../src/settings.c:8718
msgid "Set Window Icon"
msgstr "設置窗口圖標"

#. v--------- howdy   nix reference to cube-red here
#: ../src/settings.c:8720
msgid ""
"Enter an icon name, icon file path, or stock item name:\n"
"\n"
"Or click Choose to select an icon.  Some icons may not work properly due to various issues.\n"
"\n"
"Provided alternate zzzFM icons:\n"
"\tzzzfm-[48|128]-[cube]-[blue|red]\n"
"\tzzzfm-48-folder-[blue|red]\n"
"\n"
"For example: zzzfm-48-cube-red"
msgstr ""
"輸入圖標名稱、圖標文件路徑或庫存項目名稱：\n"
"\n"
"或單擊選擇以選擇一個圖標。由於各種問題，某些圖標可能無法正常工作。\n"
"\n"
"提供備用 zzzFM 圖標：\n"
"\tzzzfm-[48|128]-[cube]-[blue|red]\n"
"\tzzzfm-48-folder-[blue|red]\n"
"\n"
"例如： zzzfm-48-cube-red"

#. x and y store global icon chooser dialog size              howdy
#: ../src/settings.c:8723
msgid "_Fullscreen"
msgstr "_全屏"

#. Design = (zzzFM) Configuration
#: ../src/settings.c:8726
msgid "_Design Mode"
msgstr "_設計模式"

#: ../src/settings.c:8729
msgid "_Preferences"
msgstr "_優先"

#: ../src/settings.c:8732
msgid "_Tool"
msgstr "工具(_T)"

#: ../src/settings.c:8738
msgid "_Thumbnails (global)"
msgstr "_縮略圖（全局）"

#: ../src/settings.c:8751
msgid "_User's Manual"
msgstr "_用戶手冊"

#. FAQ or Q&A (Q&amp;A) for Qestions&Answers - «&amp;» shows & on the program
#. interface; in this (and many others) type of file & is a control character
#. - it will not show on the interface; for it to show &amp; must be used
#. instead.
#: ../src/settings.c:8754
msgid "_FAQ"
msgstr "_常問問題"

#: ../src/settings.c:8757
msgid "_Options"
msgstr "_選項"

#: ../src/settings.c:8762
msgid "_Browser"
msgstr "_瀏覽器"

#: ../src/settings.c:8764
msgid "Choose HTML Browser"
msgstr "選擇 HTML 瀏覽器"

#: ../src/settings.c:8765
#, c-format
msgid ""
"Enter browser name or bash command line to be used to display HTML files and URLs:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%u\turl\n"
"\n"
"(Leave blank for automatic browser detection)"
msgstr ""
"輸入用於顯示 HTML 文件和 URL 的瀏覽器名稱或 bash 命令行：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%u\turl\n"
"\n"
"（為自動瀏覽器檢測留空）"

#: ../src/settings.c:8768
msgid "_Manual Location"
msgstr "_手動定位"

#: ../src/settings.c:8770
msgid "Choose User's Manual Location"
msgstr "選擇用戶手冊位置"

#: ../src/settings.c:8771
msgid ""
"Enter local file path or remote URL for the zzzFM User's Manual:\n"
"\n"
"(Leave blank for default)\n"
msgstr ""
"輸入 zzzFM 用戶手冊的本地文件路徑或遠程 URL：\n"
"\n"
"(默認留空)\n"

#: ../src/settings.c:8774
msgid "_Show Devices"
msgstr "_顯示設備"

#: ../src/settings.c:8799
msgid "_Task Manager"
msgstr "_任務管理器"

#. Menu entry to activate the column Status on the Task Manager. Should have
#. the same or similar translation as the column Status itself, which is in an
#. other string.
#: ../src/settings.c:8804
msgid "_Status"
msgstr "_狀態"

#. Menu entry to activate the column # on the Task Manager. If the column
#. title # (which is in an other string) is replaced by an other title, this
#. entry should match or be similar to the chosen title.
#. column position
#. column width
#: ../src/settings.c:8810
msgid "_Count"
msgstr "_數數"

#. Menu entry to activate the column Folder on the Task Manager. Should have
#. the same or similar translation as the column Folder itself, which is in an
#. other string.
#: ../src/settings.c:8815
msgid "_Folder"
msgstr "資料夾(_F)"

#. Menu entry to activate the column Item on the Task Manager. Should have the
#. same or similar translation as the column Item itself, which is in an other
#. string.
#: ../src/settings.c:8821
msgid "_Item"
msgstr "_物品"

#. Menu entry to activate the column To on the Task Manager. Should have the
#. same or similar translation as the column To itself, which is in an other
#. string.
#: ../src/settings.c:8827
msgid "_To"
msgstr "_到"

#: ../src/settings.c:8833
msgid "_Progress"
msgstr "_進步"

#. Menu entry to activate the column Total on the Task Manager. Should have
#. the same or similar translation as the column Total itself, which is in an
#. other string.
#: ../src/settings.c:8840
msgid "T_otal"
msgstr "T_otal"

#: ../src/settings.c:8847
msgid "Sta_rted"
msgstr "Sta_rted"

#: ../src/settings.c:8852
msgid "_Elapsed"
msgstr "_過去"

#. Menu entry to activate the column Current on the Task Manager. Should have
#. the same or similar translation as the column Status itself, which is in an
#. other string.
#: ../src/settings.c:8859
msgid "C_urrent Speed"
msgstr "C_urrent 速度"

#. Menu entry to activate the column CRemain on the Task Manager. Should have
#. the same or similar translation as the column CRemain itself, which is in
#. an other string.
#: ../src/settings.c:8865
msgid "Current Re_main"
msgstr "當前的 Re_main"

#. Menu entry to activate the column Average on the Task Manager. Should have
#. the same or similar translation as the column Average itself, which is in
#. an other string.
#: ../src/settings.c:8871
msgid "_Average Speed"
msgstr "_平均速度"

#. Menu entry to activate the column Remain on the Task Manager. Should have
#. the same or similar translation as the column Remain itself, which is in an
#. other string.
#: ../src/settings.c:8877
msgid "A_verage Remain"
msgstr "A_verage 保持"

#: ../src/settings.c:8883
msgid "Reor_der"
msgstr "Reor_der"

#: ../src/settings.c:8886 ../src/settings.c:8906
msgid "_Stop"
msgstr "_停止"

#. Verb. Synonym of (Temporarily) Suspend.
#: ../src/settings.c:8889 ../src/settings.c:8909
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:511 ../src/ptk/ptk-file-task.c:767
msgid "Pa_use"
msgstr "Pa_use"

#. Verb. Send to the queue.
#: ../src/settings.c:8892 ../src/settings.c:8912
msgid "_Queue"
msgstr "_隊列"

#. Verb. Continue from where it was suspended.
#: ../src/settings.c:8895 ../src/settings.c:8915
msgid "_Resume"
msgstr "_恢復"

#: ../src/settings.c:8898
msgid "Sho_w Output"
msgstr "Sho_w 輸出"

#: ../src/settings.c:8901
msgid "_All Tasks"
msgstr "_所有任務"

#: ../src/settings.c:8919
msgid "Show _Manager"
msgstr "顯示 _經理"

#. set->x  used for task man height >=0.9.4
#: ../src/settings.c:8925
msgid "Auto-_Hide Manager"
msgstr "汽車-_隱藏經理"

#: ../src/settings.c:8933
msgid "Task Manager Font"
msgstr "任務管理器字體"

#: ../src/settings.c:8934
msgid "copying  File  1:15  65.2 M  30.2 M/s"
msgstr "複製文件  1:15  65.2 M  30.2 M/s"

#. Task Manager menu Submenu name.
#: ../src/settings.c:8937
msgid "_Columns"
msgstr "_列"

#. Task Manager menu Submenu name.
#: ../src/settings.c:8942
msgid "_Popups"
msgstr "_彈出窗口"

#. "Popups" submenu first item. Repeating "Popup" may become redundant.
#: ../src/settings.c:8947
msgid "Popup _All Tasks"
msgstr "彈出窗口 _所有任務"

#: ../src/settings.c:8952
msgid "Stay On _Top"
msgstr "呆著 _最佳"

#: ../src/settings.c:8957
msgid "A_bove Others"
msgstr "A_bove 其他"

#: ../src/settings.c:8962
msgid "All _Workspaces"
msgstr "全部 _工作區"

#. Statistics (Stats) in the sense of Information
#: ../src/settings.c:8967
msgid "_Detailed Stats"
msgstr "_詳細統計"

#: ../src/settings.c:8972
msgid "_Overwrite Option"
msgstr "_覆蓋選項"

#: ../src/settings.c:8977
msgid "_Error Option"
msgstr "_錯誤選項"

#: ../src/settings.c:8985
msgid "Task Popup Font (affects new tasks)"
msgstr "任務彈出字體（影響新任務）"

#: ../src/settings.c:8986
msgid "Example Output 0123456789"
msgstr "示例輸出 0123456789"

#. Task Manager menu Submenu name.
#: ../src/settings.c:8990
msgid "Err_ors"
msgstr "Err_ors"

#: ../src/settings.c:8995
msgid "Stop If _First"
msgstr "停止如果 _第一的"

#: ../src/settings.c:9000
msgid "Stop On _Any"
msgstr "停止 _任何"

#: ../src/settings.c:9005
msgid "_Continue"
msgstr "_繼續"

#. Task Manager menu Submenu name.
#: ../src/settings.c:9010
msgid "Qu_eue"
msgstr "Qu_eue"

#. Verb. Send new Tasks to the Queue.
#: ../src/settings.c:9015
msgid "_Queue New Tasks"
msgstr "_排隊新任務"

#: ../src/settings.c:9020
msgid "_Smart Queue"
msgstr "_智能隊列"

#. Verb. Synonym of Suspend.
#: ../src/settings.c:9025
msgid "_Pause On Error"
msgstr "_出錯時暫停"

#: ../src/settings.c:9035
msgid "Arrange _Icons"
msgstr "安排 _圖標"

#: ../src/settings.c:9040
msgid "By _Name"
msgstr "經過 _姓名"

#: ../src/settings.c:9043
msgid "By _Type"
msgstr "經過 _類型"

#: ../src/settings.c:9046
msgid "By _Date Modified"
msgstr "經過 _修改日期"

#: ../src/settings.c:9049
msgid "By _Size"
msgstr "經過 _尺寸"

#: ../src/settings.c:9052
msgid "_Custom"
msgstr "_風俗"

#: ../src/settings.c:9055 ../src/settings.c:9366
msgid "_Ascending"
msgstr "_上升"

#: ../src/settings.c:9058
msgid "D_escending"
msgstr "D_escending"

#: ../src/settings.c:9061
msgid "Desktop _Settings"
msgstr "桌面 _設置"

#. set->b keeps desktop prefs compositing wm info has been shown
#: ../src/settings.c:9065 ../src/settings.c:9303
msgid "De_vices"
msgstr "De_vices"

#: ../src/settings.c:9073
msgid "_Desktop Folder"
msgstr "_桌面文件夾"

#: ../src/settings.c:9083
msgid "Editor Font"
msgstr "編輯器字體"

#: ../src/settings.c:9084 ../src/settings.c:9113
msgid "Example Input 0123456789"
msgstr "示例輸入 0123456789"

#: ../src/settings.c:9112
msgid "Input Font"
msgstr "輸入字體"

#: ../src/settings.c:9119
msgid "E_xecute"
msgstr "執行(_X)"

#: ../src/settings.c:9122
msgid "Edi_t"
msgstr "Edi_t"

#: ../src/settings.c:9125
msgid "Edit As _Root"
msgstr "編輯為 _Root"

#. Entry on the submenu Open. Could be «Open with...» (choose the application
#. to open the file).
#: ../src/settings.c:9128
msgid "_Choose..."
msgstr "_選擇..."

#: ../src/settings.c:9131
msgid "File _Handlers..."
msgstr "文件 _處理程序..."

#. If the translation gets too long, can be only «Default»
#: ../src/settings.c:9135
msgid "Open With _Default"
msgstr "打開用 _默認"

#. virtual
#: ../src/settings.c:9137
msgid "In _Tab"
msgstr "在 _標籤"

#: ../src/settings.c:9141
msgid "N_ew"
msgstr "N_ew"

#: ../src/settings.c:9144 ../src/settings.c:9314 ../src/settings.c:9472
#: ../src/settings.c:9510
msgid "Tab _1"
msgstr "Tab _1"

#: ../src/settings.c:9145 ../src/settings.c:9315 ../src/settings.c:9473
#: ../src/settings.c:9511
msgid "Tab _2"
msgstr "Tab _2"

#: ../src/settings.c:9146 ../src/settings.c:9316 ../src/settings.c:9474
#: ../src/settings.c:9512
msgid "Tab _3"
msgstr "Tab _3"

#: ../src/settings.c:9147 ../src/settings.c:9317 ../src/settings.c:9475
#: ../src/settings.c:9513
msgid "Tab _4"
msgstr "Tab _4"

#: ../src/settings.c:9148 ../src/settings.c:9318 ../src/settings.c:9476
#: ../src/settings.c:9514
msgid "Tab _5"
msgstr "Tab _5"

#: ../src/settings.c:9149 ../src/settings.c:9319 ../src/settings.c:9477
#: ../src/settings.c:9515
msgid "Tab _6"
msgstr "Tab _6"

#: ../src/settings.c:9150 ../src/settings.c:9320 ../src/settings.c:9478
#: ../src/settings.c:9516
msgid "Tab _7"
msgstr "Tab _7"

#: ../src/settings.c:9151 ../src/settings.c:9321 ../src/settings.c:9479
#: ../src/settings.c:9517
msgid "Tab _8"
msgstr "Tab _8"

#: ../src/settings.c:9152 ../src/settings.c:9322 ../src/settings.c:9480
#: ../src/settings.c:9518
msgid "Tab _9"
msgstr "Tab _9"

#: ../src/settings.c:9153 ../src/settings.c:9323 ../src/settings.c:9481
#: ../src/settings.c:9519
msgid "Tab 1_0"
msgstr "Tab 1_0"

#: ../src/settings.c:9155
msgid "In _Panel"
msgstr "在 _控制板"

#: ../src/settings.c:9166 ../src/settings.c:9193
msgid "_Extract"
msgstr "_提煉"

#: ../src/settings.c:9170 ../src/settings.c:9198
msgid "Extract _To"
msgstr "解壓縮到(_T)"

#: ../src/settings.c:9174 ../src/settings.c:9202
msgid "_List Contents"
msgstr "_列出內容"

#: ../src/settings.c:9184
msgid "_Archive Defaults"
msgstr "_存檔默認值"

#: ../src/settings.c:9189
msgid "_Open With App"
msgstr "_用應用打開"

#: ../src/settings.c:9206
msgid "_Create Subfolder"
msgstr "_創建子文件夾"

#: ../src/settings.c:9211
msgid "_Write Access"
msgstr "_寫訪問"

#: ../src/settings.c:9216
msgid "Archive _Handlers"
msgstr "檔案 _處理程序"

#: ../src/settings.c:9240
msgid "Fol_der"
msgstr "Fol_der"

#: ../src/settings.c:9248
msgctxt "New|"
msgid "_Bookmark"
msgstr "書籤(_B)"

#: ../src/settings.c:9252
msgid "_Archive"
msgstr "_檔案"

#. Extract To - Create Subfolder
#. Extract To - Write Access
#: ../src/settings.c:9259
msgctxt "New|"
msgid "_Tab"
msgstr "_標籤"

#: ../src/settings.c:9261
msgid "Tab _Here"
msgstr "標籤 _這裡"

#: ../src/settings.c:9264
msgid "_Desktop Application"
msgstr "_桌面應用程序"

#. Submenu name. Could be _Go to.
#: ../src/settings.c:9270
msgid "_Go"
msgstr "前往(_G)"

#: ../src/settings.c:9275
msgid "_Back"
msgstr "_後退"

#: ../src/settings.c:9277
msgid "_Forward"
msgstr "_向前"

#. Goes to the directory above.
#: ../src/settings.c:9279
msgid "_Up"
msgstr "_向上"

#: ../src/settings.c:9281
msgid "_Home"
msgstr "_家"

#: ../src/settings.c:9286
msgid "_Set Default"
msgstr "_默認設置"

#: ../src/settings.c:9289
msgid "Re_al Path"
msgstr "Re_al 小路"

#. Submenu name. Could be Gets Fo_cus. The chosen item in the submenu gets
#. focus.
#: ../src/settings.c:9291
msgid "Fo_cus"
msgstr "Fo_cus"

#: ../src/settings.c:9295
msgid "_Path Bar"
msgstr "_路徑欄"

#: ../src/settings.c:9297
msgid "_File List"
msgstr "_文件列表"

#: ../src/settings.c:9299
msgid "_Tree"
msgstr "_樹"

#: ../src/settings.c:9306
msgctxt "Go|"
msgid "_Tab"
msgstr "_標籤"

#: ../src/settings.c:9312
msgid "_Close"
msgstr "_關閉"

#: ../src/settings.c:9329
msgid "Styl_e"
msgstr "Styl_e"

#: ../src/settings.c:9332
msgid "C_olumns"
msgstr "C_olumns"

#: ../src/settings.c:9335
msgid "_Reorder"
msgstr "_重新排序"

#: ../src/settings.c:9337
msgid "_Rubberband Select"
msgstr "_橡皮筋選擇"

#: ../src/settings.c:9350
msgid "_Sort"
msgstr "_種類"

#. visible
#. position
#: ../src/settings.c:9356 ../src/settings.c:9772
msgid "_Size"
msgstr "_尺寸"

#: ../src/settings.c:9358 ../src/settings.c:9779
msgid "_Type"
msgstr "_類型"

#: ../src/settings.c:9360 ../src/settings.c:9785
msgid "_Permission"
msgstr "_允許"

#: ../src/settings.c:9362 ../src/settings.c:9627 ../src/settings.c:9791
msgid "_Owner"
msgstr "_所有者"

#: ../src/settings.c:9364 ../src/settings.c:9797
msgid "_Modified"
msgstr "_修改的"

#: ../src/settings.c:9368
msgid "_Descending"
msgstr "_降序"

#: ../src/settings.c:9371
msgid "Nat_ural"
msgstr "Nat_ural"

#: ../src/settings.c:9375
msgid "Folders Fi_rst"
msgstr "文件夾 Fi_rst"

#: ../src/settings.c:9377
msgid "F_iles First"
msgstr "F_iles 第一的"

#: ../src/settings.c:9379
msgid "Mi_xed"
msgstr "Mi_xed"

#: ../src/settings.c:9381
msgid "_Hidden First"
msgstr "_先隱藏"

#: ../src/settings.c:9383
msgid "Hidden _Last"
msgstr "隱 _最後的"

#: ../src/settings.c:9386
msgid "Re_fresh"
msgstr "Re_新鮮的"

#: ../src/settings.c:9389
msgid "Auto See_k"
msgstr "自動查看_k"

#: ../src/settings.c:9399
msgid "Path Bar _Help"
msgstr "路徑欄 _幫助"

#: ../src/settings.c:9408 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:674
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1159 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2047
msgid "_Rename"
msgstr "重新命名"

#. howdy   ?rename
#: ../src/settings.c:9417 ../src/settings.c:9550
msgid "_Delete"
msgstr "刪除(_D)"

#: ../src/settings.c:9420
msgid "Cut"
msgstr "切"

#: ../src/settings.c:9432
msgid "_Actions"
msgstr "_行動"

#: ../src/settings.c:9443
msgid "Copy Pa_rent"
msgstr "複製 Pa_rent"

#: ../src/settings.c:9446
msgid "Paste _Link"
msgstr "粘貼 _關聯"

#: ../src/settings.c:9449
msgid "Paste _Target"
msgstr "粘貼 _目標"

#: ../src/settings.c:9452
msgid "Paste _As"
msgstr "粘貼 _作為"

#: ../src/settings.c:9458 ../src/settings.c:9548
msgid "_Copy To"
msgstr "_複製到"

#: ../src/settings.c:9462
msgid "L_ocation"
msgstr "L_ocation"

#: ../src/settings.c:9463 ../src/settings.c:9502
msgid "L_ast Location"
msgstr "L_ast 地點"

#: ../src/settings.c:9466
msgctxt "Edit|CopyTo|"
msgid "_Tab"
msgstr "_標籤"

#: ../src/settings.c:9483
msgctxt "Edit|CopyTo|"
msgid "_Panel"
msgstr "_控制板"

#: ../src/settings.c:9497
msgid "_Move To"
msgstr "_搬去"

#: ../src/settings.c:9501
msgid "_Location"
msgstr "_地點"

#: ../src/settings.c:9504
msgctxt "Edit|MoveTo|"
msgid "_Tab"
msgstr "_標籤"

#: ../src/settings.c:9521
msgctxt "Edit|MoveTo|"
msgid "_Panel"
msgstr "_控制板"

#: ../src/settings.c:9534
msgid "_Select All"
msgstr "_全選"

#: ../src/settings.c:9537
msgid "_Unselect All"
msgstr "_全部取消選擇"

#: ../src/settings.c:9539
msgid "_Invert Selection"
msgstr "反相選取(_I)"

#. Pattern means here a set of chracters. Synonym of Criterion.
#: ../src/settings.c:9541
msgid "S_elect By Pattern"
msgstr "S_elect 按模式"

#. Quick access to changes by the root user
#: ../src/settings.c:9543
msgid "R_oot"
msgstr "R_oot"

#: ../src/settings.c:9549
msgid "Move _To"
msgstr "移動 _到"

#. Properties
#: ../src/settings.c:9554
msgid "Propert_ies"
msgstr "Propert_ies"

#. Submenu entry which opens the file Properties window
#: ../src/settings.c:9559
msgid "Info"
msgstr "信息"

#. Submenu entry which opens the file Properties window in the Permissions tab
#. view
#: ../src/settings.c:9562
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#. Quick access to changes by the regular user
#: ../src/settings.c:9565
msgid "_Quick"
msgstr "_快的"

#: ../src/settings.c:9587 ../src/settings.c:9617 ../src/settings.c:9643
msgid "_Recursive"
msgstr "_遞歸的"

#. Tools.
#: ../src/settings.c:9665
msgid "_Toolbar"
msgstr "_工具欄"

#: ../src/settings.c:9677
msgid "T_ree"
msgstr "T_ree"

#: ../src/settings.c:9689
msgid "_Side Toolbar"
msgstr "_側工具欄"

#: ../src/settings.c:9695
msgid "_Detailed"
msgstr "_詳細的"

#: ../src/settings.c:9701
msgid "_Compact"
msgstr "_袖珍的"

#: ../src/settings.c:9706
msgid "_Large Icons"
msgstr "_大圖標"

#: ../src/settings.c:9711
msgid "_Hidden Files"
msgstr "_隱藏文件"

#: ../src/settings.c:9719
#, c-format
msgid "File List Font (Panel %d)"
msgstr "文件列表字體 (控制板 %d)"

#: ../src/settings.c:9720
msgid "Example  1.1 M  file  -rwxr--r--  user:group  2011-01-01 01:11"
msgstr "例子  1.1 M  file  -rwxr--r--  user:group  2011-01-01 01:11"

#: ../src/settings.c:9725
#, c-format
msgid "Devices Font (Panel %d)"
msgstr "設備字體 (控制板 %d)"

#: ../src/settings.c:9726
msgid "sr0 [no media] :EXAMPLE"
msgstr "sr0 [no media] :EXAMPLE"

#: ../src/settings.c:9732
#, c-format
msgid "Bookmarks Font (Panel %d)"
msgstr "書籤字體 (控制板 %d)"

#: ../src/settings.c:9733
msgid "Example Bookmark Name"
msgstr "示例書籤名稱"

#: ../src/settings.c:9739
#, c-format
msgid "Path Bar Font (Panel %d)"
msgstr "路徑欄字體 (控制板 %d)"

#: ../src/settings.c:9740
msgid "$ cat /home/user/example"
msgstr "$ cat /家/用戶/例子"

#: ../src/settings.c:9746
#, c-format
msgid "Tab Font (Panel %d)"
msgstr "標籤字體 (控制板 %d)"

#: ../src/settings.c:9756
#, c-format
msgid "Status Bar Font (Panel %d)"
msgstr "狀態欄字體 (控制板 %d)"

#: ../src/settings.c:9757
msgid "12 G free / 200 G   52 items"
msgstr "12 G 自由 / 200 G   52 項目"

#. sort_natural
#. sort_case
#. PTK_LIST_SORT_DIR_FIRST from ptk-file-list.h
#. sort_hidden_first
#: ../src/settings.c:9809
msgid "Follow _Dir"
msgstr "跟隨 _Dir"

#. speed
#: ../src/settings.c:9818 ../src/settings.c:9827
msgid "_New Tab"
msgstr "_新標籤"

#: ../src/settings.c:9822 ../src/settings.c:9832
msgid "_Single Click"
msgstr "_單擊"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:1855
#, c-format
msgid ""
"Directory doesn't exist\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"目錄不存在\n"
"\n"
"%s"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:1868
#, c-format
msgid ""
"Unable to access %s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"無法訪問 %s\n"
"\n"
"%s"

#. Pattern means here a set of chracters. Synonym of Criterion.
#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:2529 ../src/desktop/desktop-window.c:2191
msgid "Select By Pattern"
msgstr "按圖案選擇"

#. Pattern means here a set of chracters. Synonym of Criterion.
#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:2530 ../src/desktop/desktop-window.c:2191
#, c-format
msgid ""
"Enter pattern to select files and folders:\n"
"\n"
"If your pattern contains any uppercase characters, the matching will be case sensitive.\n"
"\n"
"Example:  *sp*e?m*\n"
"\n"
"TIP: You can also enter '%% PATTERN' in the path bar."
msgstr ""
"輸入模式以選擇文件和文件夾：\n"
"\n"
"如果您的模式包含任何大寫字符，則匹配將區分大小寫。\n"
"\n"
"例子：  *sp*e?m*\n"
"\n"
"提示：您也可以輸入 '%% PATTERN' 在路徑欄中。"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4496 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3651
#: ../src/desktop/desktop-window.c:3222
msgid "Choose Location"
msgstr "選擇位置"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4526 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4549
#: ../src/desktop/desktop-window.c:3252 ../src/desktop/desktop-window.c:3274
msgid "Invalid Destination"
msgstr "目的地無效"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4526 ../src/desktop/desktop-window.c:3252
msgid "Destination same as source"
msgstr "目的地與來源相同"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4549 ../src/desktop/desktop-window.c:3274
msgid "Invalid destination"
msgstr "目的地無效"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4554
msgid "Hide File"
msgstr "隱藏文件"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4555
msgid ""
"The names of the selected files will be added to the '.hidden' file located in this folder, which will hide them from view in zzzFM.  You may need to refresh the view or restart zzzFM for the files to disappear.\n"
"\n"
"To unhide a file, open the .hidden file in your text editor, remove the name of the file, and refresh."
msgstr ""
"所選文件的名稱將添加到 '.hidden' 位於此文件夾中的文件，這將在 zzzFM 中隱藏它們。您可能需要刷新視圖或重新啟動 zzzFM 以使文件消失。\n"
"\n"
"要取消隱藏文件，請在文本編輯器中打開 .hidden 文件，刪除文件名，然後刷新。"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4568
msgid "Error hiding files"
msgstr "隱藏文件時出錯"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4574
msgid "No files are selected"
msgstr "未選擇任何文件"

#. not a valid url
#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:961
msgid "Invalid URL"
msgstr "無效的網址"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:961
msgid "The entered URL is not valid."
msgstr "輸入的 URL 無效。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1008 ../src/ptk/ptk-location-view.c:1128
msgid "Handler Not Found"
msgstr "未找到處理程序"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1009
msgid ""
"No network handler is configured for this URL, or no mount command is set.  "
"Add a handler in Devices|Settings|Protocol Handlers."
msgstr "沒有為此 URL 配置網絡處理程序，或者沒有設置掛載命令。  在設備|設置|協議處理程序中添加處理程序。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1062
#, c-format
msgid "Open URL %s"
msgstr "打開網址 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1124
msgid "mount"
msgstr "山"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1126
msgid "unmount"
msgstr "卸載"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1127
#, c-format
msgid ""
"No handler is configured for this device type, or no %s command is set.  Add"
" a handler in Settings|Device Handlers or Protocol Handlers."
msgstr "沒有為此設備類型配置處理程序，或者沒有 %s 命令已設置。在設置|設備處理程序或協議處理程序中添加處理程序。"

#. task
#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1156 ../src/ptk/ptk-location-view.c:1657
#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1727 ../src/ptk/ptk-location-view.c:1798
#, c-format
msgid "Mount %s"
msgstr "山 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1193
#, c-format
msgid "%s is currently mounted.  You must unmount it before you can check it."
msgstr "%s 當前已安裝。您必須先卸載它，然後才能對其進行檢查。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1194 ../src/ptk/ptk-location-view.c:2010
#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2080 ../src/ptk/ptk-location-view.c:2400
msgid "Device Is Mounted"
msgstr "設備已安裝"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1201
#, c-format
msgid ""
"Enter filesystem check command:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root"
msgstr ""
"輸入文件系統檢查命令：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%%%v\t設備文件 ( %s )\n"
"\n"
"謹慎編輯此命令運行為 root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1206
msgid "Check As Root"
msgstr "檢查為 Root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1207
msgid "CHECK AS ROOT"
msgstr "檢查為 ROOT"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1214
#, c-format
msgid "Check As Root %s"
msgstr "檢查為 Root %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1246
#, c-format
msgid ""
"Enter mount command:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\t%%%%o\tvolume-specific mount options\n"
"\t\t( %s )\n"
"\n"
"Note: fstab overrides some options\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root"
msgstr ""
"輸入掛載命令：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%%%v\t設備文件 ( %s )\n"
"\t%%%%o\t特定於卷的掛載選項\n"
"\t\t( %s )\n"
"\n"
"注意：fstab 覆蓋了一些選項\n"
"\n"
"謹慎編輯此命令運行為 root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1253
msgid "Mount As Root"
msgstr "掛載為 Root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1253
msgid "MOUNT AS ROOT"
msgstr "安裝為 ROOT"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1267
#, c-format
msgid "Mount As Root %s"
msgstr "掛載為 Root %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1296
#, c-format
msgid ""
"Enter unmount command:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root"
msgstr ""
"輸入卸載命令：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%%%v\t設備文件 ( %s )\n"
"\n"
"謹慎編輯此命令運行為 root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1301
msgid "Unmount As Root"
msgstr "卸載為 Root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1302
msgid "UNMOUNT AS ROOT"
msgstr "卸載為 ROOT"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1311
#, c-format
msgid "Unmount As Root %s"
msgstr "卸載為 Root %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1366
#, c-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"WARNING: %s is mounted.  You may want or need to unmount it before changing the label."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"警告： %s 已安裝。您可能希望或需要在更改標籤之前卸載它。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1370
#, c-format
msgid "Enter volume label for %s:%s"
msgstr "輸入卷標 %s:%s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1372
msgid "Change Volume Label"
msgstr "更改卷標"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1394
#, c-format
msgid ""
"Enter remove label command for fstype '%s':\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\t%%%%l\tnew label ( \"%s\" )\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root%s"
msgstr ""
"輸入 fstype 的刪除標籤命令 '%s':\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%%%v\t設備文件 ( %s )\n"
"\t%%%%l\t新標籤 ( \"%s\" )\n"
"\n"
"謹慎編輯此命令運行為 root%s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1398
#, c-format
msgid ""
"Enter change label command for fstype '%s':\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\t%%%%l\tnew label ( \"%s\" )\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root%s"
msgstr ""
"輸入 fstype 的更改標籤命令 '%s':\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%%%v\t設備文件 ( %s )\n"
"\t%%%%l\t新標籤 ( \"%s\" )\n"
"\n"
"謹慎編輯此命令運行為 root%s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1401
msgid "Change Label As Root"
msgstr "將標籤更改為Root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1402
msgid "LABEL AS ROOT"
msgstr "標籤為 ROOT"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1414
#, c-format
msgid "Label As Root %s"
msgstr "標籤為 Root %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1474
#, c-format
msgid "Unmount %s"
msgstr "卸載 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1590 ../src/ptk/ptk-location-view.c:1600
#, c-format
msgid "Remove %s"
msgstr "消除 %s"

#. task
#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1863
#, c-format
msgid "Remount %s"
msgstr "重新安裝 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1953
#, c-format
msgid "Reload %s"
msgstr "重新加載 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1979
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2009
#, c-format
msgid ""
"%s is currently mounted.  You must unmount it before you can format it."
msgstr "%s 當前已安裝。您必須先卸載它，然後才能對其進行格式化。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2021 ../src/ptk/ptk-location-view.c:2163
#, c-format
msgid " ( AN ENTIRE DEVICE ) "
msgstr " ( 整個設備 ) "

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2027
#, c-format
msgid ""
"You are about to erase %s %s- ALL DATA WILL BE LOST.  Be patient - this can take awhile and dd gives no feedback.\n"
"\n"
"Enter command to overwrite entire volume with /dev/%s:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root"
msgstr ""
"你即將抹去 %s %s- 所有數據都將丟失。請耐心等待 - 這可能需要一段時間，並且 dd 沒有反饋。\n"
"\n"
"輸入命令以覆蓋整個卷 /dev/%s:\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%%%v\t設備文件 ( %s )\n"
"\n"
"謹慎編輯此命令運行為 root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2030
#, c-format
msgid ""
"You are about to format %s %s- ALL DATA WILL BE LOST.\n"
"\n"
"Enter %s format command:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root"
msgstr ""
"您即將格式化 %s %s- 所有數據都將丟失。\n"
"\n"
"進入 %s 格式化命令：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%%%v\t設備文件 ( %s )\n"
"\n"
"謹慎編輯此命令運行為 root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2031
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2032 ../src/ptk/ptk-location-view.c:2119
#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2168
msgid "DATA LOSS WARNING"
msgstr "數據丟失警告"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2038
#, c-format
msgid "Format %s"
msgstr "格式 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2079
#, c-format
msgid ""
"%s is currently mounted.  You must unmount it before you can restore it."
msgstr "%s 當前已安裝。您必須先卸載它，然後才能恢復它。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2085
msgid "Choose Backup For Restore"
msgstr "選擇備份進行還原"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2118
#, c-format
msgid ""
"You are about to overwrite the MBR boot code of %s using %s.\n"
"\n"
"This change may prevent your computer from booting properly.  All important data on the entire device should be backed up first.\n"
"\n"
"Proceed?  (If you press Yes, you still have one more opportunity to abort before the disk is modified.)"
msgstr ""
"您即將覆蓋的 MBR 引導代碼 %s 使用 %s.\n"
"\n"
"此更改可能會阻止您的計算機正常啟動。整個設備上的所有重要數據都應該先備份。\n"
"\n"
"繼續？ （如果您按是，在修改磁盤之前您還有一次中止的機會。）"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2119
msgid "Restore MBR"
msgstr "恢復 MBR"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2129 ../src/ptk/ptk-location-view.c:2327
msgid "Unknown Type"
msgstr "未知類型"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2129 ../src/ptk/ptk-location-view.c:2327
msgid ""
"The selected file is not a recognized backup file.\n"
"\n"
"FSArchiver filenames contain 'fsarchiver' or end in '.fsa'.  Partimage filenames contain 'partimage' or end in '.000'.  MBR filenames end in '.mbr', '.mbr.bin', or '-MBR-back' and are 512 bytes in size.  If you are SURE this file is a valid backup, you can rename it to avoid this error."
msgstr ""
"所選文件不是可識別的備份文件.\n"
"\n"
"FS存檔文件名包含 'fsarchiver' 或結束 '.fsa'.  部分圖像文件名包含 'partimage' 或結束 '.000'.  MBR 文件名以 '.mbr', '.mbr.bin', 要么 '-MBR-back' 大小為 512 字節。如果您確定此文件是有效的備份，您可以重命名它以避免此錯誤。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2166
#, c-format
msgid ""
"You are about to restore %s %susing %s - ALL DATA WILL BE LOST.\n"
"\n"
"Enter %s restore command:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\t%%%%s\tbackup file ( %s )\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root"
msgstr ""
"您即將恢復 %s %s使用 %s - 所有數據都將丟失。\n"
"\n"
"進入 %s 恢復命令：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%%%v\t設備文件 ( %s )\n"
"\t%%%%s\t備份文件 ( %s )\n"
"\n"
"謹慎編輯此命令以 root 身份運行"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2167
msgid "Restore"
msgstr "恢復"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2200
#, c-format
msgid "%s Restore %s"
msgstr "%s 恢復 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2253
#, c-format
msgid "The %s directory was not found.  Is udevil installed?"
msgstr "這 %s 找不到目錄。 udevil安裝了嗎？"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2257
msgid "Directory Missing"
msgstr "目錄丟失"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2271
msgid "Choose Backup For Info"
msgstr "選擇備份信息"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2323
msgid "MBR File"
msgstr "MBR 文件"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2323
msgid ""
"Based on its name, the selected file appears to be an MBR backup file.  No "
"other information is available for this type of backup."
msgstr "根據其名稱，所選文件似乎是 MBR 備份文件。沒有其他信息可用於此類備份。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2336
msgid "Restore Info"
msgstr "恢復信息"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2391
#, c-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"WARNING: %s is mounted.  By default, FSArchiver will only backup volumes mounted read-only.  To backup a read-write volume, you need to add --allow-rw-mounted to the command.  See 'man fsarchiver' for details."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"警告： %s 已安裝。默認， FSArchiver 將僅備份以只讀方式安裝的捲。要備份讀寫卷，您需要添加 --allow-rw-mounted 到命令。看 'man fsarchiver' 詳情。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2399
#, c-format
msgid ""
"%s is currently mounted.  You must unmount it before you can create a backup"
" using Partimage."
msgstr "%s 當前已安裝。您必須先卸載它，然後才能使用 Partimage 創建備份。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2415
#, c-format
msgid "Save %s Backup"
msgstr "保存 %s 備份"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2431
msgid "Overwrite?"
msgstr "覆蓋？"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2431
msgid "The selected backup already exists.  Overwrite?"
msgstr "所選備份已存在。覆蓋？"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2458
#, c-format
msgid ""
"Enter %s backup command:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\t%%%%s\tbackup file ( %s )%s\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root"
msgstr ""
"進入 %s 備份命令：\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%%%%v\t設備文件 ( %s )\n"
"\t%%%%s\t備份文件 ( %s )%s\n"
"\n"
"謹慎編輯此命令運行為 root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2461
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2485
#, c-format
msgid "%s Backup %s"
msgstr "%s 備份 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2584
#, c-format
msgid "Properties %s"
msgstr "特性 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2823 ../src/ptk/ptk-location-view.c:2847
#, c-format
msgid ""
"%sCurrently Selected Device: %s\n"
"Volume Label: %s\n"
"Device ID: %s"
msgstr ""
"%s當前選擇的設備： %s\n"
"體積標識： %s\n"
"設備編號： %s"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:446
msgid "Kill As Other"
msgstr "像其他人一樣殺死"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:501
msgid "Q_ueue"
msgstr "Q_ueue"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:507
msgid "Res_ume"
msgstr "Res_ume"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:575
msgid "Stop As Other"
msgstr "停止作為其他人"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:575
msgid "Cont As Other"
msgstr "與其他人一樣"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:732
msgid "Move: "
msgstr "移動："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:733
msgid "Copy: "
msgstr "複製："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:734
msgid "Delete: "
msgstr "刪除："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:735
msgid "Link: "
msgstr "建立連結："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:736
msgid "Change: "
msgstr "改變： "

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:737
msgid "Run: "
msgstr "跑步： "

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:741
msgid "Moving..."
msgstr "正在移動..."

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:742
msgid "Copying..."
msgstr "正在複製..."

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:743
msgid "Deleting..."
msgstr "正在刪除..."

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:744
msgid "Linking..."
msgstr "正在建立連結..."

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:745
msgid "Changing..."
msgstr "改變..."

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:746 ../src/ptk/ptk-file-task.c:875
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1326
#, c-format
msgid "Running..."
msgstr "跑步..."

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:811
msgid "From:"
msgstr "從："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:824
msgid "To:"
msgstr "到："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:838
msgid "Progress:  "
msgstr "進步：  "

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:866
msgid "Status:  "
msgstr "狀態：  "

#. Synonym of Suspended.
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:871 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1294
#, c-format
msgid "Paused"
msgstr "暫停"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:873 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1309
#, c-format
msgid "Queued"
msgstr "排隊"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:922
msgid "Ask"
msgstr "問"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:923
msgid "Overwrite All"
msgstr "全部覆寫"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:924
msgid "Skip All"
msgstr "全部略過"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:925
msgid "Auto Rename"
msgstr "自動重命名"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:929
msgid "Stop If Error First"
msgstr "先出錯就停止"

#. On Any = On All
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:930
msgid "Stop On Any Error"
msgstr "停止任何錯誤"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:931
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1070 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1273
#, c-format
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1074
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1076 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1280
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1287
#, c-format
msgid "Done"
msgstr "完畢"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1223
#, c-format
msgid "%s  (%s)  %s remaining"
msgstr "%s  (%s)  %s 其餘的"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1266
#, c-format
msgid "Error  ( Stop If First )"
msgstr "錯誤（先停止）"

#. On Any = On All
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1268
#, c-format
msgid "Error  ( Stop On Any )"
msgstr "錯誤（任意停止）"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1270
#, c-format
msgid "Stopped with %d error"
msgid_plural "Stopped with %d errors"
msgstr[0] "停止 %d 錯誤"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1278
#, c-format
msgid "Finished with %d error"
msgid_plural "Finished with %d errors"
msgstr[0] "完成了 %d 錯誤"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1283
#, c-format
msgid "Finished with error  ( exit status %d )"
msgstr "以錯誤結束  ( 退出狀態 %d )"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1285
#, c-format
msgid "Finished with error"
msgstr "以錯誤結束"

#. Synonym of Suspended.
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1298
#, c-format
msgid "Paused  ( pid %d )"
msgstr "暫停  ( pid %d )"

#. Synonym of Suspended.
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1301
#, c-format
msgid "Paused  ( exit status %d )"
msgstr "暫停  ( 退出狀態 %d )"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1313
#, c-format
msgid "Queued  ( pid %d )"
msgstr "排隊  ( pid %d )"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1316
#, c-format
msgid "Queued  ( exit status %d )"
msgstr "排隊  ( 退出狀態 %d )"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1324
#, c-format
msgid "Running with %d error"
msgid_plural "Running with %d errors"
msgstr[0] "與運行 %d 錯誤"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1329
#, c-format
msgid "Running...  ( pid %d )"
msgstr "跑步...  ( pid %d )"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1332
#, c-format
msgid "Running...  ( exit status %d )"
msgstr "跑步...  ( 退出狀態 %d )"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1488 ../src/ptk/ptk-file-task.c:2186
#, c-format
msgid "stalled"
msgstr "停滯不前"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1587
msgid "[ SNIP - additional errors above have been trimmed from this log ]\n"
msgstr "[ SNIP - 上面的其他錯誤已從此日誌中刪除 ]\n"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1905
msgid "Moving from folder:"
msgstr "從文件夾移動："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1907
msgid "Linking from folder:"
msgstr "從文件夾鏈接："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1909
msgid "Copying from folder:"
msgstr "從文件夾複製："

#. Ask the user whether to overwrite dir content or not
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1924
msgid "Folder Exists"
msgstr "文件夾存在"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1925
msgid "<b>Folder already exists.</b>  Please rename or select an action."
msgstr "<b>文件夾已存在。</b>  請重命名或選擇一個操作。"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1940 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1944
msgid "\t<b>( link )</b>"
msgstr "\t<b>( 關聯 )</b>"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1948
msgid "\t<b>! overwrite file with link !</b>"
msgstr "\t<b>! 用鏈接覆蓋文件 !</b>"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1953
msgid "<b>( same size )</b>"
msgstr "<b>( 相同大小 )</b>"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1957 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1976
#, c-format
msgid "%s\t( %lu bytes )"
msgstr "%s\t( %lu 字節 )"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1959
msgid "larger"
msgstr "較大"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1961
msgid "smaller"
msgstr "更小"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1965
msgid "<b>( same time )</b>\t"
msgstr "<b>( 同時 )</b>\t"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1971
msgid "newer"
msgstr "較新"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1973
msgid "older"
msgstr "年長的"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1990
msgid "Filename Exists"
msgstr "文件名存在"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1991 ../src/ptk/ptk-file-task.c:2004
msgid "<b>Filename already exists.</b>  Please rename or select an action."
msgstr "<b>文件名已經存在。</b>  請重命名或選擇一個操作。"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2001
msgid "Rename Required"
msgstr "需要重命名"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2003
msgid "In folder:"
msgstr "在文件夾中："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2071
msgid "_Overwrite"
msgstr "_覆蓋"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2071
msgid "Overwrite _All"
msgstr "覆蓋 _全部"

#. Synonym of Suspended.
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2074
msgid "_Pause"
msgstr "_暫停"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2075
msgid "_Skip"
msgstr "_跳過"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2075
msgid "S_kip All"
msgstr "S_kip 全部"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2119
msgid "To folder:"
msgstr "到文件夾："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2141 ../src/ptk/ptk-file-properties.c:515
msgid "<b>Folder Name:</b>"
msgstr "<b>文件夾名稱：</b>"

#. extra buttons
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2162
msgid " _Rename "
msgstr " _改名 "

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2165
msgid " A_uto Rename "
msgstr " A_uto 改名 "

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2168
msgid " Auto Re_name All "
msgstr " 汽車 Re_name 全部 "

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:200 ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:469
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3176 ../src/ptk/ptk-handler.c:1270
msgid "Error Loading Handler"
msgstr "錯誤加載處理程序"

#. It has/is - warning user      // howdy bub     when/where is this
#. displayed?
#. this looks like a very tall dialog - will fit on smaller (600) screens?
#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:321 ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:576
#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:602
msgid "Create Archive"
msgstr "創建檔案"

#. Adding standard buttons and saving references in the dialog
#. * 'Configure' button has custom text but a stock image
#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:325 ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:979
msgid "Conf_igure"
msgstr "Conf_igure"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:342
msgid "Co_mpress Commands:"
msgstr "Co_mpress 命令："

#. Telling user to ensure handlers are available and bringing
#. * up configuration
#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:369
msgid "Archive Handlers - Create Archive"
msgstr "存檔處理程序 - 創建存檔"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:370
msgid ""
"No archive handlers configured. You must add a handler before creating an "
"archive."
msgstr "未配置存檔處理程序。您必須在創建檔案之前添加處理程序。"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:445
msgid "_Archive Format:"
msgstr "_存檔格式："

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:577
msgid "The archive creation command is empty.  Please enter a command."
msgstr "歸檔創建命令為空。請輸入命令。"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:603
#, c-format
msgid ""
"The following variables should be presentwithin the archive creation command:\n"
"\n"
"One of the following:\n"
"\n"
"%%%%n: First selected file/directory to archive\n"
"%%%%N: All selected files/directories to archive\n"
"\n"
"and one of the following:\n"
"\n"
"%%%%o: Resulting single archive\n"
"%%%%O: Resulting archive per source file/directory (see %%%%n/%%%%N)\n"
msgstr ""
"歸檔創建命令中應包含以下變量：\n"
"\n"
"以下之一：\n"
"\n"
"%%%%n: 首先選擇要歸檔的文件/目錄\n"
"%%%%N: 要歸檔的所有選定文件/目錄\n"
"\n"
"和以下之一：\n"
"\n"
"%%%%o: 生成的單個存檔\n"
"%%%%O: 每個源文件/目錄的結果存檔 (看 %%%%n/%%%%N)\n"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:662 ../src/ptk/ptk-handler.c:1756
msgid "Error Saving Handler"
msgstr "錯誤保存處理程序"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:749 ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:1238
#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:1285 ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1969
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:123
msgid "copy"
msgstr "複製"

#. Creating task
#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:865
#, c-format
msgid "Archive"
msgstr "檔案"

#. It hasn't - generating dialog to ask user. Only dealing with
#. * user-writable contents if the user isn't root
#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:975
msgid "Extract To"
msgstr "解壓到"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:991
msgid "Cre_ate subfolder(s)"
msgstr "Cre_ate 子文件夾"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:992
msgid "Make contents user-_writable"
msgstr "使內容用戶-_可寫"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:1116
msgid "No archive handler/command found for file:"
msgstr "找不到文件的存檔處理程序/命令："

#. Creating task
#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:1341
#, c-format
msgid "Extract %s"
msgstr "提煉 %s"

#: ../src/ptk/ptk-console-output.c:74
msgid ""
"\n"
"Complete!"
msgstr ""
"\n"
"完成！"

#: ../src/ptk/ptk-console-output.c:178
msgid "Command:"
msgstr "指令："

#: ../src/ptk/ptk-dir-tree.c:138
msgid "File System"
msgstr "檔案系統"

#: ../src/ptk/ptk-dir-tree.c:362
msgid "( no subfolder )"
msgstr "( 沒有子文件夾 )"

#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1577
msgid "Remove Text Type Association"
msgstr "刪除文本類型關聯"

#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1577
msgid ""
"NOTE:  When compiling the list of applications to appear in the Open submenu"
" for a text file, zzzFM will include applications associated with the MIME "
"type (eg text/html) AND applications associated with text/plain.  If you "
"select Remove on an application, it will be removed as an associated "
"application for the MIME type (eg text/html), but will NOT be removed as an "
"associated application for text/plain (unless the MIME type is text/plain)."
"  Thus using Remove may not remove the application from the Open submenu for"
" this type, unless you also remove it from text/plain."
msgstr ""
"注意：當編譯出現在文本文件的打開子菜單中的應用程序列表時，zzzFM 將包括與 MIME type (eg text/html) AND 相關的應用程序"
" text/plain.  如果您在應用程序上選擇刪除，它將作為關聯應用程序被刪除 MIME type (eg text/html), "
"但不會作為相關申請被刪除 text/plain (除非 MIME type 是 text/plain).  因此，使用 Remove 可能不會從該類型的"
" Open 子菜單中刪除應用程序，除非您也將其從 text/plain."

#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1591
#, c-format
msgid ""
"The file '%s' does not exist.\n"
"\n"
"By copying '%s' to '%s' and editing it, you can adjust the behavior and appearance of this application for the current user.\n"
"\n"
"Create this copy now?"
msgstr ""
"文件 '%s' 不存在。\n"
"\n"
"通過複製 '%s' 到 '%s' 並對其進行編輯，您可以為當前用戶調整此應用程序的行為和外觀。\n"
"\n"
"現在創建此副本？"

#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1592
msgid "Copy Desktop File"
msgstr "複製桌面文件"

#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1677
#, c-format
msgid ""
"The file '%s' does not exist.\n"
"\n"
"By copying '%s' to '%s' and editing it, you can adjust how MIME type '%s' files are recognized for the current user.\n"
"\n"
"Create this copy now?"
msgstr ""
"文件 '%s' 不存在。\n"
"\n"
"通過複製 '%s' 到 '%s' 並對其進行編輯，您可以調整 MIME 類型的方式 '%s' 文件被當前用戶識別。\n"
"\n"
"現在創建此副本？"

#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1679
#, c-format
msgid ""
"The file '%s' does not exist.\n"
"\n"
"By creating new file '%s' and editing it, you can define how MIME type '%s' files are recognized for the current user.\n"
"\n"
"Create this file now?"
msgstr ""
"文件 '%s' 不存在。\n"
"\n"
"通過創建新文件 '%s' 並對其進行編輯，您可以定義 MIME 類型 '%s' 文件被當前用戶識別。\n"
"\n"
"現在創建這個文件？"

#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1680
msgid "Create New XML"
msgstr "創建新的 XML"

#. Set Default
#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1947
msgid "_Set As Default"
msgstr "_設為默認"

#. Add
#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1954
msgid "_Add..."
msgstr "_添加..."

#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:2006 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1687
msgid "new"
msgstr "新的"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:159
#, c-format
msgid "Delete %d selected item ?"
msgid_plural "Delete %d selected items ?"
msgstr[0] "刪除 %d 選定的項目？"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:162
msgid "Confirm Delete"
msgstr "確認刪除"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:616
msgid "<b>P_ath:</b>   <i>original</i>"
msgstr "<b>P_ath:</b>   <i>原版的</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:617
msgid "<b>_Name:</b>   <i>original</i>"
msgstr "<b>_姓名：</b>   <i>原版的</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:618
msgid "<b>_Filename:</b>   <i>original</i>"
msgstr "<b>_文件名：</b>   <i>原版的</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:619
msgid "<b>_Parent:</b>   <i>original</i>"
msgstr "<b>_家長：</b>   <i>原版的</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:624
msgid "<b>P_ath:</b>   <i>exists as folder</i>"
msgstr "<b>P_ath:</b>   <i>作為文件夾存在</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:625
msgid "<b>_Name:</b>   <i>exists as folder</i>"
msgstr "<b>_姓名：</b>   <i>作為文件夾存在</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:626
msgid "<b>_Filename:</b>   <i>exists as folder</i>"
msgstr "<b>_文件名：</b>   <i>作為文件夾存在</i>"

#. Superior; above
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:627 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:637
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:643 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:666
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2285
msgid "<b>_Parent:</b>"
msgstr "<b>_家長：</b>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:634
msgid "<b>P_ath:</b>   <i>exists as file</i>"
msgstr "<b>P_ath:</b>   <i>作為文件存在</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:635
msgid "<b>_Name:</b>   <i>exists as file</i>"
msgstr "<b>_姓名：</b>   <i>作為文件存在</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:636
msgid "<b>_Filename:</b>   <i>exists as file</i>"
msgstr "<b>_文件名：</b>   <i>作為文件存在</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:640
msgid "<b>P_ath:</b>   <i>* overwrite existing file</i>"
msgstr "<b>P_ath:</b>   <i>* 覆蓋現有文件</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:641
msgid "<b>_Name:</b>   <i>* overwrite existing file</i>"
msgstr "<b>_姓名：</b>   <i>* 覆蓋現有文件</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:642
msgid "<b>_Filename:</b>   <i>* overwrite existing file</i>"
msgstr "<b>_文件名：</b>   <i>* 覆蓋現有文件</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:649
msgid "<b>P_ath:</b>   <i>parent exists as file</i>"
msgstr "<b>P_ath:</b>   <i>父級作為文件存在</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:650 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:658
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:664 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2236
msgid "<b>_Name:</b>"
msgstr "<b>_姓名：</b>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:651 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:659
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:665 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2269
msgid "<b>_Filename:</b>"
msgstr "<b>_文件名：</b>"

#. Superior; above
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:652
msgid "<b>_Parent:</b>   <i>parent exists as file</i>"
msgstr "<b>_家長：</b>   <i>父級作為文件存在</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:657
msgid "<b>P_ath:</b>   <i>* create parent</i>"
msgstr "<b>P_ath:</b>   <i>* 創建父級</i>"

#. Superior; above
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:660
msgid "<b>_Parent:</b>   <i>* create parent</i>"
msgstr "<b>_家長：</b>   <i>* 創建父級</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:663 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2302
msgid "<b>P_ath:</b>"
msgstr "<b>P_ath:</b>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:674 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1159
msgid "_Move"
msgstr "_移動"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:811
msgid "Select Link Target"
msgstr "選擇鏈接目標"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:825
msgid "Select Template File"
msgstr "選擇模板文件"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:839
msgid "Select Template Folder"
msgstr "選擇模板文件夾"

#. action create folder does not work properly so not used:
#. it creates a folder by default with no way to stop it
#. it gives 'folder already exists' error popup
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:975
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1002
msgid "Fil_ename"
msgstr "文件name"

#. Superior; above
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1003
msgid "Pa_rent"
msgstr "Pa_rent"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1006
msgid "Insert as"
msgstr "插入為"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1139
msgid "C_reate"
msgstr "C_reate"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1140
msgctxt "Title|"
msgid "Create New"
msgstr "創建新的"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1142
msgctxt "Title|CreateNew|"
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1144
msgctxt "Title|CreateNew|"
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1146
msgctxt "Title|CreateNew|"
msgid "Link"
msgstr "關聯"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1160 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2017
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1164 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1174
msgid "C_opy"
msgstr "C_opy"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1165 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1175
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1170 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1181
msgid "Create Link To"
msgstr "創建鏈接到"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1176
msgid "Link Target"
msgstr "鏈接目標"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1182
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1187 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2549
msgid " As Root"
msgstr " 作為 Root"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1985
msgid "Link"
msgstr "關聯"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1989
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Buttons
#. Adding standard buttons and saving references in the dialog
#. 'Restore defaults' button has custom text but a stock image
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2022 ../src/ptk/ptk-handler.c:2480
msgid "Opt_ions"
msgstr "Opt_ions"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2034
msgid "Re_vert"
msgstr "Re_vert"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2051
msgid "& _Open"
msgstr "& _打開"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2084
#, c-format
msgid "Link-> %s"
msgstr "關聯-> %s"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2087
#, c-format
msgid "!Link-> %s (missing)"
msgstr "!關聯-> %s (失踪)"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2128
msgid "<b>_Target:</b>"
msgstr "<b>_目標：</b>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2164
msgid "<b>_Template:</b>"
msgstr "<b>_模板：</b>"

#. add entries
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2176 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2640
msgid "Empty File"
msgstr "空的文件"

#. add entries
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2202 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2712
msgid "Empty Folder"
msgstr "空文件夾"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2253
msgid "<b>E_xtension:</b>"
msgstr "<b>E_xtension:</b>"

#. Options
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2318
msgid "Mov_e"
msgstr "Mov_e"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2319
msgid "Cop_y"
msgstr "Cop_y"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2320
msgid "Lin_k"
msgstr "Lin_k"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2322
msgid "Link Tar_get"
msgstr "關聯Tar_get"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2323
msgid "A_s Root"
msgstr "A_s Root"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2325
msgctxt "New|Radio"
msgid "Fil_e"
msgstr "Fil_e"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2326
msgctxt "New|Radio"
msgid "Fol_der"
msgstr "Fol_der"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2327
msgctxt "New|Radio"
msgid "_Link"
msgstr "_關聯"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2398
msgid "New"
msgstr "新的"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2514
msgid "Path contains linefeeds"
msgstr "路徑包含換行符"

#. Superior; Folder above
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2558
msgid "Create Parent Folder"
msgstr "創建父文件夾"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2559
msgid "The parent folder does not exist.  Create it?"
msgstr "父文件夾不存在。創造它？"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2571
#, c-format
msgid ""
"Error creating parent folder\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"創建父文件夾時出錯\n"
"\n"
"%s"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2572
msgid "Mkdir Error"
msgstr "Mkdir 錯誤"

#. just in case
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2584
msgid "Overwrite Existing File"
msgstr "覆蓋現有文件"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2586
msgid "OVERWRITE WARNING"
msgstr "覆蓋警告"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2586
msgid "The file path exists.  Overwrite existing file?"
msgstr "文件路徑存在。覆蓋現有文件？"

#. new link task
#. link task
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2595 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2814
#, c-format
msgid "Create Link%s"
msgstr "創建鏈接%s"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2650 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2722
msgid "Template Missing"
msgstr "模板缺失"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2650 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2722
msgid "The specified template does not exist"
msgstr "指定的模板不存在"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2675
#, c-format
msgid "Create New File%s"
msgstr "創建新文件%s"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2742
#, c-format
msgid "Create New Folder%s"
msgstr "創建新文件夾%s"

#. copy task
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2770
#, c-format
msgid "Copy%s"
msgstr "複製%s"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2782
msgid "Copy Target Error"
msgstr "複製目標錯誤"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2782 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2824
msgid "Error determining link's target"
msgstr "確定鏈接目標時出錯"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2824
msgid "Link Target Error"
msgstr "鏈接目標錯誤"

#. move task - this is jumped to from the below rename block on
#. EXDEV error
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2854
#, c-format
msgid "Move%s"
msgstr "移動%s"

#. Unknown error has occurred - alert user as usual
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2885
#, c-format
msgid ""
"Error renaming file\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"重命名文件時出錯\n"
"\n"
"%s"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2886 ../src/desktop/desktop-window.c:2027
msgid "Rename Error"
msgstr "重命名錯誤"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3040
msgid "New Folder"
msgstr "新資料夾"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3040
msgid "New folder name:"
msgstr "新文件夾名稱："

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3042
msgid "New File"
msgstr "新文字檔"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3042
msgid "New filename:"
msgstr "新文件名："

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3061
msgid ""
"Name already exists.\n"
"\n"
"Please input a new one:"
msgstr ""
"名稱已存在。\n"
"\n"
"請輸入一個新的："

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3090
msgid "The new file cannot be created"
msgstr "無法創建新文件"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3474
#, c-format
msgid ""
"This symlink's target is missing or you do not have permission to access it:\n"
"%s\n"
"\n"
"Target: %s"
msgstr ""
"此符號鏈接的目標丟失或您無權訪問它：\n"
"%s\n"
"\n"
"目標： %s"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3478
msgid "Broken Link"
msgstr "斷開的鏈接"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3633
#, c-format
msgid "Delete %d selected item as root ?"
msgid_plural "Delete %d selected items as root ?"
msgstr[0] "刪除 %d 所選項目為 root ?"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3634
msgid "Confirm Delete As Root"
msgstr "確認刪除為 Root"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3635
msgid "DELETE AS ROOT"
msgstr "刪除為 ROOT"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3643
msgid "Delete As Root"
msgstr "刪除為 Root"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3659
msgid "Move As Root"
msgstr "移動為 Root"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3663
msgid "Copy As Root"
msgstr "複製為 Root"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:157 ../src/ptk/ptk-file-properties.c:161
#, c-format
msgid "%s ( %lu bytes )"
msgstr "%s ( %lu 字節 )"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:168
#, c-format
msgid "%d folder"
msgid_plural "%d folders"
msgstr[0] "%d 文件夾"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:169
#, c-format
msgid "%d file, %s"
msgid_plural "%d files, %s"
msgstr[0] "%d 文件, %s"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:173
#, c-format
msgid "%d files"
msgid_plural "%d files"
msgstr[0] "%d 文件"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:307
msgid "( multiple files )"
msgstr "( 多個文件 )"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:418
msgid "( multiple types )"
msgstr "( 多種類型 )"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:477
msgid "Choose..."
msgstr "選擇..."

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:526 ../src/ptk/ptk-file-properties.c:530
#, c-format
msgid "%s  ( %lu bytes )"
msgstr "%s  ( %lu 字節 )"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:533
msgid "1 file"
msgstr "1 文件"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:565
msgid "<b>Link _Name:</b>"
msgstr "<b>鏈接_名稱：</b>"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:579
msgid "( broken link )"
msgstr "( 斷開的鏈接 )"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:583
msgid "( read link error )"
msgstr "( 讀取鏈接錯誤 )"

#. The total file size displayed in "File Properties" is not completely
#. calculated yet. So "Calculating..." is displayed.
#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:593
msgid "Calculating..."
msgstr "計算中..."

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:808
msgid "Invalid User"
msgstr "無效的使用者"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:819
msgid "Invalid Group"
msgstr "無效的群組"

#: ../src/ptk/ptk-path-entry.c:565
#, c-format
msgid ""
"In addition to a folder or file path, commands can be entered in the Path Bar.  Prefixes:\n"
"\t$\trun as task\n"
"\t&\trun and forget\n"
"\t+\trun in terminal\n"
"\t!\trun as root\n"
"Use:\n"
"\t%%F\tselected files  or  %%f first selected file\n"
"\t%%N\tselected filenames  or  %%n first selected filename\n"
"\t%%d\tcurrent directory\n"
"\t%%v\tselected device (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%m\tdevice mount point (eg /media/dvd);  %%l device label\n"
"\t%%b\tselected bookmark\n"
"\t%%t\tselected task directory;  %%p task pid\n"
"\t%%a\tmenu item value\n"
"\t$fm_panel, $fm_tab, $fm_command, etc\n"
"\n"
"Example:  $ echo \"Current Directory: %%d\"\n"
"Example:  +! umount %%v"
msgstr ""
"除了文件夾或文件路徑之外，還可以在路徑欄中輸入命令。前綴：\n"
"\t$\t作為任務運行\n"
"\t&\t跑了就忘了\n"
"\t+\t在終端運行\n"
"\t!\t運行為 root\n"
"採用：\n"
"\t%%F\t選定的文件或  %%f 第一個選擇的文件\n"
"\t%%N\t選定的文件名或  %%n 第一個選擇的文件名\n"
"\t%%d\t當前目錄\n"
"\t%%v\t所選設備 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%m\t設備掛載點 (eg /media/dvd);  %%l 設備標籤\n"
"\t%%b\t選定的書籤\n"
"\t%%t\t選定的任務目錄;  %%p 任務 pid\n"
"\t%%a\t菜單項值\n"
"\t$fm_panel, $fm_tab, $fm_command, etc\n"
"\n"
"例子：  $ echo \"當前目錄： %%d\"\n"
"例子：  +! umount %%v"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:66
msgid "Archive Handlers"
msgstr "存檔處理程序"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:67
msgid "Device Handlers"
msgstr "設備處理程序"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:68
msgid "Protocol Handlers"
msgstr "協議處理程序"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:69
msgid "File Handlers"
msgstr "文件處理程序"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:74
msgid "Archive Hand_lers"
msgstr "檔案 Hand_lers"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:75
msgid "Device Hand_lers"
msgstr "設備 Hand_lers"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:76
msgid "Protocol Hand_lers"
msgstr "協議 Hand_lers"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:77
msgid "File Hand_lers"
msgstr "文件 Hand_lers"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:631 ../src/ptk/ptk-handler.c:643
msgid "Error: unable to load command (internal error)"
msgstr "錯誤：無法加載命令（內部錯誤）"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:656 ../src/ptk/ptk-handler.c:743
msgid "Error: unable to save command (can't get script path?)"
msgstr "錯誤：無法保存命令（無法獲取腳本路徑？）"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:727
msgid "Error reading file"
msgstr "讀取文件時出錯"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:737
msgid "Error: unable to save command (internal error)"
msgstr "錯誤：無法保存命令（內部錯誤）"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:805
msgid "Error writing to file"
msgstr "寫入文件時出錯"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1342 ../src/ptk/ptk-handler.c:1519
#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1579
msgid "(optional)"
msgstr "（可選的）"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1343 ../src/ptk/ptk-handler.c:1520
#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1580
msgid "(disabled)"
msgstr "（已禁用）"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1641
msgid "Permanently remove the selected handler?"
msgstr "永久刪除選定的處理程序？"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1841 ../src/ptk/ptk-handler.c:1871
msgid "Apply Changes ?"
msgstr "應用更改 ？"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1842 ../src/ptk/ptk-handler.c:1872
msgid "Apply changes to the current handler?"
msgstr "將更改應用到當前處理程序？"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1941
msgid "Restore Default Handlers"
msgstr "恢復默認處理程序"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1942
msgid ""
"Missing default handlers will be restored.\n"
"\n"
"Also OVERWRITE ALL EXISTING default handlers?"
msgstr ""
"缺少的默認處理程序將被恢復。\n"
"\n"
"還要覆蓋所有現有的默認處理程序？"

#. Handler name not set - warning user and exiting. Note
#. * that the created dialog does not have an icon set
#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2046
msgid "Please enter a valid handler name."
msgstr "請輸入有效的處理程序名稱。"

#. Pattern is the chain of characters used when searching for a match
#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2055
msgid "Please enter a valid MIME Type or Pathname pattern."
msgstr "請輸入有效的 MIME 類型或路徑名模式。"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2092
#, c-format
msgid ""
"The following substitution variables should probably be in the compression command:\n"
"\n"
"One of the following:\n"
"\n"
"%%n: First selected file/directory to archive\n"
"%%N: All selected files/directories to archive\n"
"\n"
"and one of the following:\n"
"\n"
"%%o: Resulting single archive\n"
"%%O: Resulting archive per source file/directory"
msgstr ""
"以下替換變量可能應該在壓縮命令中：\n"
"\n"
"以下之一：\n"
"\n"
"%%n: 首先選擇要歸檔的文件/目錄\n"
"%%N: 要歸檔的所有選定文件/目錄\n"
"\n"
"和以下之一：\n"
"\n"
"%%o: 生成的單個存檔\n"
"%%O: 每個源文件/目錄的結果存檔"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2118
#, c-format
msgid ""
"The following variables should probably be in the extraction command:\n"
"\n"
"%%x: Archive to extract"
msgstr ""
"以下變量可能應該在提取命令中：\n"
"\n"
"%%x: 存檔以提取"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2137
#, c-format
msgid ""
"The following variables should probably be in the list command:\n"
"\n"
"%%x: Archive to list"
msgstr ""
"以下變量可能應該在 list 命令中：\n"
"\n"
"%%x: 歸檔到列表"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2382
msgid "Restore _Default Handlers"
msgstr "恢復 _Default 處理程序"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2487
msgid "Defa_ults"
msgstr "Defa_ults"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2559
msgid "A_dd"
msgstr "A_dd"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2564
msgid "Appl_y"
msgstr "Appl_y"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2570
msgid "U_p"
msgstr "U_p"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2576
msgid "Do_wn"
msgstr "Do_wn"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2584
msgid "Ena_ble as a default opener"
msgstr "Ena_ble 作為默認開啟者"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2584
msgid "Ena_ble Handler"
msgstr "Ena_ble 處理程序"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2588
msgid "_Name:"
msgstr "_姓名："

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2591
msgid "MIM_E Type:"
msgstr "MIM_E 類型："

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2591
msgid "Whit_elist:"
msgstr "Whit_e列表："

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2595
msgid "P_athname:"
msgstr "P_athname:"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2595
msgid "Bl_acklist:"
msgstr "Bl_ack列表："

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2601
msgid "_Icon:"
msgstr "_圖標："

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2609
msgid "<b>Co_mpress:</b>"
msgstr "<b>Co_mpress:</b>"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2611
msgid "<b>Open Co_mmand:</b>"
msgstr "<b>打開 Co_mmand:</b>"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2613
msgid "<b>_Mount:</b>"
msgstr "<b>_山：</b>"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2618
msgid "<b>Ex_tract:</b>"
msgstr "<b>Ex_tract:</b>"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2619
msgid "<b>Unmoun_t:</b>"
msgstr "<b>Unmoun_t:</b>"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2623
msgid "<b>Li_st:</b>"
msgstr "<b>Li_st:</b>"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2624
msgid "<b>Propertie_s:</b>"
msgstr "<b>Propertie_s:</b>"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2694 ../src/ptk/ptk-handler.c:2696
#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2698 ../src/item-prop.c:1761
msgid "Run In Terminal"
msgstr "在終端中運行"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2696 ../src/item-prop.c:1747
msgid "Run As Task"
msgstr "作為任務運行"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2708 ../src/ptk/ptk-handler.c:2713
#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2718
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ../src/ptk/ptk-app-chooser.c:216
msgid "Please choose an application:"
msgstr "請選擇一個應用程序："

#: ../src/ptk/ptk-app-chooser.c:454
#, c-format
msgid ""
"Note:  MIME type '%s' is currently set to open with the '%s' file handler, rather than with your associated MIME application.\n"
"\n"
"You may also need to disable this handler in Open|File Handlers for this type to be opened with your associated application by default."
msgstr ""
"筆記：  MIME type '%s' 當前設置為打開 '%s' 文件處理程序，而不是與您關聯的 MIME 應用程序。\n"
"\n"
"您可能還需要在 Open|File Handlers 中禁用此處理程序，以便默認使用關聯的應用程序打開此類型。"

#: ../src/ptk/ptk-app-chooser.c:456 ../src/ptk/ptk-app-chooser.c:468
msgid "MIME Type Has Handler"
msgstr "MIME 類型有處理程序"

#: ../src/ptk/ptk-app-chooser.c:466
#, c-format
msgid ""
"Note:  MIME type '%s' is currently set to open with the '%s' archive handler, rather than with your associated MIME application.\n"
"\n"
"You may also need to disable this handler in Open|Archive Defaults|Archive Handlers, OR select global option Open|Archive Defaults|Open With App, for this type to be opened with your associated application by default."
msgstr ""
"筆記：  MIME type '%s' 當前設置為打開 '%s' 歸檔處理程序，而不是與您關聯的 MIME 應用程序。\n"
"\n"
"您可能還需要在 Open|Archive Defaults|Archive Handlers 中禁用此處理程序，或選擇全局選項 Open|Archive Defaults|Open With App，以便默認使用關聯的應用程序打開此類型。"

#: ../src/vfs/vfs-app-desktop.c:539
msgid "Command not found"
msgstr "找不到指令"

#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:446 ../src/vfs/vfs-file-info.c:449
#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:532 ../src/vfs/vfs-file-info.c:535
msgid "T"
msgstr "T"

#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:460 ../src/vfs/vfs-file-info.c:463
#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:546 ../src/vfs/vfs-file-info.c:549
msgid "G"
msgstr "G"

#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:477 ../src/vfs/vfs-file-info.c:480
#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:563 ../src/vfs/vfs-file-info.c:566
msgid "M"
msgstr "M"

#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:493 ../src/vfs/vfs-file-info.c:496
#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:579 ../src/vfs/vfs-file-info.c:582
msgid "K"
msgstr "K"

#. unit = size > 1 ? "Bytes" : "Byte";
#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:499 ../src/vfs/vfs-file-info.c:586
msgid "B"
msgstr "B"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:270
#, c-format
msgid "Destination directory \"%1$s\" is contained in source \"%2$s\""
msgstr "目標目錄 \"%1$s\" 包含在來源 \"%2$s\" 內"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:352 ../src/vfs/vfs-file-task.c:484
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:579 ../src/vfs/vfs-file-task.c:629
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:759 ../src/vfs/vfs-file-task.c:789
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:871 ../src/vfs/vfs-file-task.c:1009
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1933
msgid "Accessing"
msgstr "訪問"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:423 ../src/vfs/vfs-file-task.c:456
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:472 ../src/vfs/vfs-file-task.c:510
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:547 ../src/vfs/vfs-file-task.c:568
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:822 ../src/vfs/vfs-file-task.c:829
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:895
msgid "Removing"
msgstr "移除"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:430
msgid "Creating Dir"
msgstr "創建目錄"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:480 ../src/vfs/vfs-file-task.c:903
msgid "Creating Link"
msgstr "創建鏈接"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:536
msgid "Writing"
msgstr "寫作"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:574
msgid "Creating"
msgstr "創造"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:691
msgid "Renaming"
msgstr "重命名"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1296
msgid ""
"Please install /usr/bin/sha256sum so I can improve your security while "
"running root commands\n"
msgstr "請安裝 /usr/bin/sha256sum 所以我可以在運行 root 命令時提高您的安全性\n"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1386
msgid ""
"Please configure a valid Terminal SU command in View|Preferences|Advanced"
msgstr "請配置一個有效的終端 SU 視圖|首選項|高級中的命令"

#. do not use xset_msg_dialog if non-main thread
#. vfs_file_task_exec_error( task, 0, str );
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1390
msgid "Terminal SU Not Available"
msgstr "終端 SU 無法使用"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1396
msgid ""
"Please configure a valid Graphical SU command in View|Preferences|Advanced"
msgstr "請配置一個有效的圖形 SU 視圖|首選項|高級中的命令"

#. do not use xset_msg_dialog if non-main thread
#. vfs_file_task_exec_error( task, 0, str );
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1400
msgid "Graphical SU Not Available"
msgstr "圖形 SU 無法使用"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1414
msgid "Cannot create temporary directory"
msgstr "無法創建臨時目錄"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1445
msgid "Please set a valid terminal program in View|Preferences|Advanced"
msgstr "請在視圖|首選項|高級中設置一個有效的終端程序"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1704
msgid "zzzfm-auth not found in path - this reduces your security"
msgstr "zzzfm-auth 在路徑中找不到 - 這會降低您的安全性"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1786
#, c-format
msgid ""
"Error executing '%s'\n"
"See stdout (run zzzfm in a terminal) for debug info"
msgstr ""
"執行錯誤 '%s'\n"
"看 stdout (在終端中運行 zzzfm) 用於調試信息"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1848
msgid "Error writing temporary file"
msgstr "寫入臨時文件時出錯"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:2009
msgid "Timed out calculating total size\n"
msgstr "計算總大小超時\n"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:2314
#, c-format
msgid ""
"\n"
"%s %s\n"
"Error: %s\n"
msgstr ""
"\n"
"%s %s\n"
"錯誤： %s\n"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:2286
#, c-format
msgid ":floppy"
msgstr ":軟盤"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:2307
#, c-format
msgid ":optical"
msgstr "：光學的"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:2352
#, c-format
msgid "[blank]"
msgstr "[空白的]"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:2356
#, c-format
msgid "[audio]"
msgstr "[聲音的]"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:2368
#, c-format
msgid "[no media]"
msgstr "[沒有媒體]"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3262
msgid "Selected Device Handler"
msgstr "選定的設備處理程序"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3263
msgid "Selected Protocol Handler"
msgstr "選定的協議處理程序"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3518
#, c-format
msgid "( no udev device )"
msgstr "( 不 udev 設備 )"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3806
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Autoexec: %s\n"
msgstr ""
"\n"
"Autoexec: %s\n"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3842
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Auto Open Tab for %s in %s\n"
msgstr ""
"\n"
"自動打開標籤 %s 在 %s\n"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3882
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Auto-Unmount: %s\n"
msgstr ""
"\n"
"自動卸載： %s\n"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3887
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Auto-Unmount: error: no unmount command available\n"
msgstr ""
"\n"
"自動卸載：錯誤：沒有可用的卸載命令\n"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3903
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Automount: %s\n"
msgstr ""
"\n"
"自動掛載： %s\n"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3908
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Automount: error: no mount command available\n"
msgstr ""
"\n"
"自動掛載：錯誤：沒有可用的掛載命令\n"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:4103
#, c-format
msgid "Unmount-If-Mounted: %s\n"
msgstr "卸載-如果-安裝： %s\n"

#: ../src/desktop/desktop-window.c:1996
#, c-format
msgid ""
"You do not have permission to edit the contents of file %s\n"
"\n"
"Consider copying the file to the desktop, or link to a copy placed in ~/.local/share/applications/"
msgstr ""
"您無權編輯文件內容 %s\n"
"\n"
"考慮將文件複製到桌面，或鏈接到放置在 ~/.local/share/applications/"

#: ../src/desktop/desktop-window.c:1997
msgid "Unable To Rename"
msgstr "無法重命名"

#: ../src/desktop/desktop-window.c:2004
#, c-format
msgid ""
"Enter new desktop item name:\n"
"\n"
"Changing the name of this desktop item requires modifying the contents of desktop file %s"
msgstr ""
"輸入新的桌面項目名稱：\n"
"\n"
"更改此桌面項的名稱需要修改桌面文件的內容 %s"

#. Window title. If the translation gets too long, can be only «Change Item
#. Name».
#: ../src/desktop/desktop-window.c:2006
msgid "Change Desktop Item Name"
msgstr "更改桌面項目名稱"

#: ../src/desktop/desktop-window.c:2027
msgid "An error occurred renaming this desktop item."
msgstr "重命名此桌面項目時出錯。"

#: ../src/find-files.c:272
msgid "Open Containing _Folder"
msgstr "開啟檔案所在的資料夾"

#: ../src/find-files.c:758
msgid "Select a folder"
msgstr "選擇一個資料夾"

#: ../src/find-files.c:802
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽..."

#: ../src/find-files.c:826
msgid "Local Volumes"
msgstr "本地捲"

#: ../src/find-files.c:907
msgid "Last Modified"
msgstr "最後修改"

#: ../src/item-prop.c:22
msgid ""
"Enter program or bash command line(s):\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%F\tselected files  or  %f first selected file\n"
"\t%N\tselected filenames  or  %n first selected filename\n"
"\t%d\tcurrent directory\n"
"\t%v\tselected device (eg /dev/sda1)\n"
"\t%m\tdevice mount point (eg /media/dvd);  %l device label\n"
"\t%b\tselected bookmark\n"
"\t%t\tselected task directory;  %p task pid\n"
"\t%a\tmenu item value\n"
"\t$fm_panel, $fm_tab, $fm_command, etc"
msgstr ""
"輸入程序或 bash 命令行:\n"
"\n"
"採用：\n"
"\t%F\t選定的文件或  %f 第一個選擇的文件\n"
"\t%N\t選定的文件名或  %n 第一個選擇的文件名\n"
"\t%d\t當前目錄\n"
"\t%v\t所選設備 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%m\t設備掛載點 (eg /media/dvd);  %l 設備標籤\n"
"\t%b\t選定的書籤\n"
"\t%t\t選定的任務目錄;  %p 任務 pid\n"
"\t%a\t菜單項值\n"
"\t$fm_panel, $fm_tab, $fm_command, etc"

#: ../src/item-prop.c:104
msgid "MIME Type"
msgstr "MIME 類型"

#: ../src/item-prop.c:105
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: ../src/item-prop.c:106
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: ../src/item-prop.c:107
msgid "Dir Write Access"
msgstr "目錄寫訪問"

#: ../src/item-prop.c:108
msgid "File Is Text"
msgstr "文件是文本"

#: ../src/item-prop.c:109
msgid "File Is Dir"
msgstr "文件是目錄"

#: ../src/item-prop.c:110
msgid "File Is Link"
msgstr "文件是鏈接"

#: ../src/item-prop.c:111
msgid "User Is Root"
msgstr "用戶是根"

#: ../src/item-prop.c:112
msgid "Multiple Selected"
msgstr "多選"

#: ../src/item-prop.c:113
msgid "Clipboard Has Files"
msgstr "剪貼板有文件"

#: ../src/item-prop.c:114
msgid "Clipboard Has Text"
msgstr "剪貼板有文本"

#: ../src/item-prop.c:115
msgid "Current Panel"
msgstr "當前面板"

#: ../src/item-prop.c:116
msgid "Panel Count"
msgstr "面板計數"

#: ../src/item-prop.c:117
msgid "Current Tab"
msgstr "當前標籤"

#: ../src/item-prop.c:118
msgid "Tab Count"
msgstr "標籤計數"

#: ../src/item-prop.c:119 ../src/item-prop.c:219
msgid "Bookmark"
msgstr "書籤"

#: ../src/item-prop.c:120
msgid "Device"
msgstr "設備"

#: ../src/item-prop.c:121
msgid "Device Mount Point"
msgstr "設備掛載點"

#: ../src/item-prop.c:122
msgid "Device Label"
msgstr "設備標籤"

#: ../src/item-prop.c:123
msgid "Device FSType"
msgstr "設備 FSType"

#: ../src/item-prop.c:124
msgid "Device UDI"
msgstr "設備 UDI"

#: ../src/item-prop.c:125
msgid "Device Properties"
msgstr "設備屬性"

#: ../src/item-prop.c:126
msgid "Task Count"
msgstr "任務計數"

#: ../src/item-prop.c:127
msgid "Task Directory"
msgstr "任務目錄"

#: ../src/item-prop.c:128
msgid "Task Type"
msgstr "任務類型"

#: ../src/item-prop.c:129
msgid "Task Name"
msgstr "任務名稱"

#: ../src/item-prop.c:130
msgid "Panel 1 Directory"
msgstr "面板 1 目錄"

#: ../src/item-prop.c:131
msgid "Panel 2 Directory"
msgstr "面板 2 目錄"

#: ../src/item-prop.c:132
msgid "Panel 3 Directory"
msgstr "面板 3 目錄"

#: ../src/item-prop.c:133
msgid "Panel 4 Directory"
msgstr "面板 4 目錄"

#: ../src/item-prop.c:134
msgid "Panel 1 Has Sel"
msgstr "面板 1 有選擇"

#: ../src/item-prop.c:135
msgid "Panel 2 Has Sel"
msgstr "面板 2 有選擇"

#: ../src/item-prop.c:136
msgid "Panel 3 Has Sel"
msgstr "面板 3 有選擇"

#: ../src/item-prop.c:137
msgid "Panel 4 Has Sel"
msgstr "面板 4 有選擇"

#: ../src/item-prop.c:138
msgid "Panel 1 Device"
msgstr "面板 1 設備"

#: ../src/item-prop.c:139
msgid "Panel 2 Device"
msgstr "面板 2 設備"

#: ../src/item-prop.c:140
msgid "Panel 3 Device"
msgstr "面板 3 設備"

#: ../src/item-prop.c:141
msgid "Panel 4 Device"
msgstr "面板 4 設備"

#: ../src/item-prop.c:203
msgid "equals"
msgstr "等於"

#: ../src/item-prop.c:204
msgid "doesn't equal"
msgstr "不等於"

#: ../src/item-prop.c:205
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: ../src/item-prop.c:206
msgid "doesn't contain"
msgstr "不包含"

#: ../src/item-prop.c:207
msgid "begins with"
msgstr "開始於"

#: ../src/item-prop.c:208
msgid "doesn't begin with"
msgstr "不是從"

#: ../src/item-prop.c:209
msgid "ends with"
msgstr "以。。結束"

#: ../src/item-prop.c:210
msgid "doesn't end with"
msgstr "不以"

#: ../src/item-prop.c:211
msgid "is less than"
msgstr "小於"

#: ../src/item-prop.c:212
msgid "is greater than"
msgstr "大於"

#: ../src/item-prop.c:213
msgid "matches"
msgstr "火柴"

#: ../src/item-prop.c:214
msgid "doesn't match"
msgstr "不匹配"

#: ../src/item-prop.c:220
msgid "Application"
msgstr "應用"

#: ../src/item-prop.c:221
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: ../src/item-prop.c:477
msgid "Current: Show"
msgstr "當前： 顯示"

#: ../src/item-prop.c:482
msgid "Current: Hide"
msgstr "當前：隱藏"

#: ../src/item-prop.c:484
msgid "Current: Disable"
msgstr "當前：禁用"

#: ../src/item-prop.c:486
msgid "Current: Enable"
msgstr "當前：啟用"

#: ../src/item-prop.c:783
msgid "Save Modified Script?"
msgstr "保存修改後的腳本？"

#: ../src/item-prop.c:784
msgid "Save your changes to the command script?"
msgstr "保存對命令腳本的更改？"

#: ../src/item-prop.c:786
msgid "Overwrite Script?"
msgstr "覆蓋腳本？"

#: ../src/item-prop.c:787
msgid ""
"The command script on disk has changed.\n"
"\n"
"Do you want to overwrite it?"
msgstr ""
"磁盤上的命令腳本已更改。\n"
"\n"
"你想覆蓋它嗎？"

#: ../src/item-prop.c:830 ../src/item-prop.c:1824
msgid "Command Dir"
msgstr "命令目錄"

#: ../src/item-prop.c:830 ../src/item-prop.c:1824 ../src/item-prop.c:1830
msgid "(no files)"
msgstr "（沒有文件）"

#: ../src/item-prop.c:896
msgid ""
"The command line does not begin with a text file (script) to be opened, or "
"the script was not found in your $PATH."
msgstr "命令行不以要打開的文本文件（腳本）開頭，或者在您的 $PATH."

#: ../src/item-prop.c:987
msgid "Targets:  (a semicolon-separated list of paths or URLs)"
msgstr "目標：（以分號分隔的路徑或 URL 列表）"

#: ../src/item-prop.c:992
msgid "Target:  (a .desktop or executable file)"
msgstr "目標：  (一種 .desktop 或可執行文件）"

#. Browse
#: ../src/item-prop.c:1103
msgid "Choose Executable"
msgstr "選擇可執行文件"

#: ../src/item-prop.c:1184
msgid "Command Line Too Long"
msgstr "命令行太長"

#: ../src/item-prop.c:1185
msgid ""
"Your command line is greater than 2000 characters and may be truncated when "
"saved.  Consider using a command script instead by selecting Script on the "
"Command tab."
msgstr "您的命令行超過 2000 個字符，保存時可能會被截斷。通過選擇命令選項卡上的腳本來考慮使用命令腳本。"

#. Dialog
#: ../src/item-prop.c:1362
msgid "Toolbar Item Properties"
msgstr "工具欄項屬性"

#: ../src/item-prop.c:1363
msgid "Menu Item Properties"
msgstr "菜單項屬性"

#: ../src/item-prop.c:1389
msgid "_Toolbar Item"
msgstr "_工具欄項目"

#: ../src/item-prop.c:1389
msgid "_Menu Item"
msgstr "_菜單項"

#: ../src/item-prop.c:1397
msgid "Type:"
msgstr "類型："

#: ../src/item-prop.c:1406
msgid "Name:"
msgstr "姓名："

#: ../src/item-prop.c:1413
msgid "Key:"
msgstr "鑰匙："

#: ../src/item-prop.c:1421
msgid "Icon:"
msgstr "圖標："

#: ../src/item-prop.c:1461
msgid "C_hoose"
msgstr "C_hoose"

#: ../src/item-prop.c:1487
msgid "Con_text"
msgstr "Con_text"

#: ../src/item-prop.c:1526
msgid "A_pply"
msgstr "A_pply"

#. In this context, match means that there is at least one rule that
#. follows the criteria (coincides with the rule). Pay attention to context.
#: ../src/item-prop.c:1552
msgid "matches any rule:"
msgstr "匹配任何規則："

#. In this context, match means that the results meet all the criterias
#. (rules).
#. Pay attention to context.
#: ../src/item-prop.c:1553
msgid "matches all rules:"
msgstr "匹配所有規則："

#. In this context, only show results that don't follow at least one of the
#. imposed rules.
#. Pay attention to context.
#: ../src/item-prop.c:1554
msgid "doesn't match any rule:"
msgstr "不符合任何規則："

#. In this context, only show results that don't follow any of the imposed
#. rules.
#. Pay attention to context.
#: ../src/item-prop.c:1555
msgid "doesn't match all rules:"
msgstr "不符合所有規則："

#: ../src/item-prop.c:1560
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: ../src/item-prop.c:1561
msgid "Enable"
msgstr "使能夠"

#: ../src/item-prop.c:1562
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: ../src/item-prop.c:1563
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. Shows in the window opened by menu item Properties. To read naturally the
#. translation may need articles. See in context.
#: ../src/item-prop.c:1583
msgid "item if context"
msgstr "項目如果上下文"

#: ../src/item-prop.c:1601
msgid "Edit Rule"
msgstr "編輯規則"

#: ../src/item-prop.c:1612
msgid "Value:"
msgstr "價值："

#: ../src/item-prop.c:1620
msgid "If enabled, use as handler for:"
msgstr "如果啟用，則用作處理程序："

#: ../src/item-prop.c:1623
msgid "none"
msgstr "沒有"

#: ../src/item-prop.c:1624
msgid "files"
msgstr "文件"

#: ../src/item-prop.c:1625
msgid "devices"
msgstr "設備"

#. Ignore Context
#: ../src/item-prop.c:1630
msgid "_Ignore Context / Show All  (global setting)"
msgstr "_忽略上下文/顯示全部（全局設置）"

#: ../src/item-prop.c:1696
msgid "Comm_and"
msgstr "Comm_and"

#: ../src/item-prop.c:1699
msgid "Command _Line"
msgstr "命令 _Line"

#: ../src/item-prop.c:1700
msgid "_Script"
msgstr "_腳本"

#: ../src/item-prop.c:1703
msgid "Open In _Editor"
msgstr "打開 _編輯"

#: ../src/item-prop.c:1707
msgid "_Root Editor"
msgstr "_根編輯器"

#: ../src/item-prop.c:1737
msgid "Optio_ns"
msgstr "Optio_ns"

#: ../src/item-prop.c:1739
msgid "Run Options"
msgstr "運行選項"

#: ../src/item-prop.c:1750
msgid "Popup Task"
msgstr "彈出任務"

#: ../src/item-prop.c:1751
msgid "Popup Error"
msgstr "彈出錯誤"

#: ../src/item-prop.c:1752
msgid "Popup Output"
msgstr "彈出輸出"

#: ../src/item-prop.c:1753
msgid "Scroll Output"
msgstr "滾動輸出"

#: ../src/item-prop.c:1762
msgid "Keep Terminal Open"
msgstr "保持終端打開"

#: ../src/item-prop.c:1768
msgid "Run As User:"
msgstr "以用戶身份運行："

#: ../src/item-prop.c:1773
msgid "( leave blank for current user )"
msgstr "( 當前用戶留空 )"

#: ../src/item-prop.c:1778
msgid "Style"
msgstr "風格"

#: ../src/item-prop.c:1787
msgid "Normal"
msgstr "普通的"

#: ../src/item-prop.c:1788
msgid "Checkbox"
msgstr "複選框"

#: ../src/item-prop.c:1789
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: ../src/item-prop.c:1790
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: ../src/item-prop.c:1799
msgid "Confirmation/Input Message:"
msgstr "確認/輸入消息："

#: ../src/item-prop.c:1816
msgid "Open in File Browser:"
msgstr "在文件瀏覽器中打開："

#: ../src/item-prop.c:1830
msgid "Data Dir"
msgstr "數據目錄"

#: ../src/item-prop.c:1848
msgid "Built-In Toolbar Item"
msgstr "內置工具欄項"

#: ../src/item-prop.c:1850
msgid "Submenu"
msgstr "子菜單"

#: ../src/item-prop.c:1852
msgid "Separator"
msgstr "分隔器"

#. built-in
#: ../src/item-prop.c:1856
msgid "Built-In Command"
msgstr "內置命令"

#: ../src/exo/exo-cell-renderer-ellipsized-text.c:186
#: ../src/exo/exo-cell-renderer-icon.c:166
msgid "Follow state"
msgstr "跟隨狀態"

#: ../src/exo/exo-cell-renderer-ellipsized-text.c:187
#: ../src/exo/exo-cell-renderer-icon.c:167
msgid "Render differently based on the selection state."
msgstr "根據選擇狀態進行不同的渲染。"

#: ../src/exo/exo-cell-renderer-icon.c:186
msgid "Icon"
msgstr "圖標"

#: ../src/exo/exo-cell-renderer-icon.c:187
msgid "The icon to render."
msgstr "要渲染的圖標。"

#: ../src/exo/exo-cell-renderer-icon.c:203
msgid "GIcon"
msgstr "G圖標"

#: ../src/exo/exo-cell-renderer-icon.c:204
msgid "The GIcon to render."
msgstr "這 G要渲染的圖標。"

#: ../src/exo/exo-cell-renderer-icon.c:222
msgid "size"
msgstr "尺寸"

#: ../src/exo/exo-cell-renderer-icon.c:223
msgid "The size of the icon to render in pixels."
msgstr "要呈現的圖標的大小（以像素為單位）。"

#: ../src/exo/exo-thumbnail-preview.c:137
msgid "Preview"
msgstr "預習"

#: ../src/exo/exo-thumbnail-preview.c:153
#: ../src/exo/exo-thumbnail-preview.c:236
msgid "No file selected"
msgstr "未選擇文件"

#: ../src/exo/exo-thumbnail-preview.c:252
msgid "Block Device"
msgstr "塊設備"

#: ../src/exo/exo-thumbnail-preview.c:257
msgid "Character Device"
msgstr "字符設備"

#: ../src/exo/exo-thumbnail-preview.c:267
msgid "FIFO"
msgstr "FIFO"

#: ../src/exo/exo-thumbnail-preview.c:272
msgid "Socket"
msgstr "插座"
